[{"qid": "inter_ab_1", "question": "在曾经担任过加纳的行政首脑的人中，谁是塞古·恩克鲁玛的父亲？", "answer": [{"label": "克瓦米·恩克鲁玛", "id": "Q8620"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_2", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是内奥米·拜登的父亲？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_3", "question": "在曾经担任过波兰的行政首脑的人中，谁是卡塔日娜·图斯克的父亲？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_4", "question": "在曾经担任过圣文森特和格林纳丁斯的行政首脑的人中，谁是龚沙福的父亲？", "answer": [{"label": "拉尔夫·冈萨维斯", "id": "Q57800"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_5", "question": "在曾经担任过第2次森内阁的行政首脑的人中，谁是森祐喜的父亲？", "answer": [{"label": "森喜朗", "id": "Q233499"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_6", "question": "在曾经担任过第2次森内阁的行政首脑的人中，谁是森祐喜的父亲？", "answer": [{"label": "森喜朗", "id": "Q233499"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_7", "question": "在曾经担任过第2次中曾根内阁的行政首脑的人中，谁是中曾根弘文的父亲？", "answer": [{"label": "中曾根康弘", "id": "Q250828"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_8", "question": "在曾经担任过第1次中曾根内阁的行政首脑的人中，谁是中曾根弘文的父亲？", "answer": [{"label": "中曾根康弘", "id": "Q250828"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_9", "question": "在曾经担任过乍得的行政首脑的人中，谁是穆罕默德·伊德里斯·德比的父亲？", "answer": [{"label": "伊德里斯·代比", "id": "Q57350"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_10", "question": "在曾经担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人中，谁是文莱王子马丁的父亲？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_11", "question": "在曾经担任过新加坡的行政首脑的人中，谁是李修齐的父亲？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_12", "question": "在曾经担任过印度联邦的行政首脑的人中，谁是英迪拉·甘地的父亲？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_13", "question": "在曾经担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人中，谁是威尔海姆·冯·俾斯麦的父亲？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_14", "question": "在曾经担任过北德意志邦联的行政首脑的人中，谁是威尔海姆·冯·俾斯麦的父亲？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_15", "question": "在曾经担任过第2次尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是英迪拉·甘地的父亲？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_16", "question": "在曾经担任过第三次图斯克内阁的行政首脑的人中，谁是卡塔日娜·图斯克的父亲？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_17", "question": "在曾经担任过日本的行政首脑的人中，谁是岸田翔太郎的父亲？", "answer": [{"label": "岸田文雄", "id": "Q359480"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_18", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是滕贝基莱·曼德拉的父亲？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_19", "question": "在曾经担任过鸠山由纪夫内阁的行政首脑的人中，谁是鸠山纪一郎的父亲？", "answer": [{"label": "鸠山由纪夫", "id": "Q131077"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_20", "question": "在曾经担任过孔雀王朝的行政首脑的人中，谁是阿育王的父亲？", "answer": [{"label": "宾头娑罗", "id": "Q315526"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_21", "question": "在曾经担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人中，谁是拿破仑·欧仁·路易·波拿巴的父亲？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_22", "question": "在曾经担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人中，谁是拿破仑·欧仁·路易·波拿巴的父亲？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_23", "question": "在曾经担任过博奈尔的行政首脑的人中，谁是艾莉安娜的父亲？", "answer": [{"label": "威廉-亚历山大", "id": "Q154952"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_24", "question": "在曾经担任过银河帝国的行政首脑的人中，谁是最高领导人史诺克的父亲？", "answer": [{"label": "白卜庭", "id": "Q51770"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_25", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是黛安娜·丘吉尔的父亲？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_26", "question": "在曾经担任过第三次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是马克·撒切尔的母亲？", "answer": [{"label": "玛格丽特·撒切尔", "id": "Q7416"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_27", "question": "在曾经担任过孟加拉国的行政首脑的人中，谁是赛玛瓦吉德的母亲？", "answer": [{"label": "谢赫·哈西娜", "id": "Q52183"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_28", "question": "在曾经担任过第二次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是马克·撒切尔的母亲？", "answer": [{"label": "玛格丽特·撒切尔", "id": "Q7416"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_29", "question": "在曾经担任过第2次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是桑贾伊·甘地的母亲？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_30", "question": "在曾经担任过第1次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是桑贾伊·甘地的母亲？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_31", "question": "在曾经担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的行政首脑的人中，谁是马克西莫·基尔什内的母亲？", "answer": [{"label": "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "id": "Q40649"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_32", "question": "在曾经担任过第一次西丽玛沃·班达拉奈克内阁的行政首脑的人中，谁是钱德里卡·班达拉奈克·库马拉通加的母亲？", "answer": [{"label": "西丽玛沃·班达拉奈克", "id": "Q194291"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_33", "question": "在曾经担任过蓬特韦德拉省的行政首脑的人中，谁是亚戈·法尔克·席尔瓦的母亲？", "answer": [{"label": "Carmela Silva", "id": "Q2939561"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_34", "question": "在曾经担任过比拉凡特的行政首脑的人中，谁是米雷娅·维希的母亲？", "answer": [{"label": "康索尔·坎特尼斯·阿尔波利", "id": "Q14077081"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_35", "question": "在曾经担任过洪都拉斯的行政首脑的人中，谁是希奥玛拉·泽拉亚的母亲？", "answer": [{"label": "希奥玛拉·卡斯特罗", "id": "Q8044708"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_36", "question": "在曾经担任过利尼翁河畔勒尚邦的行政首脑的人中，谁是洛朗·沃基耶的母亲？", "answer": [{"label": "Éliane Wauquiez-Motte", "id": "Q47495173"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_37", "question": "在曾经担任过普埃夫拉德尔普里奥尔的行政首脑的人中，谁是麦可·波温的母亲？", "answer": [{"label": "玛丽亚·德尔·卡门", "id": "Q34228232"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_38", "question": "在曾经担任过拉旺恩的行政首脑的人中，谁是塞西莉·米尔塞特的母亲？", "answer": [{"label": "Hege Beate Rollmoen", "id": "Q87735325"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_39", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁与内莉亚·亨特结为配偶？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_40", "question": "在曾经担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人中，谁与乔安娜·冯·普特卡默结为配偶？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_41", "question": "在曾经担任过北德意志邦联的行政首脑的人中，谁与乔安娜·冯·普特卡默结为配偶？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_42", "question": "在曾经担任过孟加拉国的行政首脑的人中，谁与瓦泽德·米亚结为配偶？", "answer": [{"label": "谢赫·哈西娜", "id": "Q52183"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_43", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人中，谁与薇洛妮卡·拉里奥结为配偶？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_44", "question": "在曾经担任过土耳其的行政首脑的人中，谁与埃米内·埃尔多安结为配偶？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_45", "question": "在曾经担任过白高敦内阁的行政首脑的人中，谁与萨拉·麦考利结为配偶？", "answer": [{"label": "戈登·布朗", "id": "Q10648"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_46", "question": "在曾经担任过孔雀王朝的行政首脑的人中，谁与苏哈德朗吉结为配偶？", "answer": [{"label": "宾头娑罗", "id": "Q315526"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_47", "question": "在曾经担任过巴西的行政首脑的人中，谁与罗桑杰拉·卢拉·达席尔瓦结为配偶？", "answer": [{"label": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "id": "Q37181"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_48", "question": "在曾经担任过民主联邦南斯拉夫的行政首脑的人中，谁与赫塔·哈斯结为配偶？", "answer": [{"label": "约瑟普·布罗兹·铁托", "id": "Q9161"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_49", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁与克莱门汀·邱吉尔结为配偶？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_50", "question": "在曾经担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人中，谁与克莱门汀·邱吉尔结为配偶？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_51", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁与温妮·马蒂基德拉-曼德拉结为配偶？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_52", "question": "在曾经担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人中，谁与欧仁妮·德·蒙蒂荷结为配偶？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_53", "question": "在曾经担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人中，谁与欧仁妮·德·蒙蒂荷结为配偶？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_54", "question": "在曾经担任过以色列的行政首脑的人中，谁与莎拉·纳坦尼雅胡结为配偶？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_55", "question": "在曾经担任过新加坡的行政首脑的人中，谁与何晶结为配偶？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_56", "question": "在曾经担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人中，谁与王后萨拉赫结为配偶？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_57", "question": "在曾经担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁与乌尔里希·默克尔结为配偶？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_58", "question": "在曾经担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁与彭雪玲结为配偶？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_59", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人中，谁与薇洛妮卡·拉里奥结为配偶？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_60", "question": "在曾经担任过贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁与彭雪玲结为配偶？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_61", "question": "在曾经担任过杜拜的行政首脑的人中，谁与希德·宾特·马克图姆·本·朱玛·阿勒马克图姆结为配偶？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_62", "question": "在曾经担任过加纳的行政首脑的人中，谁与法西亚·恩克鲁玛结为配偶？", "answer": [{"label": "克瓦米·恩克鲁玛", "id": "Q8620"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_63", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁与曾鲍笑薇结为配偶？", "answer": [{"label": "曾荫权", "id": "Q15024"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_64", "question": "在曾经担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人中，谁也担任过法兰西第二帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_65", "question": "在曾经担任过银河帝国的行政首脑的人中，谁也担任过银河共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "白卜庭", "id": "Q51770"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_66", "question": "在曾经担任过法西斯制下的罗马尼亚的行政首脑的人中，谁也担任过外涅斯特里亚省的国家元首？", "answer": [{"label": "扬·安东内斯库", "id": "Q152030"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_67", "question": "在曾经担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人中，谁也担任过法兰西第二帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_68", "question": "在曾经担任过国家人民军的行政首脑的人中，谁也担任过东德的国家元首？", "answer": [{"label": "维利·斯多夫", "id": "Q2610"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_69", "question": "在曾经担任过拜齐区的行政首脑的人中，谁也担任过瑙鲁的国家元首？", "answer": [{"label": "亚定", "id": "Q58096"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_70", "question": "在曾经担任过尼博克区的行政首脑的人中，谁也担任过瑙鲁的国家元首？", "answer": [{"label": "亚定", "id": "Q58096"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_71", "question": "在曾经担任过第一秩序的行政首脑的人中，谁也担任过银河帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "白卜庭", "id": "Q51770"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_72", "question": "在曾经担任过阿哈尔州的行政首脑的人中，谁也担任过土库曼斯坦的国家元首？", "answer": [{"label": "谢尔达尔·别尔德穆哈梅多夫", "id": "Q51874548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_73", "question": "在曾经担任过阿富汗临时政府的行政首脑的人中，谁也担任过阿富汗伊斯兰共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "哈米德·卡尔扎伊", "id": "Q43944"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_74", "question": "在曾经担任过安哥拉共和国政府的行政首脑的人中，谁也担任过安哥拉的国家元首？", "answer": [{"label": "若昂·洛伦索", "id": "Q28650390"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_75", "question": "在曾经担任过天主教乌赫尔教区的行政首脑的人中，谁也担任过安道尔的国家元首？", "answer": [{"label": "霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚", "id": "Q57473"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_76", "question": "在曾经担任过博奈尔的行政首脑的人中，谁也担任过荷兰的国家元首？", "answer": [{"label": "威廉-亚历山大", "id": "Q154952"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_77", "question": "在曾经担任过约旦河西岸地区的行政首脑的人中，谁也担任过巴勒斯坦的国家元首？", "answer": [{"label": "马哈茂德·阿巴斯", "id": "Q127998"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_78", "question": "在曾经担任过魏玛共和国的行政首脑的人中，谁也担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "汉斯·路德", "id": "Q155419"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_79", "question": "在曾经担任过斯图布内阁的行政首脑的人中，谁也担任过芬兰的国家元首？", "answer": [{"label": "亚历山大·斯图布", "id": "Q503143"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_80", "question": "在曾经担任过阿布扎比的行政首脑的人中，谁也担任过阿拉伯联合酋长国的国家元首？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "id": "Q1951896"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_81", "question": "在曾经担任过阿布扎比的行政首脑的人中，谁也担任过阿拉伯联合酋长国的国家元首？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "id": "Q1951896"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_82", "question": "在曾经担任过袁世凯内阁的行政首脑的人中，谁也担任过中华帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "袁世凯", "id": "Q210329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_83", "question": "在曾经担任过美利坚联盟国内阁的行政首脑的人中，谁也担任过美利坚联盟国的国家元首？", "answer": [{"label": "杰佛逊·戴维斯", "id": "Q162269"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_84", "question": "在曾经担任过第二次西里尔·拉马福萨内阁的行政首脑的人中，谁也担任过南非的国家元首？", "answer": [{"label": "西里尔·拉马福萨", "id": "Q1148669"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_85", "question": "在曾经担任过美利坚联盟国的行政首脑的人中，谁也担任过美利坚联盟国内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "杰佛逊·戴维斯", "id": "Q162269"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_86", "question": "在曾经担任过柔佛州的行政首脑的人中，谁也担任过马来西亚的国家元首？", "answer": [{"label": "苏丹依布拉欣·依斯迈", "id": "Q2657043"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_87", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是简·芬尼根·拜登的子女？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_88", "question": "在曾经担任过土耳其的行政首脑的人中，谁是坦齐勒·埃尔多安的子女？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_89", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人中，谁是罗莎·博西的子女？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_90", "question": "在曾经担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人中，谁是彭吉兰·阿纳克·达米特的子女？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_91", "question": "在曾经担任过比利亚瓦连特的行政首脑的人中，谁是马里亚诺·拉霍伊·索布雷多的子女？", "answer": [{"label": "马里亚诺·拉霍伊", "id": "Q10819"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_92", "question": "在曾经担任过杜拜的行政首脑的人中，谁是拉希德·本·赛义德·阿勒马克图姆的子女？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_93", "question": "在曾经担任过新加坡的行政首脑的人中，谁是柯玉芝的子女？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_94", "question": "在曾经担任过迪拜酋长国的行政首脑的人中，谁是拉希德·本·赛义德·阿勒马克图姆的子女？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_95", "question": "在曾经担任过贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是利奥·布莱尔的子女？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_96", "question": "在曾经担任过第三次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是利奥·布莱尔的子女？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_97", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是董浩云的子女？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_98", "question": "在曾经担任过第二次瓦尔斯政府的行政首脑的人中，谁是哈维尔·瓦尔斯的子女？", "answer": [{"label": "曼努埃尔·瓦尔斯", "id": "Q10287"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_99", "question": "在曾经担任过孟加拉国的行政首脑的人中，谁是谢赫·穆吉布·拉赫曼的子女？", "answer": [{"label": "谢赫·哈西娜", "id": "Q52183"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_100", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人中，谁是罗莎·博西的子女？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_101", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人中，谁是董浩云的子女？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_102", "question": "在曾经担任过第一次瓦尔斯政府的行政首脑的人中，谁是哈维尔·瓦尔斯的子女？", "answer": [{"label": "曼努埃尔·瓦尔斯", "id": "Q10287"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_103", "question": "在曾经担任过李克强政府的行政首脑的人中，谁是李奉三的子女？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_104", "question": "在曾经担任过习近平体制的行政首脑的人中，谁是李奉三的子女？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_105", "question": "在曾经担任过菅内阁的行政首脑的人中，谁是菅寿雄的子女？", "answer": [{"label": "菅直人", "id": "Q47846"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_106", "question": "在曾经担任过菅内阁的行政首脑的人中，谁是菅寿雄的子女？", "answer": [{"label": "菅直人", "id": "Q47846"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_107", "question": "在曾经担任过波兰的行政首脑的人中，谁是唐纳德·图斯克的子女？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_108", "question": "在曾经担任过以色列的行政首脑的人中，谁是本齐翁·纳坦尼雅胡的子女？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_109", "question": "在曾经担任过第三次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是阿尔弗雷德·罗伯茨的子女？", "answer": [{"label": "玛格丽特·撒切尔", "id": "Q7416"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_110", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是珍妮·邱吉尔的子女？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_111", "question": "在曾经担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人中，谁是珍妮·邱吉尔的子女？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_112", "question": "在曾经担任过卡梅伦内阁的行政首脑的人中，谁是戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_113", "question": "在曾经担任过印度联邦的行政首脑的人中，谁是印度的发现的作者？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_114", "question": "在曾经担任过墨索里尼内阁的行政首脑的人中，谁是法西斯的教条的作者？", "answer": [{"label": "贝尼托·墨索里尼", "id": "Q23559"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_115", "question": "在曾经担任过苏维埃俄国的行政首脑的人中，谁是唯物主义和经验批判主义的作者？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_116", "question": "在曾经担任过苏台德兰帝国大区的行政首脑的人中，谁是卡尔斯巴德计划的作者？", "answer": [{"label": "康拉德·亨莱因", "id": "Q57462"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_117", "question": "在曾经担任过第一任尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是印度的发现的作者？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_118", "question": "在曾经担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人中，谁是唯物主义和经验批判主义的作者？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_119", "question": "在曾经担任过白高敦内阁的行政首脑的人中，谁是戈登·布朗：联网全球 造福人类的作者？", "answer": [{"label": "戈登·布朗", "id": "Q10648"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_120", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人中，谁是1997年度香港行政长官施政报告的作者？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_121", "question": "在曾经担任过金马伦第二政府内阁的行政首脑的人中，谁是戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_122", "question": "在曾经担任过习近平体制的行政首脑的人中，谁是走向繁荣的战略选择的作者？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_123", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是1997年度香港行政长官施政报告的作者？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_124", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是2010至2011年度香港行政长官施政报告的作者？", "answer": [{"label": "曾荫权", "id": "Q15024"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_125", "question": "在曾经担任过李克强政府的行政首脑的人中，谁是走向繁荣的战略选择的作者？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_126", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是第13987号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_127", "question": "在曾经担任过戈培尔内阁的行政首脑的人中，谁是戈培尔日记的作者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·戈培尔", "id": "Q41749"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_128", "question": "在曾经担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的行政首脑的人中，谁是真诚待人的作者？", "answer": [{"label": "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "id": "Q40649"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_129", "question": "在曾经担任过第二次陆克文内阁的行政首脑的人中，谁是凯文·路德（陆克文）: 中国和美国注定要有冲突吗？的作者？", "answer": [{"label": "陆克文", "id": "Q43135"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_130", "question": "在曾经担任过北德意志邦联的行政首脑的人中，谁是埃姆斯密电的作者？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_131", "question": "在曾经担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人中，谁是埃姆斯密电的作者？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_132", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是我准备死了的作者？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_133", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是第二次世界大战回忆录的作者？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_134", "question": "在曾经担任过丘吉尔战时内阁的行政首脑的人中，谁是第二次世界大战回忆录的作者？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_135", "question": "在曾经担任过德国的行政首脑的人中，谁是时代转捩点演讲的作者？", "answer": [{"label": "奥拉夫·朔尔茨", "id": "Q61053"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_136", "question": "在曾经担任过第1次安倍内阁的行政首脑的人中，谁是日本的新黎明的作者？", "answer": [{"label": "安倍晋三", "id": "Q132345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_137", "question": "在曾经担任过贝加德蒂拉多斯的行政首脑的人中，谁是鲑鱼的导演？", "answer": [{"label": "何塞·路易斯·加西亚·桑切斯", "id": "Q930737"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_138", "question": "在曾经担任过伊涅斯塔的行政首脑的人中，谁是支配者苏洛的导演？", "answer": [{"label": "José Luis Merino", "id": "Q1709345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_139", "question": "在曾经担任过索波尔图哈尔的行政首脑的人中，谁是在蒙特维多分手的导演？", "answer": [{"label": "曼努埃尔·罗米洛", "id": "Q6752853"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_140", "question": "在曾经担任过戈培尔内阁的行政首脑的人中，谁是愿望音乐会的编剧？", "answer": [{"label": "约瑟夫·戈培尔", "id": "Q41749"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_141", "question": "在曾经担任过阜姆自由邦的行政首脑的人中，谁是卡比利亚的编剧？", "answer": [{"label": "加布里埃尔·邓南遮", "id": "Q193236"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_142", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是曼德拉：漫漫自由路的编剧？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_143", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是最佳时光的编剧？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_144", "question": "在曾经担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人中，谁是最佳时光的编剧？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_145", "question": "在曾经担任过伊涅斯塔的行政首脑的人中，谁是正义骑士苏洛的编剧？", "answer": [{"label": "José Luis Merino", "id": "Q1709345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_146", "question": "在曾经担任过河北省的行政首脑的人中，谁是周末情人的编剧？", "answer": [{"label": "许勤", "id": "Q8462580"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_147", "question": "在曾经担任过贝加德蒂拉多斯的行政首脑的人中，谁是神圣的话语的编剧？", "answer": [{"label": "何塞·路易斯·加西亚·桑切斯", "id": "Q930737"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_148", "question": "在曾经担任过第8届的行政首脑的人中，谁是快报 (新闻)的编辑？", "answer": [{"label": "鲍仕民", "id": "Q381029"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_149", "question": "在曾经担任过第7届的行政首脑的人中，谁是快报 (新闻)的编辑？", "answer": [{"label": "鲍仕民", "id": "Q381029"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_150", "question": "在曾经担任过苏维埃俄国的行政首脑的人中，谁是火星报的编辑？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_151", "question": "在曾经担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人中，谁是火星报的编辑？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_152", "question": "在曾经担任过尼加拉瓜的行政首脑的人中，谁是爱德华多·曼加斯的雇主？", "answer": [{"label": "丹尼尔·奥尔特加", "id": "Q57402"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_153", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_154", "question": "在曾经担任过弗雷泽内阁的行政首脑的人中，谁是亚历山大·唐纳的雇主？", "answer": [{"label": "马尔科姆·弗雷泽", "id": "Q315979"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_155", "question": "在曾经担任过戈培尔内阁的行政首脑的人中，谁是奥托·库默尔的雇主？", "answer": [{"label": "约瑟夫·戈培尔", "id": "Q41749"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_156", "question": "在曾经担任过南达科他州的行政首脑的人中，谁是托米·劳伦的雇主？", "answer": [{"label": "克里斯蒂·诺姆", "id": "Q465749"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_157", "question": "在曾经担任过腾博内阁的行政首脑的人中，谁是尼科勒·弗林特的雇主？", "answer": [{"label": "马尔科姆·特恩布尔", "id": "Q927550"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_158", "question": "在曾经担任过第二次腾博内阁的行政首脑的人中，谁是尼科勒·弗林特的雇主？", "answer": [{"label": "马尔科姆·特恩布尔", "id": "Q927550"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_159", "question": "在曾经担任过布洛奈的行政首脑的人中，谁是弗雷德里克·博卡莱蒂的雇主？", "answer": [{"label": "Dominique Martin", "id": "Q17152822"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_160", "question": "在曾经担任过南澳州政府的行政首脑的人中，谁是詹姆斯·斯蒂文斯的雇主？", "answer": [{"label": "史提芬·马绍云", "id": "Q7615025"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_161", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是美国国防部中国特别工作组的创始人？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_162", "question": "在曾经担任过波城的行政首脑的人中，谁是民主运动的创始人？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·贝鲁", "id": "Q12963"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_163", "question": "在曾经担任过第二届德雷斯内阁的行政首脑的人中，谁是工党的创始人？", "answer": [{"label": "威廉·德雷斯", "id": "Q12769"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_164", "question": "在曾经担任过第三届德雷斯内阁的行政首脑的人中，谁是工党的创始人？", "answer": [{"label": "威廉·德雷斯", "id": "Q12769"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_165", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是欧洲学院的创始人？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_166", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是真相与和解委员会（南非）的创始人？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_167", "question": "在曾经担任过土耳其的行政首脑的人中，谁是正义与发展党的创始人？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_168", "question": "在曾经担任过杜拜的行政首脑的人中，谁是杜拜世界的创始人？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_169", "question": "在曾经担任过加纳的行政首脑的人中，谁是阿克拉晚间新闻的创始人？", "answer": [{"label": "克瓦米·恩克鲁玛", "id": "Q8620"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_170", "question": "在曾经担任过丘吉尔战时内阁的行政首脑的人中，谁是欧洲学院的创始人？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_171", "question": "在曾经担任过巴西的行政首脑的人中，谁是巴西劳工党的创始人？", "answer": [{"label": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "id": "Q37181"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_172", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人中，谁是意大利力量党的创始人？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_173", "question": "在曾经担任过乍得的行政首脑的人中，谁是前总统侯赛因·哈拉雷的犯罪行为真相调查委员会的创始人？", "answer": [{"label": "伊德里斯·代比", "id": "Q57350"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_174", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人中，谁是意大利力量党的创始人？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_175", "question": "在曾经担任过民主联邦南斯拉夫的行政首脑的人中，谁是铁托主义的创始人？", "answer": [{"label": "约瑟普·布罗兹·铁托", "id": "Q9161"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_176", "question": "在曾经担任过基辅的行政首脑的人中，谁是乌克兰争取改革民主同盟的创始人？", "answer": [{"label": "维塔利·克利奇科", "id": "Q31919"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_177", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是团结香港基金会的创始人？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_178", "question": "在曾经担任过南斯拉夫民主联邦临时政府的行政首脑的人中，谁是铁托主义的创始人？", "answer": [{"label": "约瑟普·布罗兹·铁托", "id": "Q9161"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_179", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人中，谁是团结香港基金会的创始人？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_180", "question": "在曾经担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人中，谁是汶莱国立大学的创始人？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_181", "question": "在曾经担任过羽田内阁的行政首脑的人中，谁是太阳党的创始人？", "answer": [{"label": "羽田孜", "id": "Q315720"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_182", "question": "在曾经担任过细川内阁的行政首脑的人中，谁是日本新党的创始人？", "answer": [{"label": "细川护熙", "id": "Q315555"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_183", "question": "在曾经担任过V·P·辛格内阁的行政首脑的人中，谁是人民平台的创始人？", "answer": [{"label": "V·P·辛格", "id": "Q315338"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_184", "question": "在曾经担任过第1次岸内阁的行政首脑的人中，谁是护国同志会的创始人？", "answer": [{"label": "岸信介", "id": "Q315572"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_185", "question": "在曾经担任过第1次岸内阁的行政首脑的人中，谁是护国同志会的创始人？", "answer": [{"label": "岸信介", "id": "Q315572"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_186", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是飙25的演员？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_187", "question": "在曾经担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人中，谁是珍珠港的演员？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_188", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是珍珠港的演员？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_189", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_190", "question": "在曾经担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是当地球停止转动的演员？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_191", "question": "在曾经担任过第二次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是难以忽视的真相2的演员？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_192", "question": "在曾经担任过第一届的行政首脑的人中，谁是追击巨怪的演员？", "answer": [{"label": "延斯·斯托尔滕贝格", "id": "Q57665"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_193", "question": "在曾经担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是戴安娜的演员？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_194", "question": "在曾经担任过史托腾伯格第二内阁的行政首脑的人中，谁是追击巨怪的演员？", "answer": [{"label": "延斯·斯托尔滕贝格", "id": "Q57665"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_195", "question": "在曾经担任过墨西哥的行政首脑的人中，谁是谁是洛佩斯先生？的演员？", "answer": [{"label": "安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔", "id": "Q318508"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_196", "question": "在曾经担任过第三次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是戴安娜的演员？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_197", "question": "在曾经担任过第二次马哈迪政府的行政首脑的人中，谁是马拉选战的演员？", "answer": [{"label": "马哈迪·莫哈末", "id": "Q181383"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_198", "question": "在曾经担任过苏维埃俄国的行政首脑的人中，谁是十日性爱死的演员？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_199", "question": "在曾经担任过耶科拉的行政首脑的人中，谁是罗纳尔多的演员？", "answer": [{"label": "利昂内尔·梅西", "id": "Q615"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_200", "question": "在曾经担任过第一任尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_201", "question": "在曾经担任过印度联邦的行政首脑的人中，谁是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_202", "question": "在曾经担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人中，谁是十日性爱死的演员？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_203", "question": "在曾经担任过以色列第21届政府的行政首脑的人中，谁是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "希蒙·佩雷斯", "id": "Q57410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_204", "question": "在曾经担任过以色列第26届政府的行政首脑的人中，谁是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "希蒙·佩雷斯", "id": "Q57410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_205", "question": "在曾经担任过希耶萨的行政首脑的人中，谁是托伦特警官4：致命危机的演员？", "answer": [{"label": "大卫·比兹伯", "id": "Q298310"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_206", "question": "在曾经担任过第一次巴多格里奥内阁的行政首脑的人中，谁是战争序幕的演员？", "answer": [{"label": "佩特罗·巴多格里奥", "id": "Q200085"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_207", "question": "在曾经担任过布拉干省的行政首脑的人中，谁是天蝎之夜的演员？", "answer": [{"label": "Daniel Fernando", "id": "Q5217127"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_208", "question": "在曾经担任过民主柬埔寨的行政首脑的人中，谁是魔鬼大状的演员？", "answer": [{"label": "农谢", "id": "Q379225"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_209", "question": "在曾经担任过巴黎的行政首脑的人中，谁是燃烧的巴黎圣母院的演员？", "answer": [{"label": "安娜·伊达尔戈", "id": "Q2851133"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_210", "question": "在曾经担任过巴西的行政首脑的人中，谁是国境之南的演员？", "answer": [{"label": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "id": "Q37181"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_211", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是弗朗西斯·拜登的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_212", "question": "在曾经担任过白高敦内阁的行政首脑的人中，谁是安德鲁的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "戈登·布朗", "id": "Q10648"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_213", "question": "在曾经担任过德米特里·米哈伊洛维奇·波扎尔斯基的行政首脑的人中，谁是伊琳娜·费奥多罗芙娜的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "鲍里斯·费奥多罗维奇·戈东诺夫", "id": "Q170172"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_214", "question": "在曾经担任过以色列的行政首脑的人中，谁是约纳坦·内塔尼亚胡的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_215", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人中，谁是保罗·贝卢斯科尼的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_216", "question": "在曾经担任过新加坡的行政首脑的人中，谁是李显扬的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_217", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是曾荫培的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "曾荫权", "id": "Q15024"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_218", "question": "在曾经担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是贝伟廉的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_219", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人中，谁是保罗·贝卢斯科尼的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_220", "question": "在曾经担任过以色列第27届政府的行政首脑的人中，谁是约纳坦·内塔尼亚胡的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_221", "question": "在曾经担任过基辅的行政首脑的人中，谁是弗拉迪米尔·克利奇科的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "维塔利·克利奇科", "id": "Q31919"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_222", "question": "在曾经担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_223", "question": "在曾经担任过北德意志邦联的行政首脑的人中，谁是伯恩哈特·冯·俾斯麦的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_224", "question": "在曾经担任过李克强政府的行政首脑的人中，谁是李克明的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_225", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是金董建平的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_226", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人中，谁是金董建平的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_227", "question": "在曾经担任过贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是贝伟廉的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_228", "question": "在曾经担任过习近平体制的行政首脑的人中，谁是李克明的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_229", "question": "在曾经担任过民主柬埔寨的行政首脑的人中，谁是沙洛特·蔡的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "波尔布特", "id": "Q39464"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_230", "question": "在曾经担任过杜拜的行政首脑的人中，谁是哈姆丹·本·拉希德·阿勒马克图姆的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_231", "question": "在曾经担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人中，谁是文莱亲王杰菲里博尔基亚的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_232", "question": "在曾经担任过第二次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_233", "question": "在曾经担任过墨索里尼内阁的行政首脑的人中，谁是艾德薇吉·墨索里尼的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "贝尼托·墨索里尼", "id": "Q23559"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_234", "question": "在曾经担任过孟加拉国的行政首脑的人中，谁是谢赫·卡迈勒的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "谢赫·哈西娜", "id": "Q52183"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_235", "question": "在曾经担任过阿富汗临时政府的行政首脑的人中，谁是艾哈迈德·瓦利·卡尔扎伊的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "哈米德·卡尔扎伊", "id": "Q43944"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_236", "question": "谁是查理一世的兄弟姊妹，同时也是腓力三世的父亲？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_237", "question": "谁是拉美西斯八世的兄弟姊妹，同时也是拉美西斯七世的父亲？", "answer": [{"label": "拉美西斯六世", "id": "Q5167"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_238", "question": "谁是拉美西斯六世的兄弟姊妹，同时也是拉美西斯五世的父亲？", "answer": [{"label": "拉美西斯四世", "id": "Q1532"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_239", "question": "谁是维多利亚公主 (普鲁士)的兄弟姊妹，同时也是海因里希王子 (普鲁士)(1900－1904)的父亲？", "answer": [{"label": "阿尔贝特·威廉·海因里希", "id": "Q57569"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_240", "question": "谁是夏洛特公主的兄弟姊妹，同时也是海因里希王子 (普鲁士)(1900－1904)的父亲？", "answer": [{"label": "阿尔贝特·威廉·海因里希", "id": "Q57569"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_241", "question": "谁是伊莎贝尔的兄弟姊妹，同时也是腓力三世的父亲？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_242", "question": "谁是阿尔贝特·威廉·海因里希的兄弟姊妹，同时也是维多利亚·路易丝的父亲？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_243", "question": "谁是玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹，同时也是弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_244", "question": "谁是图卢兹的阿方索伯爵的兄弟姊妹，同时也是布兰卡的父亲？", "answer": [{"label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵", "id": "Q375325"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_245", "question": "谁是路易·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是拿破仑二世的父亲？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_246", "question": "谁是约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是拿破仑三世的父亲？", "answer": [{"label": "路易·波拿巴", "id": "Q7729"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_247", "question": "谁是杰布·布希的兄弟姊妹，同时也是罗伦·布希的父亲？", "answer": [{"label": "尼尔·马伦·布什", "id": "Q320829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_248", "question": "谁是尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹，同时也是詹娜·布殊·海格的父亲？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_249", "question": "谁是热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是拿破仑三世的父亲？", "answer": [{"label": "路易·波拿巴", "id": "Q7729"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_250", "question": "谁是罗伯特一世，阿图瓦伯爵的兄弟姊妹，同时也是查理二世的父亲？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_251", "question": "谁是马文·皮尔斯·布什的兄弟姊妹，同时也是詹娜·布殊·海格的父亲？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_252", "question": "谁是多萝西·布什·科克的兄弟姊妹，同时也是罗伦·布希的父亲？", "answer": [{"label": "尼尔·马伦·布什", "id": "Q320829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_253", "question": "谁是埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是拿破仑二世的父亲？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_254", "question": "谁是玛格丽特公主的兄弟姊妹，同时也是维多利亚·路易丝的父亲？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_255", "question": "谁是荷努特美拉的兄弟姊妹，同时也是麦伦普塔的父亲？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_256", "question": "谁是帕梅拉·斯普林斯廷的兄弟姊妹，同时也是杰茜卡·斯普林斯廷的父亲？", "answer": [{"label": "布鲁斯·斯普林斯廷", "id": "Q1225"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_257", "question": "谁是波利娜·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是夏尔·吕西安·波拿巴的父亲？", "answer": [{"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_258", "question": "谁是吕西安·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是塞奈达·莱提西娅·朱莉·波拿巴的父亲？", "answer": [{"label": "约瑟夫·波拿巴", "id": "Q7726"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_259", "question": "谁是小茱莉亚的兄弟姊妹，同时也是茱利亚的父亲？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_260", "question": "谁是莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹，同时也是威廉·林肯的父亲？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_261", "question": "谁是卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹，同时也是查理一世的母亲？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_262", "question": "谁是贝伦加利亚的兄弟姊妹，同时也是路易九世的母亲？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_263", "question": "谁是托勒密十三世的兄弟姊妹，同时也是恺撒里昂的母亲？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_264", "question": "谁是阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹，同时也是恺撒里昂的母亲？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_265", "question": "谁是何塞·许寰哥的兄弟姊妹，同时也是诺诺·艾奎诺的母亲？", "answer": [{"label": "柯拉蓉·艾奎诺", "id": "Q1480"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_266", "question": "谁是伊丽莎白·梅朵拉·李的兄弟姊妹，同时也是奥卡姆子爵的母亲？", "answer": [{"label": "爱达·勒芙蕾丝", "id": "Q7259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_267", "question": "谁是布洛尼斯拉娃·杜斯卡的兄弟姊妹，同时也是伊雷娜·约里奥-居里的母亲？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_268", "question": "谁是奥格拉·拜伦的兄弟姊妹，同时也是奥卡姆子爵的母亲？", "answer": [{"label": "爱达·勒芙蕾丝", "id": "Q7259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_269", "question": "谁是休·罗德姆的兄弟姊妹，同时也是切尔西·克林顿的母亲？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_270", "question": "谁是马利亚的兄弟姊妹，同时也是耶稣的母亲？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_271", "question": "谁是撒罗默的兄弟姊妹，同时也是耶稣的母亲？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_272", "question": "谁是第八代汉密尔顿公爵道格拉斯·汉密尔顿的兄弟姊妹，同时也是德比伯爵的母亲？", "answer": [{"label": "Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "id": "Q4725"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_273", "question": "谁是托尼·罗德姆的兄弟姊妹，同时也是切尔西·克林顿的母亲？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_274", "question": "谁是柯内莉娅·西庇阿的兄弟姊妹，同时也是阿格里帕·波斯杜姆斯的母亲？", "answer": [{"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_275", "question": "谁是帕蒂和塞尔玛的兄弟姊妹，同时也是玛吉·辛普森的母亲？", "answer": [{"label": "玛琦·辛普森", "id": "Q7828"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_276", "question": "谁是第七代汉密尔顿公爵詹姆斯·汉密尔顿的兄弟姊妹，同时也是德比伯爵的母亲？", "answer": [{"label": "Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "id": "Q4725"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_277", "question": "谁是乌拉卡 (葡萄牙王后)的兄弟姊妹，同时也是斐迪南三世的母亲？", "answer": [{"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_278", "question": "谁是克里斯托弗·西科尼的兄弟姊妹，同时也是卢尔德·莱昂的母亲？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_279", "question": "谁是武顺的兄弟姊妹，同时也是唐中宗的母亲？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_280", "question": "谁是玛利亚·比阿特丽斯的兄弟姊妹，同时也是卡洛三世的母亲？", "answer": [{"label": "萨伏依的玛丽娅·特蕾西娅公主", "id": "Q242865"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_281", "question": "谁是玛丽亚·安娜 (萨伏伊)的兄弟姊妹，同时也是玛丽亚·贝娅特丽克丝女大公 (奥地利-埃斯特)的母亲？", "answer": [{"label": "玛利亚·比阿特丽斯", "id": "Q237308"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_282", "question": "谁是卡尔的兄弟姊妹，同时也是爱德华七世的母亲？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_283", "question": "谁是卡斯提尔的康斯坦莎的兄弟姊妹，同时也是桑乔二世的母亲？", "answer": [{"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_284", "question": "谁是武元爽的兄弟姊妹，同时也是魏国夫人的母亲？", "answer": [{"label": "武顺", "id": "Q11125050"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_285", "question": "谁是费杜拉郡主的兄弟姊妹，同时也是爱德华七世的母亲？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_286", "question": "谁是约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹，同时又是若阿尚·缪拉的配偶？", "answer": [{"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_287", "question": "谁是宝拉·希特勒的兄弟姊妹，同时又是布丽奇特·道林的配偶？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_288", "question": "谁是安吉拉·希特勒的兄弟姊妹，同时又是布丽奇特·道林的配偶？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_289", "question": "谁是路易·波拿巴的兄弟姊妹，同时又是若阿尚·缪拉的配偶？", "answer": [{"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_290", "question": "谁是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹，同时又是爱娃·布劳恩·希特勒的配偶？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_291", "question": "谁是贝勒尼基四世的兄弟姊妹，同时又是克娄巴特拉七世的配偶？", "answer": [{"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "托勒密十四世", "id": "Q40017"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_292", "question": "谁是托勒密十三世的兄弟姊妹，同时又是托勒密十四世的配偶？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_293", "question": "谁是吉姆·汉克斯的兄弟姊妹，同时又是丽塔·威尔逊的配偶？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_294", "question": "谁是德鲁苏斯·凯撒的兄弟姊妹，同时又是利维亚·欧瑞斯蒂拉的配偶？", "answer": [{"label": "卡利古拉", "id": "Q1409"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_295", "question": "谁是卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹，同时又是康拉德二世的配偶？", "answer": [{"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_296", "question": "谁是米格尔一世的兄弟姊妹，同时又是西班牙和葡萄牙的佩德罗·卡洛斯的配偶？", "answer": [{"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_297", "question": "谁是小阿格里皮娜的兄弟姊妹，同时又是马库斯•维尼修斯的配偶？", "answer": [{"label": "朱莉娅·莉维拉", "id": "Q237629"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_298", "question": "谁是伊莎贝尔·玛丽亚公主的兄弟姊妹，同时又是西班牙和葡萄牙的佩德罗·卡洛斯的配偶？", "answer": [{"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_299", "question": "谁是阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹，同时又是克娄巴特拉七世的配偶？", "answer": [{"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "托勒密十四世", "id": "Q40017"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_300", "question": "谁是埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹，同时又是玛丽·路易莎的配偶？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_301", "question": "谁是玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹，同时又是康丝坦兹·莫札特的配偶？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_302", "question": "谁是小屋大薇的兄弟姊妹，同时又是莉薇娅的配偶？", "answer": [{"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_303", "question": "谁是查理一世的兄弟姊妹，同时又是玛蒂尔达 (布拉班特)，阿图瓦伯爵夫人的配偶？", "answer": [{"label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵", "id": "Q375325"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_304", "question": "谁是杰布·布希的兄弟姊妹，同时又是劳拉·威尔士·布什的配偶？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_305", "question": "谁是乌拉卡 (葡萄牙王后)的兄弟姊妹，同时又是康拉德二世的配偶？", "answer": [{"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_306", "question": "谁是日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的兄弟姊妹，同时又是瓦莱里娅·梅萨利娜的配偶？", "answer": [{"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_307", "question": "谁是贝伦加利亚的兄弟姊妹，同时又是路易八世的配偶？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_308", "question": "谁是朱莉娅·德鲁西拉的兄弟姊妹，同时又是马库斯•维尼修斯的配偶？", "answer": [{"label": "朱莉娅·莉维拉", "id": "Q237629"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_309", "question": "谁是玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)的兄弟姊妹，同时又是努诺·若泽·塞维洛·德·莫拉·巴雷托的配偶？", "answer": [{"label": "安娜·热苏斯·玛丽亚", "id": "Q2723966"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_310", "question": "谁是小茱莉亚的兄弟姊妹，同时又是卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_311", "question": "谁是约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过威斯特法伦王国的国家元首？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_312", "question": "谁是阿尔贝特·威廉·海因里希的兄弟姊妹，同时也曾担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_313", "question": "谁是路易·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过法兰西第一帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_314", "question": "谁是拿破仑的兄弟姊妹，同时也曾担任过威斯特法伦王国的国家元首？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_315", "question": "谁是安吉拉·希特勒的兄弟姊妹，同时也曾担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_316", "question": "谁是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹，同时也曾担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_317", "question": "谁是菲德尔·卡斯特罗的兄弟姊妹，同时也曾担任过七二六运动的国家元首？", "answer": [{"label": "劳尔·卡斯特罗", "id": "Q46809"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_318", "question": "谁是夏洛特公主的兄弟姊妹，同时也曾担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_319", "question": "谁是安妮公主的兄弟姊妹，同时也曾担任过加拿大的国家元首？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_320", "question": "谁是萨克森的哈德维希的兄弟姊妹，同时也曾担任过东法兰克王国的国家元首？", "answer": [{"label": "奥托一世", "id": "Q43915"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_321", "question": "谁是路易十八的兄弟姊妹，同时也曾担任过法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_322", "question": "谁是忽必烈的兄弟姊妹，同时也曾担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_323", "question": "谁是腓特烈皇后的兄弟姊妹，同时也曾担任过德兰士瓦殖民地的国家元首？", "answer": [{"label": "爱德华七世", "id": "Q20875"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_324", "question": "谁是玛嘉烈公主的兄弟姊妹，同时也曾担任过阿尔伯塔省的国家元首？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_325", "question": "谁是拖雷的兄弟姊妹，同时也曾担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "窝阔台", "id": "Q7519"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_326", "question": "谁是蒙哥的兄弟姊妹，同时也曾担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_327", "question": "谁是波利娜·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过法兰西第一帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_328", "question": "谁是元宁宗的兄弟姊妹，同时也曾担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "元顺帝", "id": "Q8666"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_329", "question": "谁是卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首？", "answer": [{"label": "约瑟夫·波拿巴", "id": "Q7726"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_330", "question": "谁是吕西安·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首？", "answer": [{"label": "约瑟夫·波拿巴", "id": "Q7726"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_331", "question": "谁是卡洛塔皇后的兄弟姊妹，同时也曾担任过刚果自由邦的国家元首？", "answer": [{"label": "利奥波德二世", "id": "Q12967"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_332", "question": "谁是查理十世的兄弟姊妹，同时也曾担任过法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_333", "question": "谁是拿破仑·路易·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过法兰西第二帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_334", "question": "谁是阿瑟王子的兄弟姊妹，同时也曾担任过德兰士瓦殖民地的国家元首？", "answer": [{"label": "爱德华七世", "id": "Q20875"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_335", "question": "谁是斯蒂芬妮的兄弟姊妹，同时也曾担任过摩纳哥的国家元首？", "answer": [{"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3910"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_336", "question": "在卡斯提尔的康斯坦莎的兄弟姊妹中，有谁是英格兰的埃莉诺的子女？", "answer": [{"label": "卡斯提尔的莱昂诺尔", "id": "Q72556"}, {"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "恩里克一世", "id": "Q348943"}, {"label": "Sancho de Castilla", "id": "Q5835731"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_337", "question": "在恩里克一世的兄弟姊妹中，有谁是英格兰的埃莉诺的子女？", "answer": [{"label": "卡斯提尔的莱昂诺尔", "id": "Q72556"}, {"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "卡斯提尔的康斯坦莎", "id": "Q5784543"}, {"label": "Sancho de Castilla", "id": "Q5835731"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_338", "question": "在奥马·奥巴马的兄弟姊妹中，有谁是老巴拉克·奥巴马的子女？", "answer": [{"label": "马利克·奥巴马", "id": "Q15982167"}, {"label": "狄善九", "id": "Q15982189"}, {"label": "David Ndesandjo", "id": "Q15982309"}, {"label": "Bernard Obama", "id": "Q15982322"}, {"label": "Abo Obama", "id": "Q15982321"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_339", "question": "在埃拉伽巴路斯的兄弟姊妹中，有谁是卡拉卡拉的子女？", "answer": [{"label": "Aurelia Antonina", "id": "Q107621858"}, {"label": "亚历山大·塞维鲁", "id": "Q1769"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_340", "question": "在公义者雅各的兄弟姊妹中，有谁是圣父的子女？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_341", "question": "在小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹中，有谁是阿洛伊斯·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "安吉拉·希特勒", "id": "Q78643"}, {"label": "宝拉·希特勒", "id": "Q84328"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}, {"label": "奥托·希特勒", "id": "Q22084775"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_342", "question": "在玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹中，有谁是斯坦利·安·邓娜姆的子女？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_343", "question": "在拉美西斯八世的兄弟姊妹中，有谁是拉美西斯三世的子女？", "answer": [{"label": "Khaemwaset", "id": "Q429496"}, {"label": "Meryatum II", "id": "Q541728"}, {"label": "阿门希尔霍普舍夫", "id": "Q696272"}, {"label": "彭塔瓦尔", "id": "Q708476"}, {"label": "Duatentopet", "id": "Q910463"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_344", "question": "在卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹中，有谁是英格兰的埃莉诺的子女？", "answer": [{"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "恩里克一世", "id": "Q348943"}, {"label": "卡斯提尔的康斯坦莎", "id": "Q5784543"}, {"label": "Sancho de Castilla", "id": "Q5835731"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_345", "question": "在托勒密十四世的兄弟姊妹中，有谁是托勒密十二世的子女？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "阿尔西诺伊四世", "id": "Q40013"}, {"label": "贝勒尼基四世", "id": "Q40022"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_346", "question": "在莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹中，有谁是汤玛士·林肯的子女？", "answer": [{"label": "Thomas Lincoln, Jr.", "id": "Q5507350"}, {"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_347", "question": "在安吉拉·希特勒的兄弟姊妹中，有谁是阿洛伊斯·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}, {"label": "宝拉·希特勒", "id": "Q84328"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}, {"label": "奥托·希特勒", "id": "Q22084775"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_348", "question": "在查理一世的兄弟姊妹中，有谁是卡斯蒂耶之布朗谢的子女？", "answer": [{"label": "伊莎贝尔", "id": "Q236952"}, {"label": "图卢兹的阿方索伯爵", "id": "Q343969"}, {"label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵", "id": "Q375325"}, {"label": "John Tristan, Count of Anjou and Maine", "id": "Q2496961"}, {"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_349", "question": "在吕西安·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_350", "question": "在托勒密十三世的兄弟姊妹中，有谁是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "贝勒尼基四世", "id": "Q40022"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_351", "question": "在贝勒尼基四世的兄弟姊妹中，有谁是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_352", "question": "在热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_353", "question": "在亚历山大·塞维鲁的兄弟姊妹中，有谁是卡拉卡拉的子女？", "answer": [{"label": "Aurelia Antonina", "id": "Q107621858"}, {"label": "埃拉伽巴路斯", "id": "Q1762"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_354", "question": "在宝拉·希特勒的兄弟姊妹中，有谁是阿洛伊斯·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}, {"label": "安吉拉·希特勒", "id": "Q78643"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}, {"label": "奥托·希特勒", "id": "Q22084775"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_355", "question": "在嘉国公主的兄弟姊妹中，有谁是宋孝宗的子女？", "answer": [{"label": "赵恪", "id": "Q10542390"}, {"label": "赵恺", "id": "Q11636644"}, {"label": "赵愭", "id": "Q16075300"}, {"label": "宋光宗", "id": "Q7494"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_356", "question": "在卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_357", "question": "在路易·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_358", "question": "在撒罗默的兄弟姊妹中，有谁是若雅的子女？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_359", "question": "在阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹中，有谁是托勒密十二世的子女？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "托勒密十四世", "id": "Q40017"}, {"label": "贝勒尼基四世", "id": "Q40022"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_360", "question": "在约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_361", "question": "谁是新康纳利的兄弟姊妹，同时也是时光大盗的导演？", "answer": [{"label": "肖恩·康纳利", "id": "Q4573"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_362", "question": "谁是茱莉亚·贝德的兄弟姊妹，同时也是奇幻之旅的导演？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_363", "question": "谁是苏珊·杜尚的兄弟姊妹，同时也是贫血电影院的导演？", "answer": [{"label": "马塞尔·杜象", "id": "Q5912"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_364", "question": "谁是雷蒙·杜尚-维隆的兄弟姊妹，同时也是贫血电影院的导演？", "answer": [{"label": "马塞尔·杜象", "id": "Q5912"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_365", "question": "谁是娜塔莉·杰尔马诺塔的兄弟姊妹，同时也是一个非常卡卡的感恩节的导演？", "answer": [{"label": "女神卡卡", "id": "Q19848"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_366", "question": "谁是克里斯托弗·西科尼的兄弟姊妹，同时也是秘密计划的导演？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_367", "question": "谁是卡洛斯·卡隆的兄弟姊妹，同时也是哈利波特：阿兹卡班的逃犯的导演？", "answer": [{"label": "艾方索·柯朗", "id": "Q28028"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_368", "question": "谁是崔西·塞勒斯的兄弟姊妹，同时也是无敌雷诺的导演？", "answer": [{"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_369", "question": "谁是诺亚·塞拉斯的兄弟姊妹，同时也是无敌雷诺的导演？", "answer": [{"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_370", "question": "谁是珍妮·杰克逊的兄弟姊妹，同时也是独一无二的导演？", "answer": [{"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_371", "question": "谁是杰奇·杰克森的兄弟姊妹，同时也是独一无二的导演？", "answer": [{"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_372", "question": "谁是奥斯汀·斯威夫特的兄弟姊妹，同时也是民间故事：长塘录音室现场的导演？", "answer": [{"label": "泰勒·斯威夫特", "id": "Q26876"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_373", "question": "谁是北野大的兄弟姊妹，同时也是首的导演？", "answer": [{"label": "北野武", "id": "Q26372"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_374", "question": "谁是麦克·麦卡尼的兄弟姊妹，同时也是奇幻之旅的导演？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_375", "question": "谁是迈克·德路易斯的兄弟姊妹，同时也是少年魔法师的导演？", "answer": [{"label": "大卫·德路易斯", "id": "Q441941"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_376", "question": "谁是大卫·德路易斯的兄弟姊妹，同时也是16岁的愿望的导演？", "answer": [{"label": "彼得·德路易斯", "id": "Q18953"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_377", "question": "谁是托尼·洛克的兄弟姊妹，同时也是业内前五的导演？", "answer": [{"label": "基斯·洛克", "id": "Q4109"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_378", "question": "谁是吉姆·汉克斯的兄弟姊妹，同时也是九十年代的导演？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_379", "question": "谁是西德尼·卓别林的兄弟姊妹，同时也是摩登时代的导演？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_380", "question": "谁是巴迪夫·拉吉·曹帕拉的兄弟姊妹，同时也是爱无国界的导演？", "answer": [{"label": "佳日·查普拉", "id": "Q30876"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_381", "question": "谁是安迪·罗克的兄弟姊妹，同时也是业内前五的导演？", "answer": [{"label": "基斯·洛克", "id": "Q4109"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_382", "question": "谁是布赖恩·道尔·莫里的兄弟姊妹，同时也是两男一女三逃犯的导演？", "answer": [{"label": "比尔·莫瑞", "id": "Q29250"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_383", "question": "谁是乔·卡纳汉的兄弟姊妹，同时也是血战摩苏尔的导演？", "answer": [{"label": "马修·迈克尔·卡纳汉", "id": "Q18823"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_384", "question": "谁是迈因哈德·施瓦辛格的兄弟姊妹，同时也是康涅狄格圣诞的导演？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_385", "question": "谁是欧文·佩恩的兄弟姊妹，同时也是肖像画的导演？", "answer": [{"label": "阿瑟·佩恩", "id": "Q41136"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_386", "question": "谁是亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹，同时也是火星报的编辑？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_387", "question": "谁是约翰·克里斯多福·巴赫的兄弟姊妹，同时也是献给妻子的笔记本的编辑？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_388", "question": "谁是德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹，同时也是火星报的编辑？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_389", "question": "谁是雅各布·格林的兄弟姊妹，同时也是格林童话的编辑？", "answer": [{"label": "威廉·格林", "id": "Q6714"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_390", "question": "谁是威廉·格林的兄弟姊妹，同时也是格林童话的编辑？", "answer": [{"label": "雅各布·格林", "id": "Q6701"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_391", "question": "谁是路德维希·格林的兄弟姊妹，同时也是格林童话的编辑？", "answer": [{"label": "雅各布·格林", "id": "Q6701"}, {"label": "威廉·格林", "id": "Q6714"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_392", "question": "谁是孟皮的兄弟姊妹，同时也是尚书的编辑？", "answer": [{"label": "孔子", "id": "Q4604"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_393", "question": "谁是卡斯蒂亚的艾莉诺的兄弟姊妹，同时也是七章律的编辑？", "answer": [{"label": "阿方索十世", "id": "Q47595"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_394", "question": "谁是贝蒂娜·冯·阿尔尼姆的兄弟姊妹，同时也是少年魔法号角的编辑？", "answer": [{"label": "克莱门斯·布伦塔诺", "id": "Q57235"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_395", "question": "谁是卡斯蒂利亚的费利佩王子的兄弟姊妹，同时也是七章律的编辑？", "answer": [{"label": "阿方索十世", "id": "Q47595"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_396", "question": "谁是朝鲜文宗的兄弟姊妹，同时也是月印千江之曲的编辑？", "answer": [{"label": "朝鲜世祖", "id": "Q334308"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_397", "question": "谁是安平大君的兄弟姊妹，同时也是月印千江之曲的编辑？", "answer": [{"label": "朝鲜世祖", "id": "Q334308"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_398", "question": "谁是西奥多·利勃克内希特的兄弟姊妹，同时也是红旗报的编辑？", "answer": [{"label": "卡尔·李卜克内西", "id": "Q75886"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_399", "question": "谁是汉斯·莫姆森的兄弟姊妹，同时也是马克斯·韦伯全集的编辑？", "answer": [{"label": "Wolfgang Mommsen", "id": "Q68802"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_400", "question": "谁是丘成栋的兄弟姊妹，同时也是亚洲数学杂志的编辑？", "answer": [{"label": "丘成桐", "id": "Q334760"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_401", "question": "谁是三条天皇的兄弟姊妹，同时也是拾遗和歌集的编辑？", "answer": [{"label": "花山天皇", "id": "Q361000"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_402", "question": "谁是敦道亲王的兄弟姊妹，同时也是拾遗和歌集的编辑？", "answer": [{"label": "花山天皇", "id": "Q361000"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_403", "question": "谁是莱昂斯·雷诺的兄弟姊妹，同时也是法国新百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "Jean Reynaud", "id": "Q437340"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_404", "question": "谁是亚历山大·义华业的兄弟姊妹，同时也是北美评论月刊的编辑？", "answer": [{"label": "爱德华·埃弗里特", "id": "Q434905"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_405", "question": "谁是亨利·巴富尔·加德纳的兄弟姊妹，同时也是加汀纳符号表的编辑？", "answer": [{"label": "艾伦·加汀纳", "id": "Q441060"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_406", "question": "谁是小奥古斯特·孟肯的兄弟姊妹，同时也是黑面具的编辑？", "answer": [{"label": "H·L·孟肯", "id": "Q439204"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_407", "question": "谁是藤原隆信的兄弟姊妹，同时也是百人一首的编辑？", "answer": [{"label": "藤原定家", "id": "Q378425"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_408", "question": "谁是约翰·弗朗西斯·鲁埃尔·托尔金的兄弟姊妹，同时也是精灵宝钻的编辑？", "answer": [{"label": "克里斯托夫·托尔金", "id": "Q82032"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_409", "question": "谁是刘安民的兄弟姊妹，同时也是管子的编辑？", "answer": [{"label": "刘向", "id": "Q465282"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_410", "question": "谁是吴白匋的兄弟姊妹，同时也是中国植物志第六十五卷第二分册的编辑？", "answer": [{"label": "吴征镒", "id": "Q534717"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_411", "question": "谁是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹，同时也是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_412", "question": "谁是安吉拉·希特勒的兄弟姊妹，同时也是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_413", "question": "谁是尤尼斯·肯尼迪的兄弟姊妹，同时也是亚历山德里娅·奥卡西奥-科尔特斯的雇主？", "answer": [{"label": "泰德·肯尼迪", "id": "Q134549"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_414", "question": "谁是珍妮·肯尼迪·史密斯的兄弟姊妹，同时也是芭芭拉·康斯托克的雇主？", "answer": [{"label": "泰德·肯尼迪", "id": "Q134549"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_415", "question": "谁是成𫊸的兄弟姊妹，同时也是徐福的雇主？", "answer": [{"label": "秦始皇", "id": "Q7192"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_416", "question": "谁是公子高的兄弟姊妹，同时也是李斯的雇主？", "answer": [{"label": "秦二世", "id": "Q7196"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_417", "question": "谁是扶苏的兄弟姊妹，同时也是李斯的雇主？", "answer": [{"label": "秦二世", "id": "Q7196"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_418", "question": "谁是子婴的兄弟姊妹，同时也是李斯的雇主？", "answer": [{"label": "秦始皇", "id": "Q7192"}, {"label": "秦二世", "id": "Q7196"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_419", "question": "谁是帕特里夏·肯尼迪的兄弟姊妹，同时也是格里·斯塔兹的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·肯尼迪", "id": "Q9696"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_420", "question": "谁是希拉里·阿瑟·鲁埃尔·托尔金的兄弟姊妹，同时也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_421", "question": "谁是哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许的兄弟姊妹，同时也是格里·斯塔兹的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·肯尼迪", "id": "Q9696"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_422", "question": "谁是莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹，同时也是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_423", "question": "谁是忽必烈的兄弟姊妹，同时也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_424", "question": "谁是弗朗西斯·拜登的兄弟姊妹，同时也是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_425", "question": "谁是瓦莱丽·拜登·欧文斯的兄弟姊妹，同时也是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_426", "question": "谁是蒙哥的兄弟姊妹，同时也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_427", "question": "谁是唐纳德·尼克松的兄弟姊妹，同时也是菲尔·克兰的雇主？", "answer": [{"label": "理查德·尼克松", "id": "Q9588"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_428", "question": "谁是华伦·路易斯的兄弟姊妹，同时也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "克利夫·史戴普·路易斯", "id": "Q9204"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_429", "question": "谁是卡尔的兄弟姊妹，同时也是约翰· 布朗的雇主？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_430", "question": "谁是阿里不哥的兄弟姊妹，同时也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}, {"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_431", "question": "谁是费杜拉郡主的兄弟姊妹，同时也是约翰· 布朗的雇主？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_432", "question": "谁是查理十世的兄弟姊妹，同时也是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_433", "question": "谁是忽睹都的兄弟姊妹，同时也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}, {"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_434", "question": "谁是伊丽莎白公主的兄弟姊妹，同时也是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_435", "question": "谁是旭烈兀的兄弟姊妹，同时也是札马剌丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_436", "question": "谁是奥马·奥巴马的兄弟姊妹，同时也是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_437", "question": "谁是杰布·布希的兄弟姊妹，同时也是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_438", "question": "谁是尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹，同时也是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_439", "question": "谁是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹，同时也是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_440", "question": "谁是安吉拉·希特勒的兄弟姊妹，同时也是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_441", "question": "谁是公义者雅各的兄弟姊妹，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_442", "question": "谁是罗伯特一世，阿图瓦伯爵的兄弟姊妹，同时也是卡佩-安茹王朝的创办者？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_443", "question": "谁是玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹，同时也是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_444", "question": "谁是查理一世的兄弟姊妹，同时也是圣礼拜堂的创办者？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_445", "question": "谁是米格尔一世的兄弟姊妹，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_446", "question": "谁是莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹，同时也是美国农业部的创办者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_447", "question": "谁是撒罗默的兄弟姊妹，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_448", "question": "谁是马利亚的兄弟姊妹，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_449", "question": "谁是阿黛拉伊德 (奥尔良郡主)的兄弟姊妹，同时也是法国外籍兵团的创办者？", "answer": [{"label": "路易－菲利普一世", "id": "Q7771"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_450", "question": "谁是玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)的兄弟姊妹，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_451", "question": "谁是约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是波拿巴王朝的创办者？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_452", "question": "谁是查理十世的兄弟姊妹，同时也是国立圣艾蒂安高等矿业学校的创办者？", "answer": [{"label": "路易十八", "id": "Q7750"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_453", "question": "谁是伊莎贝尔的兄弟姊妹，同时也是卡佩-安茹王朝的创办者？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_454", "question": "谁是图卢兹的阿方索伯爵的兄弟姊妹，同时也是圣礼拜堂的创办者？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_455", "question": "谁是阿狄曼图的兄弟姊妹，同时也是柏拉图学院的创办者？", "answer": [{"label": "柏拉图", "id": "Q859"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_456", "question": "谁是伊丽莎白公主的兄弟姊妹，同时也是国立圣艾蒂安高等矿业学校的创办者？", "answer": [{"label": "路易十八", "id": "Q7750"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_457", "question": "谁是奥利维耶·萨科齐的兄弟姊妹，同时也是法国穆斯林信仰委员会的创办者？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_458", "question": "谁是西德尼·卓别林的兄弟姊妹，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_459", "question": "谁是安托万·菲利浦 (蒙特庞谢伯爵)的兄弟姊妹，同时也是法国外籍兵团的创办者？", "answer": [{"label": "路易－菲利普一世", "id": "Q7771"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_460", "question": "谁是格劳孔的兄弟姊妹，同时也是柏拉图学院的创办者？", "answer": [{"label": "柏拉图", "id": "Q859"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_461", "question": "哪位演员是尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_462", "question": "哪位演员是杰布·布希的兄弟姊妹，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_463", "question": "哪位演员是玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹，同时也是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_464", "question": "哪位演员是奥马·奥巴马的兄弟姊妹，同时也是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_465", "question": "哪位演员是茱莉亚·贝德的兄弟姊妹，同时也是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_466", "question": "哪位演员是崔西·塞勒斯的兄弟姊妹，同时也是歌舞青春2的演员？", "answer": [{"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_467", "question": "哪位演员是帕迪·布什的兄弟姊妹，同时也是梦幻歌舞的演员？", "answer": [{"label": "凯特·布希", "id": "Q636"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_468", "question": "哪位演员是诺亚·塞拉斯的兄弟姊妹，同时也是歌舞青春2的演员？", "answer": [{"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_469", "question": "哪位演员是布兰蒂的兄弟姊妹，同时也是嘻哈接班人的演员？", "answer": [{"label": "史努比狗狗", "id": "Q6096"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_470", "question": "哪位演员是洛娜·鲁夫的兄弟姊妹，同时也是二八佳人花公子续集的演员？", "answer": [{"label": "丽莎·明尼利", "id": "Q14441"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_471", "question": "哪位演员是布兰迪·赛勒斯的兄弟姊妹，同时也是鬼魂与盗墓者的演员？", "answer": [{"label": "诺亚·塞拉斯", "id": "Q54868"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_472", "question": "哪位演员是托尼·洛克的兄弟姊妹，同时也是人工智能的演员？", "answer": [{"label": "基斯·洛克", "id": "Q4109"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_473", "question": "哪位演员是乔丹·洛克的兄弟姊妹，同时也是狙杀狗仔队的演员？", "answer": [{"label": "基斯·洛克", "id": "Q4109"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_474", "question": "哪位演员是安迪·罗克的兄弟姊妹，同时也是我们所有人的演员？", "answer": [{"label": "托尼·洛克", "id": "Q7823293"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_475", "question": "哪位演员是艾琳·卡斯纳的兄弟姊妹，同时也是难以忽视的真相2的演员？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_476", "question": "哪位演员是马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹，同时也是难以忽视的真相2的演员？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_477", "question": "哪位演员是西德尼·卓别林的兄弟姊妹，同时也是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_478", "question": "哪位演员是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹，同时也是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_479", "question": "哪位演员是托尼·罗德姆的兄弟姊妹，同时也是大钝裁者的演员？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_480", "question": "哪位演员是莫普里梅·沙克尔的兄弟姊妹，同时也是冲出康普顿的演员？", "answer": [{"label": "吐派克·夏库尔", "id": "Q6107"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_481", "question": "哪位演员是休·罗德姆的兄弟姊妹，同时也是大钝裁者的演员？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_482", "question": "哪位演员是新康纳利的兄弟姊妹，同时也是铁金刚勇破火箭岭的演员？", "answer": [{"label": "肖恩·康纳利", "id": "Q4573"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_483", "question": "哪位演员是詹姆斯·黑文的兄弟姊妹，同时也是亚历山大帝的演员？", "answer": [{"label": "安吉丽娜·朱莉", "id": "Q13909"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_484", "question": "哪位演员是习正宁的兄弟姊妹，同时也是厉害了，我的国的演员？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_485", "question": "哪位演员是习远平的兄弟姊妹，同时也是厉害了，我的国的演员？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_486", "question": "奥马·奥巴马的兄弟姊妹中，有谁曾获得诺贝尔和平奖这一奖项？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_487", "question": "玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹中，有谁曾获得诺贝尔和平奖这一奖项？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_488", "question": "约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得黑鹰勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_489", "question": "路易·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得黑鹰勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_490", "question": "苏珊·亚当斯的兄弟姊妹中，有谁曾获得迪特玛奖这一奖项？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_491", "question": "埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得白鹰勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_492", "question": "小茱莉亚的兄弟姊妹中，有谁曾获得月桂花环这一奖项？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_493", "question": "茱莉亚的兄弟姊妹中，有谁曾获得月桂花环这一奖项？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_494", "question": "热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得黑鹰勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_495", "question": "吕西安·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得法国元帅这一奖项？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_496", "question": "帕梅拉·斯普林斯廷的兄弟姊妹中，有谁曾获得总统自由勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "布鲁斯·斯普林斯廷", "id": "Q1225"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_497", "question": "波利娜·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得法国元帅这一奖项？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_498", "question": "卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得两西西里王室骑士团这一奖项？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}, {"label": "约瑟夫·波拿巴", "id": "Q7726"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_499", "question": "何塞·许寰哥的兄弟姊妹中，有谁曾获得时代年度风云人物这一奖项？", "answer": [{"label": "柯拉蓉·艾奎诺", "id": "Q1480"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_500", "question": "姬丝雅鲣露的兄弟姊妹中，有谁曾获得拉坎杜拉勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "诺诺·艾奎诺", "id": "Q1464"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_501", "question": "蒂亚拉·埃尔南德斯的兄弟姊妹中，有谁曾获得QQ音乐年度盛典这一奖项？", "answer": [{"label": "布鲁诺·马尔斯", "id": "Q1450"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_502", "question": "大溪地·埃尔南德斯的兄弟姊妹中，有谁曾获得QQ音乐年度盛典这一奖项？", "answer": [{"label": "布鲁诺·马尔斯", "id": "Q1450"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_503", "question": "茱莉亚·贝德的兄弟姊妹中，有谁曾获得摇滚名人堂这一奖项？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_504", "question": "玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹中，有谁曾获得黄金马刺十字勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_505", "question": "波（Bo）的兄弟姊妹中，有谁曾获得诺贝尔和平奖这一奖项？", "answer": [{"label": "达格·哈马舍尔德", "id": "Q1267"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_506", "question": "奥利维耶·萨科齐的兄弟姊妹中，有谁曾获得金羊毛骑士团这一奖项？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_507", "question": "奥克（Åke）的兄弟姊妹中，有谁曾获得诺贝尔和平奖这一奖项？", "answer": [{"label": "达格·哈马舍尔德", "id": "Q1267"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_508", "question": "劳尔·卡斯特罗的兄弟姊妹中，有谁曾获得苏联英雄这一奖项？", "answer": [{"label": "菲德尔·卡斯特罗", "id": "Q11256"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_509", "question": "杰奇·杰克森的兄弟姊妹中，有谁曾获得创世纪奖这一奖项？", "answer": [{"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_510", "question": "尼尔·里根的兄弟姊妹中，有谁曾获得总统自由勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_511", "question": "哪里既是孙悟饭的出生地，也是弗兰克·N·福尔特的去世地？", "answer": [{"label": "地球", "id": "Q2"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_512", "question": "哪里既是天津饭的出生地，也是弗兰克·N·福尔特的去世地？", "answer": [{"label": "地球", "id": "Q2"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_513", "question": "哪里既是黑摩西的出生地，也是阿丰索·德派瓦的去世地？", "answer": [{"label": "非洲", "id": "Q15"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_514", "question": "哪里既是谢娃·阿洛玛的出生地，也是阿丰索·德派瓦的去世地？", "answer": [{"label": "非洲", "id": "Q15"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_515", "question": "哪里既是吉姆斯的出生地，也是埃瓦里斯特·金巴的去世地？", "answer": [{"label": "金沙萨", "id": "Q3838"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_516", "question": "哪里既是戴尔·费雷欧的出生地，也是艾米丽·墨菲的去世地？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_517", "question": "哪里既是凯特·弗农的出生地，也是艾米丽·墨菲的去世地？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_518", "question": "哪里既是伊势田哲治的出生地，也是细野正文的去世地？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_519", "question": "哪里既是儿玉源太郎的出生地，也是细野正文的去世地？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_520", "question": "哪里既是瑞恩·奥哈希的出生地，也是范妮·罗森菲尔德的去世地？", "answer": [{"label": "多伦多", "id": "Q172"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_521", "question": "哪里既是杰克·霍布斯的出生地，也是琴吉·罗杰斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "剑桥", "id": "Q350"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_522", "question": "哪里既是奈杰尔·达文波特的出生地，也是琴吉·罗杰斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "剑桥", "id": "Q350"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_523", "question": "哪里既是嘉芙莲·露西·霍金的出生地，也是乔纳森·哈钦森就读的教育机构？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_524", "question": "哪里既是瑞恩·奥哈希的出生地，也是范妮·罗森菲尔德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "多伦多", "id": "Q172"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_525", "question": "哪里既是马丁·伍德的出生地，也是沃尔特·拜伦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_526", "question": "哪里既是戴尔·费雷欧的出生地，也是沃尔特·拜伦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_527", "question": "哪里既是瓦迪斯瓦夫一世的出生地，也是斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_528", "question": "哪里既是下西里西亚的波列斯瓦夫二世的出生地，也是斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_529", "question": "哪里既是大卫·芬奇 (漫画家)的出生地，也是珍妮·曼斯被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "蒙特利尔", "id": "Q340"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_530", "question": "哪里既是皮埃尔·佩蒂格鲁的出生地，也是萨缪尔·德·尚普兰被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "魁北克市", "id": "Q2145"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_531", "question": "哪里既是胡戈·古特曼的去世地，也是耐利就读的教育机构？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_532", "question": "哪里既是威廉·弗朗西斯·希尔布兰德的去世地，也是耐利就读的教育机构？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_533", "question": "哪里既是艾米丽·墨菲的去世地，也是沃尔特·拜伦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_534", "question": "哪里既是宇妥·扎西顿珠的去世地，也是沃尔特·拜伦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_535", "question": "哪里既是哈兹卡·奥斯穆斯卡的去世地，也是斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_536", "question": "哪里既是莱·保罗的去世地，也是格雷厄姆·查普曼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "威尔斯", "id": "Q25"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_537", "question": "哪里既是威廉·伊万斯·霍伊尔的去世地，也是格雷厄姆·查普曼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "威尔斯", "id": "Q25"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_538", "question": "哪里既是波列斯拉夫三世的去世地，也是斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_539", "question": "哪里既是亚罗米尔·内恰斯的去世地，也是开膛手杰克被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_540", "question": "哪里既是瓦日涅茨·戈斯利奇的去世地，也是拉法尔·莱什琴斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兹南", "id": "Q268"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_541", "question": "哪里既是卡塔芝娜的去世地，也是梅拉尼亚的格特鲁德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "匈牙利", "id": "Q28"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_542", "question": "哪里既是别劳许的去世地，也是梅拉尼亚的格特鲁德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "匈牙利", "id": "Q28"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_543", "question": "哪里既是江本胜的去世地，也是樱町天皇被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_544", "question": "哪里既是卑弥呼的去世地，也是樱町天皇被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_545", "question": "谁既是奥古斯都的父亲，同时也是卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_546", "question": "谁既是拖雷的父亲，同时也是木哥皇后的配偶？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_547", "question": "谁既是英迪拉·甘地的父亲，同时也是卡玛拉·尼赫鲁的配偶？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_548", "question": "谁既是阿达尔贝特王子的父亲，同时也是奥古斯塔·维多莉亚的配偶？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_549", "question": "谁既是维多利亚·路易丝的父亲，同时也是奥古斯塔·维多莉亚的配偶？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_550", "question": "谁既是理奇·马利的父亲，同时也是利塔·马利的配偶？", "answer": [{"label": "巴布·马利", "id": "Q409"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_551", "question": "谁既是雅可夫·朱加什维利的父亲，同时也是叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_552", "question": "谁既是戴米恩·马利的父亲，同时也是利塔·马利的配偶？", "answer": [{"label": "巴布·马利", "id": "Q409"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_553", "question": "谁既是罗慕卢斯的父亲，同时也是贝罗纳的配偶？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_554", "question": "谁既是尤金·卓别林的父亲，同时也是丽泰·格雷的配偶？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_555", "question": "谁既是虔诚者路易的父亲，同时也是柳特佩加的配偶？", "answer": [{"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_556", "question": "谁既是法兰西的罗贝尔的父亲，同时也是普罗旺斯的玛格丽特的配偶？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_557", "question": "谁既是法兰西的伊莎贝拉的父亲，同时也是普罗旺斯的玛格丽特的配偶？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_558", "question": "谁既是术赤的父亲，同时也是木哥皇后的配偶？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_559", "question": "谁既是邱比特的父亲，同时也是贝罗纳的配偶？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_560", "question": "谁既是卡尔·菲利普·埃马努埃尔·巴赫的父亲，同时也是安娜·玛德莲娜·巴赫的配偶？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_561", "question": "谁既是大茱莉亚的父亲，同时也是莉薇娅的配偶？", "answer": [{"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_562", "question": "谁既是爱德华·爱因斯坦的父亲，同时也是米列娃·马利奇的配偶？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·爱因斯坦", "id": "Q937"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_563", "question": "谁既是塔德·林肯的父亲，同时也是玛丽·托德的配偶？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_564", "question": "谁既是恺撒里昂的父亲，同时也是卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_565", "question": "谁既是詹娜·布殊·海格的父亲，同时也是劳拉·威尔士·布什的配偶？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_566", "question": "谁既是斯维特兰娜·阿利卢耶娃的父亲，同时也是叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_567", "question": "谁既是提庇留的父亲，同时也是莉薇娅的配偶？", "answer": [{"label": "提贝里乌斯·尼禄", "id": "Q342512"}, {"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_568", "question": "谁既是维多利亚·卓别林的父亲，同时也是丽泰·格雷的配偶？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_569", "question": "谁既是莉萨·玛丽·普雷斯利的父亲，同时也是普里西拉·普里斯莱的配偶？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_570", "question": "谁是贝斯普里姆的父亲的同时，该人也担任过西维塔斯人的国家元首？", "answer": [{"label": "波列斯瓦夫一世", "id": "Q53436"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_571", "question": "谁是梅什科二世的父亲的同时，该人也担任过西维塔斯人的国家元首？", "answer": [{"label": "波列斯瓦夫一世", "id": "Q53436"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_572", "question": "谁是贵由的父亲的同时，该人也担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "窝阔台", "id": "Q7519"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_573", "question": "谁是阿达尔贝特王子的父亲的同时，该人也担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_574", "question": "谁是奥地利的安妮的父亲的同时，该人也担任过伊比利亚联盟的国家元首？", "answer": [{"label": "腓力三世", "id": "Q34464"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_575", "question": "谁是窝阔台的父亲的同时，该人也担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_576", "question": "谁是威廉皇储的父亲的同时，该人也担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_577", "question": "谁是弗里德里希·艾伯特的父亲的同时，该人也担任过魏玛共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "弗里德里希·艾伯特", "id": "Q2646"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_578", "question": "谁是莫德王后的父亲的同时，该人也担任过德兰士瓦殖民地的国家元首？", "answer": [{"label": "爱德华七世", "id": "Q20875"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_579", "question": "谁是剑桥公爵威廉王子的父亲的同时，该人也担任过加拿大的国家元首？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_580", "question": "谁是萨塞克斯公爵哈里王子的父亲的同时，该人也担任过加拿大的国家元首？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_581", "question": "谁是拖雷的父亲的同时，该人也担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_582", "question": "谁是伊莎贝拉·克莱拉·尤金妮亚的父亲的同时，该人也担任过伊比利亚联盟的国家元首？", "answer": [{"label": "腓力二世", "id": "Q34417"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_583", "question": "谁是波列斯瓦夫一世的父亲的同时，该人也担任过西维塔斯人的国家元首？", "answer": [{"label": "梅什科一世", "id": "Q53435"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_584", "question": "谁是腓力三世的父亲的同时，该人也担任过伊比利亚联盟的国家元首？", "answer": [{"label": "腓力二世", "id": "Q34417"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_585", "question": "谁是马萨林·平杰特的父亲的同时，该人也担任过法兰西第五共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·密特朗", "id": "Q2038"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_586", "question": "谁是阔端的父亲的同时，该人也担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "窝阔台", "id": "Q7519"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_587", "question": "谁是亨特·拜登的父亲的同时，该人也担任过美国的国家元首？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_588", "question": "谁是玛丽亚·安娜 (神圣罗马皇后)的父亲的同时，该人也担任过伊比利亚联盟的国家元首？", "answer": [{"label": "腓力三世", "id": "Q34464"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_589", "question": "谁是奥斯卡·冯·兴登堡的父亲的同时，该人也担任过纳粹德国的国家元首？", "answer": [{"label": "保罗·冯·兴登堡", "id": "Q2667"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_590", "question": "谁是拿破仑·欧仁·路易·波拿巴的父亲的同时，该人也担任过法兰西第二帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_591", "question": "谁是塞奈达·莱提西娅·朱莉·波拿巴的父亲的同时，该人也担任过约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首？", "answer": [{"label": "约瑟夫·波拿巴", "id": "Q7726"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_592", "question": "谁是拿破仑二世的父亲的同时，该人也担任过法兰西第一帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_593", "question": "谁是阿纳斯塔西娅·尼古拉耶芙娜·罗曼诺娃的父亲的同时，该人也担任过俄罗斯帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "尼古拉二世", "id": "Q40787"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_594", "question": "谁是博·拜登的父亲的同时，该人也担任过美国的国家元首？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_595", "question": "谁是拿破仑二世的父亲的同时，也是玛丽亚·莱蒂西亚·拉莫利诺的子女？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_596", "question": "谁是拉美西斯六世的父亲的同时，也是塞特纳赫特的子女？", "answer": [{"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_597", "question": "谁是拉美西斯八世的父亲的同时，也是塞特纳赫特的子女？", "answer": [{"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_598", "question": "谁是玛丽亚二世的父亲的同时，也是若昂六世的子女？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_599", "question": "谁是麦伦普塔的父亲的同时，也是图雅的子女？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_600", "question": "谁是詹娜·布殊·海格的父亲的同时，也是芭芭拉·布什的子女？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_601", "question": "谁是窝阔台的父亲的同时，也是诃额仑的子女？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_602", "question": "谁是巴西公主玛丽亚·阿梅利亚的父亲的同时，也是若昂六世的子女？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_603", "question": "谁是雅可夫·朱加什维利的父亲的同时，也是克捷万·格拉泽的子女？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_604", "question": "谁是尤金·卓别林的父亲的同时，也是老查理·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_605", "question": "谁是罗慕卢斯的父亲的同时，也是朱庇特的子女？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_606", "question": "谁是罗慕路斯与雷穆斯的父亲的同时，也是朱诺的子女？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_607", "question": "谁是弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲的同时，也是安娜·玛丽亚·莫札特的子女？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_608", "question": "谁是瓦莱夫斯基伯爵的父亲的同时，也是玛丽亚·莱蒂西亚·拉莫利诺的子女？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_609", "question": "谁是邱比特的父亲的同时，也是朱庇特的子女？", "answer": [{"label": "墨丘利", "id": "Q1150"}, {"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_610", "question": "谁是拉美西斯五世的父亲的同时，也是蒂蒂克拉的子女？", "answer": [{"label": "拉美西斯四世", "id": "Q1532"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_611", "question": "谁是芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲的同时，也是乔治·赫伯特·沃克·布什的子女？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_612", "question": "谁是术赤的父亲的同时，也是诃额仑的子女？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_613", "question": "谁是塔德·林肯的父亲的同时，也是南希·林肯的子女？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_614", "question": "谁是梅利塔蒙的父亲的同时，也是图雅的子女？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_615", "question": "谁是约瑟芬·卓别林的父亲的同时，也是老查理·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_616", "question": "谁是威廉·巴丁的父亲的同时，也是查尔斯·拉塞尔·巴丁的子女？", "answer": [{"label": "约翰·巴丁", "id": "Q949"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_617", "question": "谁是罗伯特·托德·林肯的父亲的同时，也是南希·林肯的子女？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_618", "question": "谁是米哈乌·图斯克的父亲的同时，也是唐纳德·图斯克的子女？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_619", "question": "谁是瓦西里·斯大林的父亲的同时，也是克捷万·格拉泽的子女？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_620", "question": "谁是李奥纳德·达尔文的父亲的同时，也是物种起源的作者？", "answer": [{"label": "查尔斯·达尔文", "id": "Q1035"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_621", "question": "谁是法兰西斯·达尔文的父亲的同时，也是物种起源的作者？", "answer": [{"label": "查尔斯·达尔文", "id": "Q1035"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_622", "question": "谁是哈姆内特·莎士比亚的父亲的同时，也是亨利史诗的作者？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_623", "question": "谁是苏珊娜·霍尔的父亲的同时，也是奥赛罗的作者？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_624", "question": "谁是伊娃·张伯伦的父亲的同时，也是歌剧与戏剧的作者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_625", "question": "谁是伊索尔德·瓦格纳的父亲的同时，也是歌剧与戏剧的作者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_626", "question": "谁是图利娅的父亲的同时，也是论神性的作者？", "answer": [{"label": "西塞罗", "id": "Q1541"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_627", "question": "谁是爱德华·林肯的父亲的同时，也是解放奴隶宣言的作者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_628", "question": "谁是小西塞罗的父亲的同时，也是论神性的作者？", "answer": [{"label": "西塞罗", "id": "Q1541"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_629", "question": "谁是塔德·林肯的父亲的同时，也是比克斯比信件的作者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_630", "question": "谁是卡尔·托马斯·莫札特的父亲的同时，也是赛蒂的作者？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_631", "question": "谁是弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲的同时，也是赛蒂的作者？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_632", "question": "谁是詹娜·布殊·海格的父亲的同时，也是任务完成演讲的作者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_633", "question": "谁是芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲的同时，也是任务完成演讲的作者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_634", "question": "谁是菲利普·戴高乐的父亲的同时，也是自由魁北克万岁！的作者？", "answer": [{"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_635", "question": "谁是伊丽莎白·戴高乐的父亲的同时，也是自由魁北克万岁！的作者？", "answer": [{"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_636", "question": "谁是尼克·萨根的父亲的同时，也是接触未来的作者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_637", "question": "谁是多里昂·萨根的父亲的同时，也是接触未来的作者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_638", "question": "谁是爱达·勒芙蕾丝的父亲的同时，也是恰尔德·哈罗尔德游记的作者？", "answer": [{"label": "拜伦勋爵", "id": "Q5679"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_639", "question": "谁是伊丽莎白·梅朵拉·李的父亲的同时，也是恰尔德·哈罗尔德游记的作者？", "answer": [{"label": "拜伦勋爵", "id": "Q5679"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_640", "question": "谁是小卡尔·林奈的父亲的同时，也是自然系统的作者？", "answer": [{"label": "卡尔·林奈", "id": "Q1043"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_641", "question": "谁是莎拉·克里斯蒂娜·冯·林内的父亲的同时，也是自然系统的作者？", "answer": [{"label": "卡尔·林奈", "id": "Q1043"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_642", "question": "谁是奥斯卡·冯·兴登堡的父亲的同时，也是重建帝国法的作者？", "answer": [{"label": "保罗·冯·兴登堡", "id": "Q2667"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_643", "question": "谁是玛丽的父亲的同时，也是苏联之梦的作者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_644", "question": "谁是柯林·汉克斯的父亲的同时，也是兄弟连的作者？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_645", "question": "谁是切尔西·克林顿的同时，也是乔许·戈特海默的雇主？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_646", "question": "谁是克里斯托夫·托尔金的同时，也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_647", "question": "谁是罗伯特·托德·林肯的同时，也是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_648", "question": "谁是爱德华·林肯的同时，也是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_649", "question": "谁是那木罕的同时，也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_650", "question": "谁是忙哥剌的同时，也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_651", "question": "谁是路易十七的同时，也是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_652", "question": "谁是奥蒂莉·苏科娃的同时，也是哈里·布雷的雇主？", "answer": [{"label": "安东宁·德沃夏克", "id": "Q7298"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_653", "question": "谁是约翰·弗朗西斯·鲁埃尔·托尔金的同时，也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_654", "question": "谁是玉龙答失的同时，也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_655", "question": "谁是阿速台的同时，也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_656", "question": "谁是路易-约瑟夫的同时，也是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_657", "question": "谁是昔里吉的同时，也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}, {"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_658", "question": "谁是罗南·法罗的同时，也是珍·杜曼尼亚的雇主？", "answer": [{"label": "伍迪·艾伦", "id": "Q25089"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_659", "question": "谁是迪伦·法罗的同时，也是珍·杜曼尼亚的雇主？", "answer": [{"label": "伍迪·艾伦", "id": "Q25089"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_660", "question": "谁是亚历山大一世的同时，也是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "保罗一世", "id": "Q15189"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_661", "question": "谁是尼古拉一世的同时，也是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "保罗一世", "id": "Q15189"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_662", "question": "谁是博·拜登的同时，也是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_663", "question": "谁是亨特·拜登的同时，也是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_664", "question": "谁是兰德·保罗的同时，也是加里·诺斯的雇主？", "answer": [{"label": "荣·保罗", "id": "Q15257"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_665", "question": "谁是秦二世的同时，也是徐福的雇主？", "answer": [{"label": "秦始皇", "id": "Q7192"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_666", "question": "谁是公子高的同时，也是徐福的雇主？", "answer": [{"label": "秦始皇", "id": "Q7192"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_667", "question": "谁是克里斯汀·戈尔的同时，也是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_668", "question": "谁是卡蕾娜·戈尔的同时，也是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_669", "question": "谁是詹姆斯·罗斯福的同时，也是雷克斯福德·特格韦尔的雇主？", "answer": [{"label": "富兰克林·德拉诺·罗斯福", "id": "Q8007"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_670", "question": "谁是詹娜·布殊·海格的父亲，同时也是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_671", "question": "谁是塔德·林肯的父亲，同时也是美国农业部的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_672", "question": "谁是爱德华·林肯的父亲，同时也是美国农业部的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_673", "question": "谁是芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲，同时也是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_674", "question": "谁是腓力三世的父亲，同时也是圣礼拜堂的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_675", "question": "谁是爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱的父亲，同时也是智利国家电视台的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "id": "Q475"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_676", "question": "谁是尼克·萨根的父亲，同时也是行星学会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_677", "question": "谁是大卫·布拉汉姆的父亲，同时也是布拉汉姆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆", "id": "Q2125"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_678", "question": "谁是法兰西的阿格妮丝的父亲，同时也是圣礼拜堂的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_679", "question": "谁是杰夫·布拉汉姆的父亲，同时也是布拉汉姆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆", "id": "Q2125"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_680", "question": "谁是英迪拉·甘地的父亲，同时也是印度理工学院的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_681", "question": "谁是亨利·季斯卡·德斯坦的父亲，同时也是奥赛博物馆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "id": "Q2124"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_682", "question": "谁是伊莎贝尔·阿连德的父亲，同时也是智利社会党的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "萨尔瓦多·阿连德", "id": "Q440"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_683", "question": "谁是路易·吉斯卡尔·德斯坦的父亲，同时也是奥赛博物馆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "id": "Q2124"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_684", "question": "谁是奥古斯都的父亲，同时也是第一“日耳曼尼亚”军团的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_685", "question": "谁是杰里米·伊桑·萨根的父亲，同时也是行星学会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_686", "question": "谁是马萨林·平杰特的父亲，同时也是奥赛博物馆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·密特朗", "id": "Q2038"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_687", "question": "谁是拿破仑二世的父亲，同时也是卢浮宫的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_688", "question": "谁是唐太宗的父亲，同时也是唐朝的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "李渊", "id": "Q9700"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_689", "question": "谁是孙婉的父亲，同时也是中国国民党的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "孙中山", "id": "Q8573"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_690", "question": "谁是孙科的父亲，同时也是中国国民党的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "孙中山", "id": "Q8573"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_691", "question": "谁是菲利普·戴高乐的父亲，同时也是法国解放勋章博物馆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_692", "question": "谁是平阳昭公主的父亲，同时也是唐朝的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "李渊", "id": "Q9700"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_693", "question": "谁是小约翰·肯尼迪的父亲，同时也是美国国际开发署的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "约翰·肯尼迪", "id": "Q9696"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_694", "question": "谁是小卡尔·林奈的父亲，同时也是瑞典皇家科学院的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "卡尔·林奈", "id": "Q1043"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_695", "question": "谁是英迪拉·甘地的父亲，同时也是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_696", "question": "谁是康茂德的父亲，同时也是新恶魔岛的演员？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_697", "question": "谁是芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_698", "question": "谁是斯维特兰娜·阿利卢耶娃的父亲，同时也是资本主义：一个爱情故事的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_699", "question": "谁是卢基拉的父亲，同时也是新恶魔岛的演员？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_700", "question": "谁是尤金·卓别林的父亲，同时也是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_701", "question": "谁是詹娜·布殊·海格的父亲，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_702", "question": "谁是雅可夫·朱加什维利的父亲，同时也是驱逐智能设计论的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_703", "question": "谁是洁若婷·卓别林的父亲，同时也是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_704", "question": "谁是切尔西·克林顿的父亲，同时也是紧握生命的希望的演员？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_705", "question": "谁是乔治娜·布隆伯格的父亲，同时也是老爸老妈的浪漫史的演员？", "answer": [{"label": "迈克尔·布隆伯格", "id": "Q607"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_706", "question": "谁是西恩·列侬的父亲，同时也是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_707", "question": "谁是朱利安·列侬的父亲，同时也是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_708", "question": "谁是莉萨·玛丽·普雷斯利的父亲，同时也是春满夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_709", "question": "谁是杰森·康纳利的父亲，同时也是铁金刚勇破神秘岛的演员？", "answer": [{"label": "肖恩·康纳利", "id": "Q4573"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_710", "question": "谁是伊莎贝尔·阿连德的父亲，同时也是刺杀尼克森的演员？", "answer": [{"label": "萨尔瓦多·阿连德", "id": "Q440"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_711", "question": "谁是凯蒂·杰克森的父亲，同时也是霍比特人：意外旅程的演员？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_712", "question": "谁是帕特里克·施瓦辛格的父亲，同时也是逃亡大计的演员？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_713", "question": "谁是约瑟夫·贝纳的父亲，同时也是逃亡大计的演员？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_714", "question": "谁是拉莫·威利斯的父亲，同时也是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "布鲁斯·威利斯", "id": "Q2680"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_715", "question": "谁是李讷的父亲，同时也是燃火的时刻的演员？", "answer": [{"label": "毛泽东", "id": "Q5816"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_716", "question": "谁是麦克·罗礼士的父亲，同时也是敢死队2的演员？", "answer": [{"label": "查克·罗礼士", "id": "Q2673"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_717", "question": "谁是毛岸英的父亲，同时也是燃火的时刻的演员？", "answer": [{"label": "毛泽东", "id": "Q5816"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_718", "question": "谁是塞尔·杰克逊的父亲，同时也是逃亡大计的演员？", "answer": [{"label": "50 Cent", "id": "Q6060"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_719", "question": "谁是夏洛特·甘斯柏格的父亲，同时也是舞海尤物的演员？", "answer": [{"label": "塞尔日·甘斯布", "id": "Q1698"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_720", "question": "谁是伊雷娜·约里奥-居里的母亲，同时皮埃尔·居里是其配偶？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_721", "question": "谁是提姆·柏纳-李的母亲，同时康威·柏纳-李是其配偶？", "answer": [{"label": "玛丽·李·伍兹", "id": "Q16492"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_722", "question": "谁是托勒密九世的母亲，同时托勒密八世是其配偶？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉三世", "id": "Q40003"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_723", "question": "谁是托勒密十世的母亲，同时托勒密八世是其配偶？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉三世", "id": "Q40003"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_724", "question": "谁是托勒密二世的母亲，同时托勒密一世是其配偶？", "answer": [{"label": "贝勒尼基一世", "id": "Q39962"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_725", "question": "谁是伊丽莎白·彼得罗芙娜·罗曼诺娃的母亲，同时彼得大帝是其配偶？", "answer": [{"label": "凯萨琳一世", "id": "Q15208"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_726", "question": "谁是第二代马尔博罗女公爵亨利耶塔·戈多尔芬的母亲，同时约翰·丘吉尔，第一代马尔博罗公爵是其配偶？", "answer": [{"label": "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "id": "Q19176"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_727", "question": "谁是托勒密十二世的母亲，同时安条克九世是其配偶？", "answer": [{"label": "克丽奥佩脱拉四世", "id": "Q40023"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_728", "question": "谁是第十二代贝德福德公爵黑斯廷斯·罗素的母亲，同时第十一代贝德福德公爵赫布兰德·罗素是其配偶？", "answer": [{"label": "贝德福德公爵夫人玛丽·罗素", "id": "Q38118"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_729", "question": "谁是切尔西·克林顿的母亲，同时比尔·克林顿是其配偶？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_730", "question": "谁是亚美尼亚的西比菈的母亲，同时海屯一世是其配偶？", "answer": [{"label": "伊莎贝拉一世", "id": "Q4924"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_731", "question": "谁是安妮·布兰特女爵的母亲，同时威廉·金-诺尔，第一代勒芙蕾丝伯爵是其配偶？", "answer": [{"label": "爱达·勒芙蕾丝", "id": "Q7259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_732", "question": "谁是伊莎·狄尔的母亲，同时达曼德拉是其配偶？", "answer": [{"label": "希玛·马连尼", "id": "Q33635"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_733", "question": "谁是伐由的母亲，同时迦叶波是其配偶？", "answer": [{"label": "阿底提", "id": "Q31666"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_734", "question": "谁是第二代汉密尔顿公爵威廉·汉密尔顿的母亲，同时第二代汉密尔顿侯爵詹姆斯·汉密尔顿是其配偶？", "answer": [{"label": "Lady Ann Cunningham", "id": "Q4813"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_735", "question": "谁是托勒密四世的母亲，同时托勒密三世是其配偶？", "answer": [{"label": "贝勒尼基二世", "id": "Q40010"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_736", "question": "谁是艾芙·居里的母亲，同时皮埃尔·居里是其配偶？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_737", "question": "谁是比拉瓦尔·布托·扎尔达里的母亲，同时阿西夫·阿里·扎尔达里是其配偶？", "answer": [{"label": "贝娜齐尔·布托", "id": "Q34413"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_738", "question": "谁是莱翁三世（奇里乞亚）的母亲，同时海屯一世是其配偶？", "answer": [{"label": "伊莎贝拉一世", "id": "Q4924"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_739", "question": "谁是阿尔贝二世的母亲，同时兰尼埃三世是其配偶？", "answer": [{"label": "格蕾丝·凯利", "id": "Q3925"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_740", "question": "谁是德比伯爵的母亲，同时爱德华·史密斯-斯坦利，第十二代德比伯爵是其配偶？", "answer": [{"label": "Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "id": "Q4725"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_741", "question": "谁是耶稣的母亲，同时圣若瑟是其配偶？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_742", "question": "谁是安娜·彼得罗芙娜的母亲，同时彼得大帝是其配偶？", "answer": [{"label": "凯萨琳一世", "id": "Q15208"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_743", "question": "谁是西德尼·厄尔·卓别林的母亲，同时差利·卓别灵是其配偶？", "answer": [{"label": "丽泰·格雷", "id": "Q32337"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_744", "question": "谁是阿尔西诺伊二世的母亲，同时托勒密一世是其配偶？", "answer": [{"label": "贝勒尼基一世", "id": "Q39962"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_745", "question": "谁是贝娅特丽克丝的母亲，同时又曾担任过德容内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "朱丽安娜女王", "id": "Q154946"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_746", "question": "谁是伊莲公主 (荷兰)的母亲，同时又曾担任过德容内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "朱丽安娜女王", "id": "Q154946"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_747", "question": "谁是彬尼亚勃尤的母亲，同时又曾担任过勃固王朝的国家元首？", "answer": [{"label": "信修浮", "id": "Q3132850"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_748", "question": "谁是格奥尔格·腓特烈的母亲，同时又曾担任过巴登-杜拉赫藩侯国的国家元首？", "answer": [{"label": "普法尔茨-费尔登茨的安娜", "id": "Q70019"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_749", "question": "谁是弗拉基米尔一世·斯维亚托斯拉维奇的母亲，同时又曾担任过诺夫哥罗德俄的国家元首？", "answer": [{"label": "Malusha of Dereva", "id": "Q2334263"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_750", "question": "谁是约阿基姆王子的母亲，同时又曾担任过格陵兰的国家元首？", "answer": [{"label": "玛格丽特二世", "id": "Q102139"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_751", "question": "谁是雅各布三世的母亲，同时又曾担任过巴登-杜拉赫藩侯国的国家元首？", "answer": [{"label": "普法尔茨-费尔登茨的安娜", "id": "Q70019"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_752", "question": "谁是威廉王子的母亲，同时又曾担任过苏格兰王国的国家元首？", "answer": [{"label": "安妮", "id": "Q119702"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_753", "question": "谁是查尔斯三世的母亲，同时又曾担任过阿尔伯塔省的国家元首？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_754", "question": "谁是安妮公主的母亲，同时又曾担任过阿尔伯塔省的国家元首？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_755", "question": "谁是希奥玛拉·泽拉亚的母亲，同时又曾担任过洪都拉斯的国家元首？", "answer": [{"label": "希奥玛拉·卡斯特罗", "id": "Q8044708"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_756", "question": "谁是赫克托尔·塞拉亚·卡斯特罗的母亲，同时又曾担任过洪都拉斯的国家元首？", "answer": [{"label": "希奥玛拉·卡斯特罗", "id": "Q8044708"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_757", "question": "谁是丹麦的乔治勋爵的母亲，同时又曾担任过苏格兰王国的国家元首？", "answer": [{"label": "安妮", "id": "Q119702"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_758", "question": "谁是弗雷德里克十世的母亲，同时又曾担任过托宁-施密特内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "玛格丽特二世", "id": "Q102139"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_759", "question": "谁是马克西莫·基尔什内的母亲，同时又曾担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的国家元首？", "answer": [{"label": "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "id": "Q40649"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_760", "question": "谁是威廉-亚历山大的母亲，同时又曾担任过第一届范阿赫特内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "贝娅特丽克丝", "id": "Q29574"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_761", "question": "谁是约安-弗里索王子的母亲，同时又曾担任过第一届范阿赫特内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "贝娅特丽克丝", "id": "Q29574"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_762", "question": "谁是维托里奥·阿梅迪奥二世的母亲，同时又是夏尔-阿梅代的子女？", "answer": [{"label": "玛丽-让娜-巴蒂斯特", "id": "Q33188"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_763", "question": "谁是萨伏依的安娜的母亲，同时又是当皮耶尔的玛格丽特的子女？", "answer": [{"label": "布拉班特的玛丽亚", "id": "Q32408"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_764", "question": "谁是比拉瓦尔·布托·扎尔达里的母亲，同时又是努斯拉特·布托的子女？", "answer": [{"label": "贝娜齐尔·布托", "id": "Q34413"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_765", "question": "谁是福波斯的母亲，同时又是宙斯的子女？", "answer": [{"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_766", "question": "谁是路易九世的母亲，同时又是阿方索八世的子女？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_767", "question": "谁是伊内斯·德·博尔邦-多斯·西西里的母亲，同时又是奥地利-切申的玛利亚·安娜女大公的子女？", "answer": [{"label": "艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)", "id": "Q33218"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_768", "question": "谁是芭比·克莉丝汀娜·布朗的母亲，同时又是茜茜·休斯顿的子女？", "answer": [{"label": "惠特妮·休斯顿", "id": "Q34389"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_769", "question": "谁是莱翁三世（奇里乞亚）的母亲，同时又是李奥一世的子女？", "answer": [{"label": "伊莎贝拉一世", "id": "Q4924"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_770", "question": "谁是唐睿宗的母亲，同时又是孝明高皇后的子女？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_771", "question": "谁是耶稣的母亲，同时又是若雅的子女？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_772", "question": "谁是得摩斯的母亲，同时又是宙斯的子女？", "answer": [{"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_773", "question": "谁是卡洛斯的母亲，同时又是奥地利-切申的玛利亚·安娜女大公的子女？", "answer": [{"label": "艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)", "id": "Q33218"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_774", "question": "谁是安妮·布兰特女爵的母亲，同时又是拜伦勋爵的子女？", "answer": [{"label": "爱达·勒芙蕾丝", "id": "Q7259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_775", "question": "谁是诺诺·艾奎诺的母亲，同时又是荷西·许寰哥的子女？", "answer": [{"label": "柯拉蓉·艾奎诺", "id": "Q1480"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_776", "question": "谁是阿尔贝二世的母亲，同时又是玛格丽特·凯瑟琳·马杰尔·凯利的子女？", "answer": [{"label": "格蕾丝·凯利", "id": "Q3925"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_777", "question": "谁是厄洛斯的母亲，同时又是宙斯的子女？", "answer": [{"label": "厄里斯", "id": "Q140001"}, {"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_778", "question": "谁是亚美尼亚的西比菈的母亲，同时又是李奥一世的子女？", "answer": [{"label": "伊莎贝拉一世", "id": "Q4924"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_779", "question": "谁是唐中宗的母亲，同时又是孝明高皇后的子女？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_780", "question": "谁是德比伯爵的母亲，同时又是第一代哈默尔顿的汉密尔顿女男爵伊丽莎白·冈宁的子女？", "answer": [{"label": "Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "id": "Q4725"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_781", "question": "谁是公义者雅各的母亲，同时又是若雅的子女？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_782", "question": "谁是卡里忒斯的母亲，同时又是宙斯的子女？", "answer": [{"label": "Aegle", "id": "Q26276980"}, {"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_783", "question": "谁是切尔西·克林顿的母亲，同时又是多萝西·豪厄尔·罗德姆的子女？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_784", "question": "谁是恺撒里昂的母亲，同时又是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_785", "question": "谁是弗朗切斯科二世的母亲，同时又是奥地利-埃斯特的玛丽亚·特丽莎 (萨丁尼亚王后)的子女？", "answer": [{"label": "玛丽亚·克里丝蒂娜 (两西西里王后)", "id": "Q14451"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_786", "question": "谁是克娄巴特拉·塞勒涅二世的母亲，同时又是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_787", "question": "谁是阿列克谢·格里戈里耶维奇·博布林斯基的母亲，同时是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "叶卡捷琳娜二世", "id": "Q36450"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_788", "question": "谁是爱德华七世的母亲，同时是约翰· 布朗的雇主？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_789", "question": "谁是路易十七的母亲，同时是皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽·安托瓦内特", "id": "Q47365"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_790", "question": "谁是伊丽莎白·格里高利耶芙娜·特姆金娜的母亲，同时是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "叶卡捷琳娜二世", "id": "Q36450"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_791", "question": "谁是腓特烈皇后的母亲，同时是约翰· 布朗的雇主？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_792", "question": "谁是路易-约瑟夫的母亲，同时是皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽·安托瓦内特", "id": "Q47365"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_793", "question": "谁是亨利三世的母亲，同时是勒妮·德·里厄的雇主？", "answer": [{"label": "凯瑟琳·德·美第奇", "id": "Q131552"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_794", "question": "谁是约瑟夫二世的母亲，同时是亚当·弗朗蒂谢克·科拉尔的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽亚·特蕾西亚", "id": "Q131706"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_795", "question": "谁是马克思·弗兰兹的母亲，同时是亚当·弗朗蒂谢克·科拉尔的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽亚·特蕾西亚", "id": "Q131706"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_796", "question": "谁是弗朗索瓦二世的母亲，同时是勒妮·德·里厄的雇主？", "answer": [{"label": "凯瑟琳·德·美第奇", "id": "Q131552"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_797", "question": "谁是欧仁·德·博阿尔内的母亲，同时是皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主？", "answer": [{"label": "约瑟芬·德博阿尔内", "id": "Q171480"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_798", "question": "谁是约瑟·歌河的母亲，同时是苏西·比克的雇主？", "answer": [{"label": "薇薇安·魏斯伍德", "id": "Q158067"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_799", "question": "谁是加斯东的母亲，同时是彼得·保罗·鲁本斯的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽·德·美第奇", "id": "Q182021"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_800", "question": "谁是吉备内亲王的母亲，同时是太安万侣的雇主？", "answer": [{"label": "元明天皇", "id": "Q233224"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_801", "question": "谁是文武天皇的母亲，同时是太安万侣的雇主？", "answer": [{"label": "元明天皇", "id": "Q233224"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_802", "question": "谁是路易十三的母亲，同时是彼得·保罗·鲁本斯的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽·德·美第奇", "id": "Q182021"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_803", "question": "谁是奥坦丝·德·博阿尔内的母亲，同时是皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主？", "answer": [{"label": "约瑟芬·德博阿尔内", "id": "Q171480"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_804", "question": "谁是罗纳德·劳德的母亲，同时是卡莉·克劳斯的雇主？", "answer": [{"label": "雅诗·兰黛", "id": "Q285493"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_805", "question": "谁是道格拉斯·葛莱逊的母亲，同时是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "海伦·乔依·戴维德曼", "id": "Q465594"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_806", "question": "谁是阿奇博尔德·汉密尔顿领主的母亲，同时是查尔斯·奥斯顿的雇主？", "answer": [{"label": "第三代汉密尔顿女公爵安妮·汉密尔顿", "id": "Q529415"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_807", "question": "谁是詹姆斯·汉米尔顿的母亲，同时是查尔斯·奥斯顿的雇主？", "answer": [{"label": "第三代汉密尔顿女公爵安妮·汉密尔顿", "id": "Q529415"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_808", "question": "谁是修子内亲王的母亲，同时是清少纳言的雇主？", "answer": [{"label": "藤原定子", "id": "Q1190972"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_809", "question": "谁是敦康亲王的母亲，同时是清少纳言的雇主？", "answer": [{"label": "藤原定子", "id": "Q1190972"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_810", "question": "谁是后一条的母亲，同时是紫式部的雇主？", "answer": [{"label": "藤原彰子", "id": "Q901949"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_811", "question": "谁是后朱雀天皇的母亲，同时是紫式部的雇主？", "answer": [{"label": "藤原彰子", "id": "Q901949"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_812", "question": "谁是伊雷娜·约里奥-居里的母亲，同时也是居里研究所的创办者？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_813", "question": "谁是耶稣的母亲，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_814", "question": "谁是唐中宗的母亲，同时也是武周的创办者？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_815", "question": "谁是唐睿宗的母亲，同时也是武周的创办者？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_816", "question": "谁是艾芙·居里的母亲，同时也是居里研究所的创办者？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_817", "question": "谁是切尔西·克林顿的母亲，同时也是对妇女暴力办公室的创办者？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_818", "question": "谁是海伦娜公主的母亲，同时也是皇家红十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_819", "question": "谁是卢尔德·莱昂的母亲，同时也是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_820", "question": "谁是伊丽莎白·彼得罗芙娜·罗曼诺娃的母亲，同时也是凯萨琳宫的创办者？", "answer": [{"label": "凯萨琳一世", "id": "Q15208"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_821", "question": "谁是拉吉夫·甘地的母亲，同时也是印度研究分析室的创办者？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_822", "question": "谁是公义者雅各的母亲，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_823", "question": "谁是桑贾伊·甘地的母亲，同时也是印度研究分析室的创办者？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_824", "question": "谁是欧文·克莱恩的母亲，同时也是蓝色树的创办者？", "answer": [{"label": "菲比·凯茨", "id": "Q14439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_825", "question": "谁是弗兰基·科斯莫斯的母亲，同时也是蓝色树的创办者？", "answer": [{"label": "菲比·凯茨", "id": "Q14439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_826", "question": "谁是纳塔利娅·彼得罗芙娜的母亲，同时也是凯萨琳宫的创办者？", "answer": [{"label": "凯萨琳一世", "id": "Q15208"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_827", "question": "谁是利奥波德王子的母亲，同时也是皇家红十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_828", "question": "谁是查尔斯三世的母亲，同时也是维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_829", "question": "谁是第二代马尔博罗女公爵亨利耶塔·戈多尔芬的母亲，同时也是马尔博罗大楼的创办者？", "answer": [{"label": "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "id": "Q19176"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_830", "question": "谁是安妮·斯宾塞，新打籣伯爵夫人的母亲，同时也是马尔博罗大楼的创办者？", "answer": [{"label": "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "id": "Q19176"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_831", "question": "谁是安妮公主的母亲，同时也是维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_832", "question": "谁是崔西·埃里斯·罗斯的母亲，同时也是至上女声组合的创办者？", "answer": [{"label": "戴安娜·罗斯", "id": "Q36290"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_833", "question": "谁是保罗一世的母亲，同时也是埃尔米塔日博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "叶卡捷琳娜二世", "id": "Q36450"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_834", "question": "谁是布鲁·艾薇·卡特的母亲，同时也是Parkwood娱乐的创办者？", "answer": [{"label": "碧昂丝", "id": "Q36153"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_835", "question": "谁是阿拉贡的凯瑟琳的母亲，同时也是格拉纳达皇家审问院的创办者？", "answer": [{"label": "伊莎贝拉一世", "id": "Q45859"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_836", "question": "谁是热尔梅娜·德·斯塔尔的母亲，同时也是内克尔儿童医院的创办者？", "answer": [{"label": "苏珊·屈尔绍", "id": "Q115738"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_837", "question": "谁是伊丽莎白二世的母亲，同时也是披头四大全的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "id": "Q10633"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_838", "question": "谁是丽莎·明尼利的母亲，同时也是绿野仙踪的演员？", "answer": [{"label": "朱迪·加兰", "id": "Q11637"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_839", "question": "谁是剑桥公爵威廉王子的母亲，同时也是专访威尔士王妃阁下的演员？", "answer": [{"label": "威尔斯王妃戴安娜", "id": "Q9685"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_840", "question": "谁是麦米·古默的母亲，同时也是雷蒙·斯尼奇的不幸历险的演员？", "answer": [{"label": "梅丽·史翠普", "id": "Q873"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_841", "question": "谁是碧拉尔·巴登的母亲，同时也是马约尔大街的演员？", "answer": [{"label": "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "id": "Q25055"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_842", "question": "谁是查尔斯三世的母亲，同时也是智多星棋逢敌手的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_843", "question": "谁是安妮公主的母亲，同时也是智多星棋逢敌手的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_844", "question": "谁是格瑞斯·古默的母亲，同时也是雷蒙·斯尼奇的不幸历险的演员？", "answer": [{"label": "梅丽·史翠普", "id": "Q873"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_845", "question": "谁是璜‧安东尼奥‧巴登的母亲，同时也是马约尔大街的演员？", "answer": [{"label": "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "id": "Q25055"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_846", "question": "谁是萨塞克斯公爵哈里王子的母亲，同时也是专访威尔士王妃阁下的演员？", "answer": [{"label": "威尔斯王妃戴安娜", "id": "Q9685"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_847", "question": "谁是罗密欧·碧咸的母亲，同时也是天旋地转的演员？", "answer": [{"label": "维多利亚·贝克汉姆", "id": "Q19810"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_848", "question": "谁是布鲁克林·贝克汉的母亲，同时也是天旋地转的演员？", "answer": [{"label": "维多利亚·贝克汉姆", "id": "Q19810"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_849", "question": "谁是玛嘉烈公主的母亲，同时也是披头四大全的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "id": "Q10633"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_850", "question": "谁是珍妮·C·金斯堡的母亲，同时也是以性为本的演员？", "answer": [{"label": "鲁思·金斯伯格", "id": "Q11116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_851", "question": "谁是安娜·塔巴赫的母亲，同时也是苏菲的抉择的演员？", "answer": [{"label": "卡特琳娜·塔巴赫", "id": "Q69640"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_852", "question": "谁是詹姆斯·史蒂文·金斯伯格的母亲，同时也是以性为本的演员？", "answer": [{"label": "鲁思·金斯伯格", "id": "Q11116"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_853", "question": "谁是香奈儿·妮科尔·麦罗的母亲，同时也是男人行不行2的演员？", "answer": [{"label": "可可·奥斯丁", "id": "Q814"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_854", "question": "谁是马施莎·保罗的母亲，同时也是浪潮的演员？", "answer": [{"label": "克里斯蒂安妮·保罗", "id": "Q69108"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_855", "question": "谁是杰西卡·伊莎贝尔·罗琳·阿兰特斯的母亲，同时也是哈利·波特20周年：重返霍格沃兹的演员？", "answer": [{"label": "乔安娜·凯萨琳·罗琳", "id": "Q34660"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_856", "question": "谁是洛娜·鲁夫的母亲，同时也是绿野仙踪的演员？", "answer": [{"label": "朱迪·加兰", "id": "Q11637"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_857", "question": "谁是圣·迭戈·普什的母亲，同时也是脱线帝国的演员？", "answer": [{"label": "维罗纳·珀斯", "id": "Q68027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_858", "question": "谁是罗科·埃内斯托·普什的母亲，同时也是脱线帝国的演员？", "answer": [{"label": "维罗纳·珀斯", "id": "Q68027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_859", "question": "谁是伊莎贝拉·罗塞里尼的母亲，同时也是北非谍影的演员？", "answer": [{"label": "英格丽·褒曼", "id": "Q43247"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_860", "question": "谁是莉莉·克鲁格的母亲，同时也是苏醒的亚当的演员？", "answer": [{"label": "威雷妮卡·法雷斯", "id": "Q63059"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_861", "question": "谁是皮亚·林德斯特伦的母亲，同时也是北非谍影的演员？", "answer": [{"label": "英格丽·褒曼", "id": "Q43247"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_862", "question": "谁是托勒密十四世的配偶，同时是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_863", "question": "谁是托勒密十三世的配偶，同时是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_864", "question": "谁是小野洋子的配偶，同时是阿尔弗雷德·列侬的子女？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_865", "question": "谁是大茱莉亚的配偶，同时是奥古斯都的子女？", "answer": [{"label": "提庇留", "id": "Q1407"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_866", "question": "谁是丽泰·格雷的配偶，同时是老查理·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_867", "question": "谁是安娜·玛德莲娜·巴赫的配偶，同时是约翰·安布罗休斯·巴赫的子女？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_868", "question": "谁是米歇尔·奥巴马的配偶，同时是斯坦利·安·邓娜姆的子女？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_869", "question": "谁是小阿格里皮娜的配偶，同时是大安东尼亚的子女？", "answer": [{"label": "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比", "id": "Q351503"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_870", "question": "谁是安妮·哈瑟维的配偶，同时是约翰·莎士比亚的子女？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_871", "question": "谁是玛莉亚·芭芭拉·巴赫的配偶，同时是约翰·安布罗休斯·巴赫的子女？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_872", "question": "谁是辛西娅·列侬的配偶，同时是阿尔弗雷德·列侬的子女？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_873", "question": "谁是娜德斯达·克鲁普斯卡娅的配偶，同时是玛丽亚·亚历山大罗夫娜·乌里扬诺娃的子女？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_874", "question": "谁是马克·安东尼的配偶，同时是盖乌斯·安东尼乌斯·海布里达的子女？", "answer": [{"label": "Antonia Hybrida Minor", "id": "Q598225"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_875", "question": "谁是圣若瑟的配偶，同时是若雅的子女？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_876", "question": "谁是康丝坦兹·莫札特的配偶，同时是安娜·玛丽亚·莫札特的子女？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_877", "question": "谁是古儿别速的配偶，同时是诃额仑的子女？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_878", "question": "谁是察合公主的配偶，同时是诃额仑的子女？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_879", "question": "谁是爱娃·布劳恩·希特勒的配偶，同时是克拉拉·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_880", "question": "谁是劳拉·威尔士·布什的配偶，同时是芭芭拉·布什的子女？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_881", "question": "谁是卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶，同时是奥莱莉娅的子女？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_882", "question": "谁是奥地利的玛丽亚·莱奥波尔迪娜的配偶，同时是若昂六世的子女？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_883", "question": "谁是娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶，同时是克捷万·格拉泽的子女？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_884", "question": "谁是波皮亚·塞宾娜的配偶，同时是卢基乌斯·萨尔维乌斯·奥托的子女？", "answer": [{"label": "奥索", "id": "Q1416"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_885", "question": "谁是乌娜·奥尼尔的配偶，同时是老查理·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_886", "question": "谁是瓦莱里娅·梅萨利娜的配偶，同时是小安东尼娅的子女？", "answer": [{"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_887", "question": "谁是希拉里·克林顿的配偶，同时又是乔许·戈特海默的雇主？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_888", "question": "谁是伊迪丝·托尔金的配偶，同时又是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_889", "question": "谁是索菲亚尼斯·兰博卡斯的配偶，同时又是苏珊娜·弗龙的雇主？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_890", "question": "谁是杰克斯·皮尔斯的配偶，同时又是苏珊娜·弗龙的雇主？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_891", "question": "谁是察必皇后的配偶，同时又是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_892", "question": "谁是史黛拉·亚桑杰的配偶，同时又是巴尔塔萨·加尔松的雇主？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_893", "question": "谁是彼得三世的配偶，同时又是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "叶卡捷琳娜二世", "id": "Q36450"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_894", "question": "谁是伊丽莎白·克里斯丁娜·冯·布朗斯威克—贝韦伦的配偶，同时又是J.J. 匡茨的雇主？", "answer": [{"label": "腓特烈二世", "id": "Q33550"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_895", "question": "谁是伯要兀真的配偶，同时又是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_896", "question": "谁是玛丽·安托瓦内特的配偶，同时又是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_897", "question": "谁是爱娃·布劳恩·希特勒的配偶，同时又是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_898", "question": "谁是斡兀立·秃忒迷的配偶，同时又是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_899", "question": "谁是火里差的配偶，同时又是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_900", "question": "谁是玛丽·凯伊·亨茨曼的配偶，同时又是杰森·查菲茨的雇主？", "answer": [{"label": "洪博培", "id": "Q11607"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_901", "question": "谁是罗斯·贝雷·米尼翁的配偶，同时又是安托万·布德尔的雇主？", "answer": [{"label": "奥古斯特·罗丹", "id": "Q30755"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_902", "question": "谁是埃莉诺·罗斯福的配偶，同时又是雷克斯福德·特格韦尔的雇主？", "answer": [{"label": "富兰克林·德拉诺·罗斯福", "id": "Q8007"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_903", "question": "谁是艾玛·荣格的配偶，同时又是阿妮拉·贾菲的雇主？", "answer": [{"label": "卡尔·荣格", "id": "Q41532"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_904", "question": "谁是玛丽·托德的配偶，同时又是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_905", "question": "谁是阿尔西诺伊二世的配偶，同时又是克雷莫尼迪恩的雇主？", "answer": [{"label": "托勒密二世", "id": "Q39576"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_906", "question": "谁是梅克伦堡-施特雷利茨的路易丝的配偶，同时又是彼得·约瑟夫·莱内的雇主？", "answer": [{"label": "腓特烈·威廉三世", "id": "Q37134"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_907", "question": "谁是拔示巴的配偶，同时又是约押的雇主？", "answer": [{"label": "大卫", "id": "Q41370"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_908", "question": "谁是亚希暖的配偶，同时又是约押的雇主？", "answer": [{"label": "大卫", "id": "Q41370"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_909", "question": "谁是玛格丽特·路易丝的配偶，同时又是皮耶尔·安东尼奥·米凯利的雇主？", "answer": [{"label": "科西莫三世·德·美第奇", "id": "Q47292"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_910", "question": "谁是路易十六的配偶，同时又是皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽·安托瓦内特", "id": "Q47365"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_911", "question": "谁是埃米·戈林的配偶，同时又是弗里茨·曼德尔的雇主？", "answer": [{"label": "赫尔曼·戈林", "id": "Q47906"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_912", "question": "谁是娜德斯达·克鲁普斯卡娅的配偶，同时也是十日性爱死的演员？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_913", "question": "谁是小福斯蒂娜的配偶，同时也是新恶魔岛的演员？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_914", "question": "谁是安妮·莫罗·林德伯格的配偶，同时也是变色龙的演员？", "answer": [{"label": "查尔斯·林德伯格", "id": "Q1618"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_915", "question": "谁是卡拉·布鲁尼的配偶，同时也是法兰西大革命（影片）的演员？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_916", "question": "谁是爱娃·布劳恩·希特勒的配偶，同时也是变色龙的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_917", "question": "谁是西恩·潘的配偶，同时也是新铁金刚之不日杀机的演员？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_918", "question": "谁是大卫·桑顿的配偶，同时也是花边教主的演员？", "answer": [{"label": "辛蒂·罗波", "id": "Q1545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_919", "question": "谁是娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶，同时也是驱逐智能设计论的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_920", "question": "谁是索菲亚尼斯·兰博卡斯的配偶，同时也是暗星的演员？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_921", "question": "谁是叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶，同时也是资本主义：一个爱情故事的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_922", "question": "谁是米歇尔·奥巴马的配偶，同时也是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_923", "question": "谁是雷·布朗的配偶，同时也是美国大师的演员？", "answer": [{"label": "艾拉·费兹洁拉", "id": "Q1768"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_924", "question": "谁是杰克斯·皮尔斯的配偶，同时也是暗星的演员？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_925", "question": "谁是艾斯-T的配偶，同时也是男人行不行2的演员？", "answer": [{"label": "可可·奥斯丁", "id": "Q814"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_926", "question": "谁是瑟西莉雅·亚提亚斯的配偶，同时也是解密风暴 (2015年电影)的演员？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_927", "question": "谁是普里西拉·普里斯莱的配偶，同时也是春满夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_928", "question": "谁是唐恩·古默的配偶，同时也是时时刻刻的演员？", "answer": [{"label": "梅丽·史翠普", "id": "Q873"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_929", "question": "谁是琳达·伊士曼的配偶，同时也是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_930", "question": "谁是海瑟·米尔斯的配偶，同时也是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_931", "question": "谁是基拉·桑切斯的配偶，同时也是犀利人夫的演员？", "answer": [{"label": "扎克·基尔福德", "id": "Q4490"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_932", "question": "谁是劳拉·威尔士·布什的配偶，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_933", "question": "谁是凯特·加维的配偶，同时也是数字中的真相？一切，根据维基百科的演员？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_934", "question": "谁是伊曼的配偶，同时也是双峰的演员？", "answer": [{"label": "大卫·鲍伊", "id": "Q5383"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_935", "question": "谁是弗雷迪·史卓玛的配偶，同时也是别对我撒谎的演员？", "answer": [{"label": "乔安娜·布兰迪", "id": "Q2597"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_936", "question": "谁是茱莉·嘉叶的配偶，同时也是明日边缘的演员？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·奥朗德", "id": "Q157"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_937", "question": "谁是安·德鲁彦的配偶，同时也是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_938", "question": "谁是劳拉·威尔士·布什的配偶，同时也是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_939", "question": "谁是贾斯汀·史特林的配偶，同时也是珍娜俱乐部的创办者？", "answer": [{"label": "珍娜·詹姆森", "id": "Q400"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_940", "question": "谁是马莎·华盛顿的配偶，同时也是库尔珀组的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_941", "question": "谁是谢曼芙的配偶，同时也是英国公民服务计划的创办者？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_942", "question": "谁是丽泰·格雷的配偶，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_943", "question": "谁是米歇尔·奥巴马的配偶，同时也是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_944", "question": "谁是爱尔莎·洛文塔尔的配偶，同时也是原子能科学家紧急委员会的创办者？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·爱因斯坦", "id": "Q937"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_945", "question": "谁是米列娃·马利奇的配偶，同时也是原子能科学家紧急委员会的创办者？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·爱因斯坦", "id": "Q937"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_946", "question": "谁是卡拉·布鲁尼的配偶，同时也是法国穆斯林信仰委员会的创办者？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_947", "question": "谁是玛丽·托德的配偶，同时也是美国农业部的创办者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_948", "question": "谁是爱娃·布劳恩·希特勒的配偶，同时也是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_949", "question": "谁是奥地利的玛丽亚·莱奥波尔迪娜的配偶，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_950", "question": "谁是洛伊希滕贝格的阿美莉的配偶，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_951", "question": "谁是普罗旺斯的玛格丽特的配偶，同时也是圣礼拜堂的创办者？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_952", "question": "谁是伊梅尔达·马科斯的配偶，同时也是新社会运动党的创办者？", "answer": [{"label": "费迪南德·马科斯", "id": "Q1463"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_953", "question": "谁是琳·马古利斯的配偶，同时也是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_954", "question": "谁是普罗蒂娜的配偶，同时也是奈梅亨的创办者？", "answer": [{"label": "图拉真", "id": "Q1425"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_955", "question": "谁是明娜·普拉纳的配偶，同时也是拜罗伊特音乐节的创办者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_956", "question": "谁是科西玛·瓦格纳的配偶，同时也是拜罗伊特音乐节的创办者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_957", "question": "谁是宝莲·高黛的配偶，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_958", "question": "谁是约瑟芬·布蕾肯的配偶，同时也是菲律宾联盟的创办者？", "answer": [{"label": "黎刹", "id": "Q1500"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_959", "question": "谁是娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶，同时也是列宁勋章的创办者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_960", "question": "谁是多米蒂亚·隆吉娜的配偶，同时也是第一米涅尔瓦军团的创办者？", "answer": [{"label": "图密善", "id": "Q1423"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_961", "question": "谁是圣若瑟的配偶，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_962", "question": "哪个国家既是大卫·迪考提奥拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_963", "question": "哪个国家既是亚历山德罗·德尔·皮耶罗拥有对应国籍的国家，也创办了欧洲空间局？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_964", "question": "哪个国家既是利昂内尔·梅西拥有对应国籍的国家，也创办了欧洲联盟？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_965", "question": "哪个国家既是弗朗索瓦·奥朗德拥有对应国籍的国家，也创办了欧洲联盟？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_966", "question": "哪个国家既是夏洛特·弗罗塞·菲舍尔拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_967", "question": "哪个国家既是史蒂芬·哈珀拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_968", "question": "哪个国家既是戴尔·费雷欧拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_969", "question": "哪个国家既是尼尔·杨拥有对应国籍的国家，也创办了美国乡村总会？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_970", "question": "哪个国家既是玛利亚·克拉维拥有对应国籍的国家，也创办了美国乡村总会？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_971", "question": "哪个国家既是让-弗朗索瓦·商博良拥有对应国籍的国家，也创办了欧洲联盟？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_972", "question": "哪个国家既是阿蒂尔·兰波拥有对应国籍的国家，也创办了日内瓦第一公约？", "answer": [{"label": "法兰西第二帝国", "id": "Q71092"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_973", "question": "哪个国家既是李嘉诚拥有对应国籍的国家，也创办了侨报？", "answer": [{"label": "中华人民共和国", "id": "Q148"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_974", "question": "哪个国家既是西奥·德·若特拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "南非", "id": "Q258"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_975", "question": "哪个国家既是本笃十六世拥有对应国籍的国家，也创办了世界犬业联盟？", "answer": [{"label": "德国", "id": "Q183"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_976", "question": "哪个国家既是欧金尼奥·卡拉比拥有对应国籍的国家，也创办了瓦瑟纳尔协定？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}, {"label": "意大利", "id": "Q38"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_977", "question": "哪个国家既是艾玛·多诺霍拥有对应国籍的国家，也创办了瓦瑟纳尔协定？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "爱尔兰共和国", "id": "Q27"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_978", "question": "哪个国家既是伊曼纽尔·勒维拥有对应国籍的国家，也创办了世界犬业联盟？", "answer": [{"label": "奥地利", "id": "Q40"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_979", "question": "哪个国家既是巴费蒂姆比·戈米拥有对应国籍的国家，也创办了撒哈拉以南非洲统计和经济观察组织？", "answer": [{"label": "塞内加尔", "id": "Q1041"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_980", "question": "哪个国家既是安德烈·塔尔科夫斯基拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "苏联", "id": "Q15180"}, {"label": "法国", "id": "Q142"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_981", "question": "哪个国家既是乔瓦尼·迪·洛伦佐拥有对应国籍的国家，也创办了世界犬业联盟？", "answer": [{"label": "德国", "id": "Q183"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_982", "question": "哪个国家既是弗雷德里克·肖邦拥有对应国籍的国家，也创办了布列斯特要塞？", "answer": [{"label": "俄罗斯帝国", "id": "Q34266"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_983", "question": "哪个国家既是亨利·杜南拥有对应国籍的国家，也创办了欧洲空间局？", "answer": [{"label": "瑞士", "id": "Q39"}, {"label": "法国", "id": "Q142"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_984", "question": "谁既担任过卢森堡的国家元首，同时也是比利时公主约瑟菲娜·夏洛特的子女？", "answer": [{"label": "亨利", "id": "Q16004"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_985", "question": "谁既担任过美国的国家元首，同时也是简·芬尼根·拜登的子女？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_986", "question": "谁既担任过加拿大的国家元首，同时也是伊丽莎白二世的子女？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_987", "question": "谁既担任过俄罗斯的国家元首，同时也是弗拉基米尔·斯皮里多诺维奇·普京的子女？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·普京", "id": "Q7747"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_988", "question": "谁既担任过瑙鲁的国家元首，同时也是肯南·阿迪昂的子女？", "answer": [{"label": "亚定", "id": "Q58096"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_989", "question": "谁既担任过约旦的国家元首，同时也是穆娜·侯赛因的子女？", "answer": [{"label": "阿卜杜拉二世", "id": "Q57464"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_990", "question": "谁既担任过阿尔伯塔省的国家元首，同时也是乔治六世的子女？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_991", "question": "谁既担任过第2届萨尔蒙德政府的国家元首，同时也是乔治六世的子女？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_992", "question": "谁既担任过蒙古帝国的国家元首，同时也是成吉思汗的子女？", "answer": [{"label": "窝阔台", "id": "Q7519"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_993", "question": "谁既担任过土耳其的国家元首，同时也是坦齐勒·埃尔多安的子女？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_994", "question": "谁既担任过加蓬的国家元首，同时也是约瑟芬·邦戈的子女？", "answer": [{"label": "阿里·邦戈·翁丁巴", "id": "Q57521"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_995", "question": "谁既担任过苏格兰的国家元首，同时也是爱丁堡公爵菲利普亲王的子女？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_996", "question": "谁既担任过中华人民共和国的国家元首，同时也是齐心的子女？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_997", "question": "谁既担任过麦地那伊斯兰国的国家元首，同时也是阿米娜的子女？", "answer": [{"label": "穆罕默德", "id": "Q9458"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_998", "question": "谁既担任过特辖区的国家元首，同时也是叶连娜·瓦西里耶芙娜·格林斯卡娅的子女？", "answer": [{"label": "伊凡四世", "id": "Q7996"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_999", "question": "谁既担任过摩纳哥的国家元首，同时也是兰尼埃三世的子女？", "answer": [{"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3910"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1000", "question": "谁既担任过广州中华民国政府的国家元首，同时也是孙达成的子女？", "answer": [{"label": "孙中山", "id": "Q8573"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1001", "question": "谁既担任过米底的国家元首，同时也是冈比西斯一世的子女？", "answer": [{"label": "居鲁士二世", "id": "Q8423"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1002", "question": "谁既担任过特诺奇提特兰的国家元首，同时也是阿卡玛皮茨提里的子女？", "answer": [{"label": "伊兹柯阿特尔", "id": "Q318072"}, {"label": "惠提黎惠特", "id": "Q379984"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1003", "question": "谁既担任过中华民国临时政府 (南京)的国家元首，同时也是孙达成的子女？", "answer": [{"label": "孙中山", "id": "Q8573"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1004", "question": "谁既担任过挪威的国家元首，同时也是玛塔公主的子女？", "answer": [{"label": "哈拉尔五世", "id": "Q57287"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1005", "question": "谁既担任过摩洛哥的国家元首，同时也是哈桑二世的子女？", "answer": [{"label": "穆罕默德六世", "id": "Q57553"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1006", "question": "谁既担任过四大哈里发的伊斯兰国的国家元首，同时也是阿布·库哈法的子女？", "answer": [{"label": "阿布·伯克尔", "id": "Q334923"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1007", "question": "谁既担任过莱索托的国家元首，同时也是莫舒舒二世的子女？", "answer": [{"label": "莱齐耶三世", "id": "Q57537"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1008", "question": "谁既担任过第三届范阿赫特内阁的国家元首，同时也是朱丽安娜女王的子女？", "answer": [{"label": "贝娅特丽克丝", "id": "Q29574"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1009", "question": "谁既曾经担任新不伦瑞克的国家元首，也是黑蜘蛛备忘录的作者？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1010", "question": "谁既曾经担任不列颠哥伦比亚省的国家元首，也是黑蜘蛛备忘录的作者？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1011", "question": "谁既曾经担任习近平外事访问列表的国家元首，也是农村市场化建设与中国加入WTO的作者？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1012", "question": "谁既曾经担任习近平体制的国家元首，也是农村市场化建设与中国加入WTO的作者？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1013", "question": "谁既曾经担任美利坚联盟国的国家元首，也是联盟国政府之兴衰的作者？", "answer": [{"label": "杰佛逊·戴维斯", "id": "Q162269"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1014", "question": "谁既曾经担任美利坚联盟国内阁的国家元首，也是联盟国政府之兴衰的作者？", "answer": [{"label": "杰佛逊·戴维斯", "id": "Q162269"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1015", "question": "谁既曾经担任阿富汗伊斯兰共和国的国家元首，也是Ashraf Ghani讨论如何重建破败的阿富汗国家的作者？", "answer": [{"label": "艾什勒弗·贾尼", "id": "Q172388"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1016", "question": "谁既曾经担任苏联的国家元首，也是新思维的作者？", "answer": [{"label": "米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "id": "Q30487"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1017", "question": "谁既曾经担任朝鲜民主主义人民共和国的国家元首，也是更高地举起先军旗帜为争取最后胜利奋勇前进的作者？", "answer": [{"label": "金正恩", "id": "Q56226"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1018", "question": "谁既曾经担任伊朗的国家元首，也是致欧美国家青年人的一封信的作者？", "answer": [{"label": "阿里·哈梅内伊", "id": "Q57336"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1019", "question": "谁既曾经担任乌克兰的国家元首，也是乌克兰总统泽连斯基在美国国会联席会议上讲话的作者？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·泽连斯基", "id": "Q3874799"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1020", "question": "谁既曾经担任克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的国家元首，也是真诚待人的作者？", "answer": [{"label": "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "id": "Q40649"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1021", "question": "谁既曾经担任阿根廷的国家元首，也是自由之路的作者？", "answer": [{"label": "哈维尔·米莱", "id": "Q52395487"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1022", "question": "谁既曾经担任勃固王朝的国家元首，也是迦尼耶石刻的作者？", "answer": [{"label": "达马塞底", "id": "Q3025686"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1023", "question": "谁既曾经担任纳粹德国的国家元首，也是我的奋斗的作者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1024", "question": "谁既曾经担任捷克斯洛伐克的国家元首，也是迪捷普语的作者？", "answer": [{"label": "瓦茨拉夫·哈维尔", "id": "Q36233"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1025", "question": "谁既曾经担任德意志国的国家元首，也是我的奋斗的作者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1026", "question": "谁既曾经担任斯摩棱斯克公国的国家元首，也是基辅大公国与东斯拉夫法典的作者？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·莫诺马赫", "id": "Q60928"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1027", "question": "谁既曾经担任美国的国家元首，也是第13987号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1028", "question": "谁既曾经担任梵蒂冈城国的国家元首，也是慈悲面容的作者？", "answer": [{"label": "方济各", "id": "Q450675"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1029", "question": "谁既曾经担任司马懿的国家元首，也是燕歌行的作者？", "answer": [{"label": "曹丕", "id": "Q313333"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1030", "question": "谁既曾经担任天主教凡尔赛教区的国家元首，也是宗座劝谕的作者？", "answer": [{"label": "教宗", "id": "Q19546"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1031", "question": "谁既曾经担任亚美尼亚礼天主教阿勒颇总教区的国家元首，也是宗座劝谕的作者？", "answer": [{"label": "教宗", "id": "Q19546"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1032", "question": "谁既曾经担任魏玛共和国的国家元首，也是重建帝国法的作者？", "answer": [{"label": "保罗·冯·兴登堡", "id": "Q2667"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1033", "question": "谁既曾经担任俄罗斯的国家元首，也是弗拉基米尔·普京关于克里米亚的讲话的作者？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·普京", "id": "Q7747"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1034", "question": "谁既担任过乌克兰的国家元首，同时也是三剑客的编剧？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·泽连斯基", "id": "Q3874799"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1035", "question": "谁既曾经担任加拿大的国家元首，又是蒂吉·莱格-伯克的雇主？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1036", "question": "谁既曾经担任美国的国家元首，又是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1037", "question": "谁既曾经担任尼加拉瓜的国家元首，又是爱德华多·曼加斯的雇主？", "answer": [{"label": "丹尼尔·奥尔特加", "id": "Q57402"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1038", "question": "谁既曾经担任英格兰的国家元首，又是蒂吉·莱格-伯克的雇主？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1039", "question": "谁既曾经担任萨克森选侯国的国家元首，又是雅各布·德巴尔巴里的雇主？", "answer": [{"label": "弗里德里希三世", "id": "Q77233"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1040", "question": "谁既曾经担任米兰公国的国家元首，又是列奥纳多·达·芬奇的雇主？", "answer": [{"label": "卢多维科·斯福尔扎", "id": "Q236853"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1041", "question": "谁既曾经担任越南国的国家元首，又是刘德忠的雇主？", "answer": [{"label": "保大帝", "id": "Q223771"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1042", "question": "谁既曾经担任以色列王国的国家元首，又是俄巴底的雇主？", "answer": [{"label": "亚哈", "id": "Q235901"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1043", "question": "谁既曾经担任法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首，又是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1044", "question": "谁既曾经担任纳粹德国的国家元首，又是康斯坦策·曼齐亚尔利的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1045", "question": "谁既曾经担任蒙古帝国的国家元首，又是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}, {"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1046", "question": "谁既曾经担任德意志国的国家元首，又是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1047", "question": "谁既曾经是美国的国家元首，同时也是美国国防部中国特别工作组的创办者？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1048", "question": "谁既曾经是乌干达的国家元首，同时也是维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1049", "question": "谁既曾经是索本嘉内阁的国家元首，同时也是维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1050", "question": "谁既曾经是纳粹德国的国家元首，同时也是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1051", "question": "谁既曾经是蒙古帝国的国家元首，同时也是成吉思汗后裔的创办者？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1052", "question": "谁既曾经是德意志帝国的国家元首，同时也是皇冠勋章的创办者？", "answer": [{"label": "威廉一世", "id": "Q150652"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1053", "question": "谁既曾经是土耳其的国家元首，同时也是正义与发展党的创办者？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1054", "question": "谁既曾经是中华人民共和国的国家元首，同时也是习近平个人崇拜的创办者？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1055", "question": "谁既曾经是巴西的国家元首，同时也是巴西劳工党的创办者？", "answer": [{"label": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "id": "Q37181"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1056", "question": "谁既曾经是东帝汶的国家元首，同时也是东帝汶独立革命阵线的创办者？", "answer": [{"label": "若泽·拉莫斯·奥尔塔", "id": "Q11665"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1057", "question": "谁既曾经是捷克斯洛伐克的国家元首，同时也是公民论坛的创办者？", "answer": [{"label": "瓦茨拉夫·哈维尔", "id": "Q36233"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1058", "question": "谁既曾经是克罗埃西亚独立国的国家元首，同时也是克罗地亚解放运动的创办者？", "answer": [{"label": "安特·帕韦利奇", "id": "Q36965"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1059", "question": "谁既曾经是苏联的国家元首，同时也是俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国共产党的创办者？", "answer": [{"label": "米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "id": "Q30487"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1060", "question": "谁既曾经是俄罗斯的国家元首，同时也是俄罗斯国家卫队的创办者？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·普京", "id": "Q7747"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1061", "question": "谁既曾经是伊比利亚联盟的国家元首，同时也是埃斯科里亚尔修道院的创办者？", "answer": [{"label": "腓力二世", "id": "Q34417"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1062", "question": "谁既曾经是法兰西第一帝国的国家元首，同时也是卢浮宫的创办者？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1063", "question": "谁既曾经是刚果自由邦的国家元首，同时也是中非皇家博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "利奥波德二世", "id": "Q12967"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1064", "question": "谁既曾经是四大哈里发的伊斯兰国的国家元首，同时也是正统哈里发军队的创办者？", "answer": [{"label": "阿布·伯克尔", "id": "Q334923"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1065", "question": "谁既曾经是德兰士瓦殖民地的国家元首，同时也是大英帝国勋章的创办者？", "answer": [{"label": "乔治五世", "id": "Q269412"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1066", "question": "谁既曾经是多哥的国家元首，同时也是共和联盟的创办者？", "answer": [{"label": "福雷·纳辛贝", "id": "Q4414"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1067", "question": "谁既曾经是新不伦瑞克的国家元首，同时也是庞德伯里的创办者？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1068", "question": "谁既曾经是科威特酋长国的国家元首，同时也是萨巴赫家族的创办者？", "answer": [{"label": "萨巴赫一世·本·贾比尔", "id": "Q26922"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1069", "question": "谁既曾经是1981年西班牙未遂政变的国家元首，同时也是索菲亚王后国家艺术中心博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "胡安·卡洛斯一世", "id": "Q19943"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1070", "question": "谁既曾经是法兰西第五共和国的国家元首，同时也是奥赛博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·密特朗", "id": "Q2038"}, {"label": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "id": "Q2124"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1071", "question": "谁既曾经是大哥伦比亚共和国的国家元首，同时也是秘鲁人报的创办者？", "answer": [{"label": "西蒙·玻利瓦尔", "id": "Q8605"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1072", "question": "谁既曾经是第二次瓦尔斯政府的国家元首，同时也是明日边缘的演员？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·奥朗德", "id": "Q157"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1073", "question": "谁既曾经是法兰西第五共和国的国家元首，同时也是夺桥遗恨的演员？", "answer": [{"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1074", "question": "谁既曾经是中华人民共和国的国家元首，同时也是厉害了，我的国的演员？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1075", "question": "谁既曾经是乌干达的国家元首，同时也是智多星棋逢敌手的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1076", "question": "谁既曾经是卡泽纳夫政府的国家元首，同时也是明日边缘的演员？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·奥朗德", "id": "Q157"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1077", "question": "谁既曾经是金马伦第二政府内阁的国家元首，同时也是智多星棋逢敌手的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1078", "question": "谁既曾经是德国的国家元首，同时也是斯特龙贝格：电影版的演员？", "answer": [{"label": "弗兰克-瓦尔特·施泰因迈尔", "id": "Q76658"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1079", "question": "谁既曾经是爱尔兰共和国的国家元首，同时也是欲望小镇的演员？", "answer": [{"label": "麦克·希金斯", "id": "Q57276"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1080", "question": "谁既曾经是约旦的国家元首，同时也是星舰奇航记：重返地球的演员？", "answer": [{"label": "阿卜杜拉二世", "id": "Q57464"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1081", "question": "谁既曾经是叙利亚的国家元首，同时也是普丁专访的演员？", "answer": [{"label": "巴沙尔·阿萨德", "id": "Q44329"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1082", "question": "谁既曾经是新不伦瑞克的国家元首，同时也是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1083", "question": "谁既曾经是纳粹德国的国家元首，同时也是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1084", "question": "谁既曾经是不列颠哥伦比亚省的国家元首，同时也是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1085", "question": "谁既曾经是苏联的国家元首，同时也是戈尔巴乔夫的必胜客广告的演员？", "answer": [{"label": "米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "id": "Q30487"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1086", "question": "谁既曾经是德意志国的国家元首，同时也是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1087", "question": "谁既曾经是1981年西班牙未遂政变的国家元首，同时也是七号禁毒组的演员？", "answer": [{"label": "胡安·卡洛斯一世", "id": "Q19943"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1088", "question": "谁既曾经是佛朗哥时期的国家元首，同时也是高地酋的演员？", "answer": [{"label": "弗朗西斯科·佛朗哥", "id": "Q29179"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1089", "question": "谁既曾经是满洲国的国家元首，同时也是战争序幕的演员？", "answer": [{"label": "溥仪", "id": "Q185152"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1090", "question": "谁既曾经是墨西哥的国家元首，同时也是谁是洛佩斯先生？的演员？", "answer": [{"label": "安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔", "id": "Q318508"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1091", "question": "谁既曾经是习近平外事访问列表的国家元首，同时也是厉害了，我的国的演员？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1092", "question": "谁既曾经是七二六运动的国家元首，同时也是国境之南的演员？", "answer": [{"label": "劳尔·卡斯特罗", "id": "Q46809"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1093", "question": "谁既曾经是中非帝国的国家元首，同时也是来自昏暗国度的回声的演员？", "answer": [{"label": "让-贝德尔·博卡萨", "id": "Q162708"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1094", "question": "谁既曾经是美国的国家元首，同时也是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1095", "question": "谁既曾经是乌克兰的国家元首，同时也是人民公仆2的演员？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·泽连斯基", "id": "Q3874799"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1096", "question": "谁既曾经是捷克斯洛伐克的国家元首，同时也是捷克斯洛伐克 1968的演员？", "answer": [{"label": "卢德维克·斯沃博达", "id": "Q310000"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1097", "question": "哪里既是波兹南省的首都，也是拉法尔·莱什琴斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兹南", "id": "Q268"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1098", "question": "哪里既是美国的首都，也是赫尔曼·何乐礼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1099", "question": "哪里既是圣保罗州的首都，也是阿比里奥·多斯·桑托斯·狄尼兹被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1100", "question": "哪里既是米兰广域市的首都，也是意大利的洛泰尔二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "米兰", "id": "Q490"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1101", "question": "哪里既是德国的首都，也是胡利奥·米勒被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1102", "question": "哪里既是纳粹德国的首都，也是泽基·帕夏被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1103", "question": "哪里既是安大略省的首都，也是唐纳德·斯托弗尔·麦克唐纳被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "多伦多", "id": "Q172"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1104", "question": "哪里既是普鲁士的首都，也是布伦瑞克-吕讷堡的安娜·玛丽被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "柯尼斯堡", "id": "Q4120832"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1105", "question": "哪里既是加拿大省的首都，也是范妮·罗森菲尔德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "多伦多", "id": "Q172"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1106", "question": "哪里既是勃兰登堡省的首都，也是J.J. 匡茨被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波茨坦", "id": "Q1711"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1107", "question": "哪里既是塔什干国的首都，也是尼古拉·康斯坦丁诺维奇大公被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "塔什干", "id": "Q269"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1108", "question": "哪里既是英属纽约省的首都，也是乔治·马修纳斯被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1109", "question": "哪里既是乌兹别克的首都，也是尼古拉·康斯坦丁诺维奇大公被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "塔什干", "id": "Q269"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1110", "question": "哪里既是勃兰登堡-普鲁士的首都，也是布伦瑞克-吕讷堡的安娜·玛丽被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "柯尼斯堡", "id": "Q4120832"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1111", "question": "哪里既是乌兹别克苏维埃社会主义共和国的首都，也是穆罕默德·昔班尼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "撒马尔罕", "id": "Q5753"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1112", "question": "哪里既是哥伦比亚特区的首都，也是赫尔曼·何乐礼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1113", "question": "哪里既是哈萨克汗国的首都，也是哈斯木被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "萨莱楚克", "id": "Q2996387"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1114", "question": "哪里既是北马其顿的首都，也是玛丽亚·帕里奥洛吉娜被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "斯科普里", "id": "Q384"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1115", "question": "哪里既是马其顿独立国的首都，也是玛丽亚·帕里奥洛吉娜被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "斯科普里", "id": "Q384"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1116", "question": "哪里既是西滨海省的首都，也是弗里德里希·格拉夫·冯·弗兰格尔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "什切青", "id": "Q393"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1117", "question": "哪里既是斯德丁行政区的首都，也是弗里德里希·格拉夫·冯·弗兰格尔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "什切青", "id": "Q393"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1118", "question": "哪里既是保加利亚第一帝国的首都，也是克鲁姆被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "普利斯卡", "id": "Q318889"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1119", "question": "哪里既是科隆选侯国的首都，也是海因里希·赫勒被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "科隆", "id": "Q365"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1120", "question": "哪里既是伦巴第的首都，也是意大利的洛泰尔二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "米兰", "id": "Q490"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1121", "question": "哪里既是罗马帝国的首都，也是尼基弗鲁斯三世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "君士坦丁堡", "id": "Q16869"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1122", "question": "谁既是马真尼奥的子女，也属于利物浦足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "蒂亚戈·阿尔坎塔拉", "id": "Q17493"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1123", "question": "谁既是卡米略·阿基利的子女，也属于利沃诺足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "Marco Achilli", "id": "Q868263"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1124", "question": "谁既是让‧德约卡夫的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "尤里·德约卡夫", "id": "Q217482"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1125", "question": "谁既是柏保路·科兰的子女，也属于马德里竞技俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "迭戈·福兰", "id": "Q261534"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1126", "question": "谁既是瓦伦蒂诺·马佐拉的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "马素拉", "id": "Q314856"}, {"label": "Ferruccio Mazzola", "id": "Q3743800"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1127", "question": "谁既是哈姆雷特·姆希塔良的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "亨里希·姆希塔良", "id": "Q196219"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1128", "question": "谁既是佩尔的子女，也属于法国U-19运动队？", "answer": [{"label": "Paulin Puel", "id": "Q18619440"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1129", "question": "谁既是埃利泽·斯皮格尔的子女，也属于以色列19岁以下国家足球队运动队？", "answer": [{"label": "吉奥拉·施皮格尔", "id": "Q2408898"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1130", "question": "谁既是勒内·加利斯的子女，也属于奥林匹克里昂运动队？", "answer": [{"label": "Jean Gallice", "id": "Q3172202"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1131", "question": "谁既是阿杜布尼的子女，也属于蒙蒂基亚里足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "Mattia Altobelli", "id": "Q6791724"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1132", "question": "谁既是罗伯托·曼奇尼的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "Andrea Mancini", "id": "Q4755167"}, {"label": "菲利波·曼奇尼", "id": "Q5448723"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1133", "question": "谁既是切萨雷·马尔蒂尼的子女，也属于义大利21岁以下国家足球队运动队？", "answer": [{"label": "保罗·马尔蒂尼", "id": "Q483027"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1134", "question": "谁既是齐内丁·齐达内的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "恩佐·费南迪斯", "id": "Q326477"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1135", "question": "谁既是德扬·斯坦科维奇的子女，也属于塞尔维亚17岁以下国家足球队运动队？", "answer": [{"label": "菲利普·斯坦科维奇", "id": "Q98929151"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1136", "question": "谁既是利利安·图拉姆的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "马古斯·杜林", "id": "Q19903718"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1137", "question": "谁既是豪尔赫·伊瓜因的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "冈萨洛·伊瓜因", "id": "Q483846"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1138", "question": "谁既是杰瑞·德容的子女，也属于AC米兰运动队？", "answer": [{"label": "尼祖·迪庄", "id": "Q185650"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1139", "question": "谁既是朱塞佩·沙禾迪的子女，也属于亚特兰大足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "Gianluca Savoldi", "id": "Q2946829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1140", "question": "谁既是胡利奥·蒙特罗·卡斯提洛的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "蒙迪路", "id": "Q342484"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1141", "question": "谁既是梅里斯奥·甘斯的子女，也属于意大利19岁以下国家足球队运动队？", "answer": [{"label": "Simone Andrea Ganz", "id": "Q4133376"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1142", "question": "谁既是皮埃尔-奥巴美扬的子女，也属于AC米兰运动队？", "answer": [{"label": "Willy Aubameyang", "id": "Q440409"}, {"label": "Catilina Aubameyang", "id": "Q949605"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1143", "question": "谁既是冈纳·诺达尔的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "托马斯·诺达尔", "id": "Q1377810"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1144", "question": "谁既是塞尔吉奥·欧玛·艾尔米隆的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "Sergio Bernardo Almirón", "id": "Q387003"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1145", "question": "谁既是托尼·哈特利的子女，也属于赫尔城足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "马克希利", "id": "Q703717"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1146", "question": "谁既是吉欧格斯·多尼斯的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "阿纳斯塔西奥斯·多尼斯", "id": "Q19957563"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1147", "question": "谁既是唐纳德·P·贝利萨留的子女，同时也是填满的编剧？", "answer": [{"label": "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "id": "Q4461"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1148", "question": "谁既是黛博拉·普拉特的子女，同时也是填满的编剧？", "answer": [{"label": "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "id": "Q4461"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1149", "question": "谁既是玛丽·莎士比亚的子女，同时也是奥泰罗的编剧？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1150", "question": "谁既是约翰·卡斯帕·歌德的子女，同时也是浮士德 (1994年电影)的编剧？", "answer": [{"label": "约翰·沃尔夫冈·冯·歌德", "id": "Q5879"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1151", "question": "谁既是汉娜·卓别林的子女，同时也是摩登时代的编剧？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1152", "question": "谁既是约瑟夫·莱奥波德·西吉斯贝尔·雨果的子女，同时也是弄臣的编剧？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1153", "question": "谁既是内莉·威尔逊·里根的子女，同时也是圣非小路的编剧？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1154", "question": "谁既是托尼·塔兰蒂诺的子女，同时也是落水狗的编剧？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1155", "question": "谁既是阿尔谢尼·塔尔科夫斯基的子女，同时也是索拉里斯星的编剧？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1156", "question": "谁既是杰克·里根的子女，同时也是圣非小路的编剧？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1157", "question": "谁既是约翰·莎士比亚的子女，同时也是奥泰罗的编剧？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1158", "question": "谁既是老艾伯特·戈尔的子女，同时也是难以忽视的真相2的编剧？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1159", "question": "谁既是克里斯托弗·道格拉斯·亚当斯的子女，同时也是超国度的编剧？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1160", "question": "谁既是阿诺德·史匹柏的子女，同时也是人工智能的编剧？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1161", "question": "谁既是珍妮特·亚当斯的子女，同时也是超国度的编剧？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1162", "question": "谁既是戈尔的子女，同时也是难以忽视的真相2的编剧？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1163", "question": "谁既是劳勃·潘恩的子女，同时也是泳池管理员的编剧？", "answer": [{"label": "克里斯·潘恩", "id": "Q23466"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1164", "question": "谁既是葛妮·吉福德的子女，同时也是泳池管理员的编剧？", "answer": [{"label": "克里斯·潘恩", "id": "Q23466"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1165", "question": "谁既是祖·拜仁的子女，同时也是亲爱的篮球的编剧？", "answer": [{"label": "科比·布莱恩特", "id": "Q25369"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1166", "question": "谁既是茱莉亚·达·席尔瓦-布鲁恩斯的子女，同时也是托尼奥·克罗格的编剧？", "answer": [{"label": "托马斯·曼", "id": "Q37030"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1167", "question": "谁既是查尔斯·亚特蒙·道尔的子女，同时也是福尔摩斯的困惑的编剧？", "answer": [{"label": "阿瑟·柯南·道尔", "id": "Q35610"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1168", "question": "谁既是索菲·玛格达莱妮·赫塞尔伯格的子女，同时也是铁金刚勇破火箭岭的编剧？", "answer": [{"label": "罗尔德·达尔", "id": "Q25161"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1169", "question": "谁既是弗拉基米尔·德米特里耶维奇·纳博科夫的子女，同时也是洛丽塔的编剧？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·纳博可夫", "id": "Q36591"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1170", "question": "谁既是尼克·克隆尼的子女，同时也是爱情达阵的编剧？", "answer": [{"label": "佐治·古尼", "id": "Q23844"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1171", "question": "谁既是马修·诺尔斯的子女，同时也是黑人是王的编剧？", "answer": [{"label": "碧昂丝", "id": "Q36153"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1172", "question": "谁既是奥古斯汀·华盛顿的子女，同时也是维农山庄的建筑师？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1173", "question": "谁既是玛丽·鲍尔·华盛顿的子女，同时也是维农山庄的建筑师？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1174", "question": "谁既是孝康章皇后的子女，同时也是卢沟桥的建筑师？", "answer": [{"label": "康熙帝", "id": "Q17790"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1175", "question": "谁既是穆拉德二世的子女，同时也是托卡比皇宫的建筑师？", "answer": [{"label": "穆罕默德二世", "id": "Q34503"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1176", "question": "谁既是顺治帝的子女，同时也是卢沟桥的建筑师？", "answer": [{"label": "康熙帝", "id": "Q17790"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1177", "question": "谁既是老瓦尔特·格罗皮乌斯的子女，同时也是包豪斯设计博物馆的建筑师？", "answer": [{"label": "沃尔特·格罗佩斯", "id": "Q61071"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1178", "question": "谁既是多米尼库斯·波姆的子女，同时也是科隆中央清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "戈特弗里德·伯姆", "id": "Q76841"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1179", "question": "谁既是阿尔伯特·斯佩尔的子女，同时也是北部区体育场的建筑师？", "answer": [{"label": "小亚伯特·斯佩尔", "id": "Q62789"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1180", "question": "谁既是彼得·帕尔莱日的子女，同时也是圣巴巴拉教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "Johann Parler", "id": "Q77707"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1181", "question": "谁既是瓦迪斯瓦夫一世的子女，同时也是新松奇城堡的建筑师？", "answer": [{"label": "卡齐米日三世", "id": "Q53457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1182", "question": "谁既是贝祖贻的子女，同时也是卢浮宫金字塔的建筑师？", "answer": [{"label": "贝聿铭", "id": "Q46868"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1183", "question": "谁既是奥托·玛赫的子女，同时也是柏林奥林匹克体育场的建筑师？", "answer": [{"label": "维纳·玛赫", "id": "Q66359"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1184", "question": "谁既是奥古斯特·格里瑟巴赫的子女，同时也是采斯瓦伊内宫的建筑师？", "answer": [{"label": "Hans Grisebach", "id": "Q98559"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1185", "question": "谁既是梁启超的子女，同时也是人民英雄纪念碑的建筑师？", "answer": [{"label": "梁思成", "id": "Q71874"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1186", "question": "谁既是卡利什的雅德维加的子女，同时也是新松奇城堡的建筑师？", "answer": [{"label": "卡齐米日三世", "id": "Q53457"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1187", "question": "谁既是马特乌斯•丹尼尔•珀佩尔曼的子女，同时也是格罗德诺新城堡的建筑师？", "answer": [{"label": "Carl Frederick Pöppelmann", "id": "Q106696"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1188", "question": "谁既是伊泰特的子女，同时也是胡夫金字塔的建筑师？", "answer": [{"label": "赫米乌努", "id": "Q59087"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1189", "question": "谁既是约翰·伯恩哈德·菲舍尔·冯·埃尔拉赫的子女，同时也是班菲城堡的建筑师？", "answer": [{"label": "约瑟夫·伊曼纽尔·菲舍尔·冯·埃拉赫", "id": "Q84588"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1190", "question": "谁既是蒙固的子女，同时也是云石寺的建筑师？", "answer": [{"label": "那里沙拉·努瓦迪翁", "id": "Q304412"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1191", "question": "谁既是吉格梅·旺楚克的子女，同时也是德肯奇林宫的建筑师？", "answer": [{"label": "吉格梅·多吉·旺楚克", "id": "Q298020"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1192", "question": "谁既是恩斯特一世的子女，同时也是奥斯本庄园的建筑师？", "answer": [{"label": "阿尔伯特亲王", "id": "Q152245"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1193", "question": "谁既是潘那莱的子女，同时也是云石寺的建筑师？", "answer": [{"label": "那里沙拉·努瓦迪翁", "id": "Q304412"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1194", "question": "谁既是路易丝公主 (萨克森-哥达-阿尔滕堡)的子女，同时也是奥斯本庄园的建筑师？", "answer": [{"label": "阿尔伯特亲王", "id": "Q152245"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1195", "question": "谁既是让·楚米的子女，同时也是蓝色公寓的建筑师？", "answer": [{"label": "贝尔纳·楚米", "id": "Q123966"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1196", "question": "谁既是阿卜杜勒-阿齐兹的子女，同时也是拉姆拉的白色清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "欧麦尔二世", "id": "Q298403"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1197", "question": "谁既是路易斯·加西恩的子女，又是苏珊娜·弗龙的雇主？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1198", "question": "谁既是莱妮·玛莎的子女，又是苏珊娜·弗龙的雇主？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1199", "question": "谁既是老乔恩·亨茨曼的子女，又是杰森·查菲茨的雇主？", "answer": [{"label": "洪博培", "id": "Q11607"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1200", "question": "谁既是阿洛伊斯·希特勒的子女，又是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1201", "question": "谁既是戈尔的子女，又是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1202", "question": "谁既是老艾伯特·戈尔的子女，又是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1203", "question": "谁既是克拉拉·希特勒的子女，又是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1204", "question": "谁既是文森西奥‧加利莱的子女，又是埃万杰利斯塔·托里拆利的雇主？", "answer": [{"label": "伽利略·伽利莱", "id": "Q307"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1205", "question": "谁既是明成祖的子女，又是郑和的雇主？", "answer": [{"label": "明仁宗", "id": "Q9972"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1206", "question": "谁既是明仁宗的子女，又是郑和的雇主？", "answer": [{"label": "明宣宗", "id": "Q9977"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1207", "question": "谁既是朱元璋的子女，又是郑和的雇主？", "answer": [{"label": "明成祖", "id": "Q9965"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1208", "question": "谁既是露丝·肯尼迪的子女，又是亚历山德里娅·奥卡西奥-科尔特斯的雇主？", "answer": [{"label": "泰德·肯尼迪", "id": "Q134549"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1209", "question": "谁既是秦始皇的子女，又是李斯的雇主？", "answer": [{"label": "秦二世", "id": "Q7196"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1210", "question": "谁既是叶卡捷琳娜二世的子女，又是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "保罗一世", "id": "Q15189"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1211", "question": "谁既是保罗一世的子女，又是乔治·道的雇主？", "answer": [{"label": "亚历山大一世", "id": "Q15193"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1212", "question": "谁既是南希·林肯的子女，又是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1213", "question": "谁既是弗朗西斯·A·尼克松的子女，又是菲尔·克兰的雇主？", "answer": [{"label": "理查德·尼克松", "id": "Q9588"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1214", "question": "谁既是汉娜·尼克松的子女，又是菲尔·克兰的雇主？", "answer": [{"label": "理查德·尼克松", "id": "Q9588"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1215", "question": "谁既是简·芬尼根·拜登的子女，又是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1216", "question": "谁既是赵姬的子女，又是徐福的雇主？", "answer": [{"label": "秦始皇", "id": "Q7192"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1217", "question": "谁既是汤玛士·林肯的子女，又是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1218", "question": "谁既是老约瑟夫·P·肯尼迪的子女，又是亚历山德里娅·奥卡西奥-科尔特斯的雇主？", "answer": [{"label": "泰德·肯尼迪", "id": "Q134549"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1219", "question": "谁既是彼得三世的子女，又是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "保罗一世", "id": "Q15189"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1220", "question": "谁既是萨拉·罗斯福的子女，又是雷克斯福德·特格韦尔的雇主？", "answer": [{"label": "富兰克林·德拉诺·罗斯福", "id": "Q8007"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1221", "question": "谁既是杰克·里根的子女，又是达纳·罗拉巴克的雇主？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1222", "question": "谁既是玛丽·鲍尔·华盛顿的子女，又是库尔珀组的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1223", "question": "谁既是奥古斯汀·华盛顿的子女，又是库尔珀组的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1224", "question": "谁既是乔治·赫伯特·沃克·布什的子女，又是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1225", "question": "谁既是玛丽·李·伍兹的子女，又是公开数据学院的创办者？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1226", "question": "谁既是斯坦利·安·邓娜姆的子女，又是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1227", "question": "谁既是西班牙的卡洛塔·若阿金娜的子女，又是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1228", "question": "谁既是若昂六世的子女，又是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1229", "question": "谁既是汉娜·卓别林的子女，又是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1230", "question": "谁既是克捷万·格拉泽的子女，又是列宁勋章的创办者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1231", "question": "谁既是芭芭拉·布什的子女，又是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1232", "question": "谁既是南希·林肯的子女，又是美国农业部的创办者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1233", "question": "谁既是汤玛士·林肯的子女，又是美国农业部的创办者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1234", "question": "谁既是老巴拉克·奥巴马的子女，又是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1235", "question": "谁既是卡斯蒂耶之布朗谢的子女，又是卡佩-安茹王朝的创办者？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1236", "question": "谁既是贝萨里昂·瓦诺维斯·朱加什维利的子女，又是列宁勋章的创办者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1237", "question": "谁既是圣若瑟的子女，又是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1238", "question": "谁既是圣母玛利亚的子女，又是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1239", "question": "谁既是盖乌斯·尤利乌斯·凯撒 (民选官)的子女，又是第一“日耳曼尼亚”军团的创办者？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1240", "question": "谁既是卡洛·波拿巴的子女，又是卢浮宫的创办者？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1241", "question": "谁既是延斯·阿蒙森的子女，又是极点之家的创办者？", "answer": [{"label": "罗阿尔·阿蒙森", "id": "Q926"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1242", "question": "谁既是奥莱莉娅的子女，又是第十合组军团的创办者？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1243", "question": "谁既是康威·柏纳-李的子女，又是公开数据学院的创办者？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1244", "question": "谁既是阿洛伊斯·希特勒的子女，又是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1245", "question": "谁既是莫逖拉尔·尼赫鲁的子女，又是印度理工学院的创办者？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1246", "question": "谁既是克拉拉·希特勒的子女，又是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1247", "question": "谁既是克拉拉·希特勒的子女，又是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1248", "question": "谁既是阿洛伊斯·希特勒的子女，又是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1249", "question": "谁既是乔治·赫伯特·沃克·布什的子女，又是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1250", "question": "谁既是老巴拉克·奥巴马的子女，又是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1251", "question": "谁既是茱莉亚·列侬的子女，又是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1252", "question": "谁既是斯坦利·安·邓娜姆的子女，又是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1253", "question": "谁既是莫逖拉尔·尼赫鲁的子女，又是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1254", "question": "谁既是老约翰·罗密塔的子女，又是特攻联盟2的演员？", "answer": [{"label": "小约翰·罗密塔", "id": "Q2570"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1255", "question": "谁既是芭芭拉·布什的子女，又是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1256", "question": "谁既是玛尔塔·弗拉姆的子女，又是巴德美因霍夫的演员？", "answer": [{"label": "维利·勃兰特", "id": "Q2514"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1257", "question": "谁既是何塞·路伊思·布拉斯可的子女，又是史帝夫贾伯斯的演员？", "answer": [{"label": "巴勃罗·毕卡索", "id": "Q5593"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1258", "question": "谁既是汉娜·卓别林的子女，又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1259", "question": "谁既是玛莉亚·毕卡索·洛佩兹的子女，又是史帝夫贾伯斯的演员？", "answer": [{"label": "巴勃罗·毕卡索", "id": "Q5593"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1260", "question": "谁既是黛博拉·普拉特的子女，又是填满的演员？", "answer": [{"label": "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "id": "Q4461"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1261", "question": "谁既是唐纳德·P·贝利萨留的子女，又是执法悍将的演员？", "answer": [{"label": "Michael Bellisario", "id": "Q932051"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1262", "question": "谁既是格兰戴丝·皮尔·贝克的子女，又是愿嫁金龟婿的演员？", "answer": [{"label": "玛丽莲·梦露", "id": "Q4616"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1263", "question": "谁既是老查理·卓别林的子女，又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1264", "question": "谁既是巴德·布朗的子女，又是迷失的演员？", "answer": [{"label": "克兰西·布朗", "id": "Q4488"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1265", "question": "谁既是莱斯利·林奇·金恩的子女，又是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "杰拉尔德·福特", "id": "Q9582"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1266", "question": "谁既是安敦宁·毕尤的子女，又是新恶魔岛的演员？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1267", "question": "谁既是古斯塔夫·施瓦辛格的子女，又是重击防线的演员？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1268", "question": "谁既是查尔斯·林德柏格的子女，又是变色龙的演员？", "answer": [{"label": "查尔斯·林德伯格", "id": "Q1618"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1269", "question": "谁既是马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官)的子女，又是新恶魔岛的演员？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1270", "question": "谁既是多萝西·艾尔·加德纳·福特的子女，又是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "杰拉尔德·福特", "id": "Q9582"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1271", "question": "谁既是奥雷利亚·杰德尔尼·施瓦辛格的子女，又是重击防线的演员？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1272", "question": "谁既是阿凡达的艺术：詹姆斯·卡梅隆的史诗冒险的作者，同时也是阿凡达的导演？", "answer": [{"label": "詹姆斯·卡梅伦", "id": "Q42574"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1273", "question": "谁既是25只名为山姆的猫和一只蓝色小猫的作者，同时也是帝国的导演？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1274", "question": "谁既是英国剑桥大学伊朗史的作者，同时也是霍比特人的导演？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1275", "question": "谁既是卓别林自传的作者，同时也是摩登时代的导演？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1276", "question": "谁既是兄弟连的作者，同时也是九十年代的导演？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1277", "question": "谁既是比耶稣更受欢迎的作者，同时也是奇幻之旅的导演？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1278", "question": "谁既是百分之七溶液的作者，同时也是魔教邪灵的导演？", "answer": [{"label": "尼古拉斯·迈耶", "id": "Q8312"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1279", "question": "谁既是联星上的战役的作者，同时也是魔教邪灵的导演？", "answer": [{"label": "尼古拉斯·迈耶", "id": "Q8312"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1280", "question": "谁既是安迪·沃霍尔日记的作者，同时也是帝国的导演？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1281", "question": "谁既是雅各和七个小偷的作者，同时也是秘密计划的导演？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1282", "question": "谁既是性的作者，同时也是秘密计划的导演？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1283", "question": "谁既是苏联之梦的作者，同时也是奇幻之旅的导演？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1284", "question": "谁既是高入云霄：城市中毛茸茸的尾巴的作者，同时也是奇幻之旅的导演？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1285", "question": "谁既是凯撒的作者，同时也是大国民的导演？", "answer": [{"label": "奥森·威尔斯", "id": "Q24829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1286", "question": "谁既是Robert Legato：制造敬畏的艺术的作者，同时也是疗养怨的导演？", "answer": [{"label": "劳勃·李加多", "id": "Q8342"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1287", "question": "谁既是从前，有个好莱坞的作者，同时也是落水狗的导演？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1288", "question": "谁既是我知道笼中的鸟儿缘何歌唱的作者，同时也是三角洲特种部队的导演？", "answer": [{"label": "马娅·安杰卢", "id": "Q19526"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1289", "question": "谁既是我是麦莉的作者，同时也是无敌雷诺的导演？", "answer": [{"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1290", "question": "谁既是以我之名相聚的作者，同时也是三角洲特种部队的导演？", "answer": [{"label": "马娅·安杰卢", "id": "Q19526"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1291", "question": "谁既是我的30个工作天的作者，同时也是爱在阳光下的导演？", "answer": [{"label": "刘德华", "id": "Q16766"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1292", "question": "谁既是死亡的游戏的作者，同时也是李小龙：死亡游戏之旅的导演？", "answer": [{"label": "李小龙", "id": "Q16397"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1293", "question": "谁既是别喝生水的作者，同时也是欢情太暂的导演？", "answer": [{"label": "伍迪·艾伦", "id": "Q25089"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1294", "question": "谁既是该隐站起来的作者，同时也是惊心动魄撞死你的导演？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·金", "id": "Q39829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1295", "question": "谁既是奔跑的男人的作者，同时也是惊心动魄撞死你的导演？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·金", "id": "Q39829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1296", "question": "谁既是我是成龙的作者，同时也是十二生肖的导演？", "answer": [{"label": "房仕龙", "id": "Q36970"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1297", "question": "谁既是乘客 (卡夫卡)的作者，同时也是城堡的编剧？", "answer": [{"label": "弗朗茨·卡夫卡", "id": "Q905"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1298", "question": "谁既是生命、宇宙及万事万物的作者，同时也是超国度的编剧？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1299", "question": "谁既是魔戒的作者，同时也是王者再临的编剧？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1300", "question": "谁既是银河系漫游指南系列的作者，同时也是超国度的编剧？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1301", "question": "谁既是在法之前的作者，同时也是城堡的编剧？", "answer": [{"label": "弗朗茨·卡夫卡", "id": "Q905"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1302", "question": "谁既是哈比人历险记的作者，同时也是指环王的编剧？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1303", "question": "谁既是卓别林自传的作者，同时也是摩登时代的编剧？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1304", "question": "谁既是超人：红色之子的作者，同时也是天命所归的编剧？", "answer": [{"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1305", "question": "谁既是刺客联盟 (漫画)的作者，同时也是天命所归的编剧？", "answer": [{"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1306", "question": "谁既是特攻联盟的作者，同时也是神鬼制裁的编剧？", "answer": [{"label": "老约翰·罗密塔", "id": "Q1484216"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1307", "question": "谁既是兄弟连的作者，同时也是真凶疑云的编剧？", "answer": [{"label": "埃里克·马克斯·弗莱", "id": "Q5322060"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1308", "question": "谁既是苏联之梦的作者，同时也是代我问候布劳德街的编剧？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1309", "question": "谁既是高入云霄：城市中毛茸茸的尾巴的作者，同时也是代我问候布劳德街的编剧？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1310", "question": "谁既是25只名为山姆的猫和一只蓝色小猫的作者，同时也是帝国的编剧？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1311", "question": "谁既是巴玛修道院的作者，同时也是红与黑的编剧？", "answer": [{"label": "司汤达", "id": "Q502"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1312", "question": "谁既是博尔赫斯作品列表的作者，同时也是第六感的编剧？", "answer": [{"label": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "id": "Q909"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1313", "question": "谁既是布宜诺斯艾利斯激情的作者，同时也是第六感的编剧？", "answer": [{"label": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "id": "Q909"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1314", "question": "谁既是安迪·沃霍尔日记的作者，同时也是帝国的编剧？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1315", "question": "谁既是暗淡蓝点：展望人类的太空家园的作者，同时也是宇宙：个人游记的编剧？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1316", "question": "谁既是伊甸之龙的作者，同时也是宇宙：个人游记的编剧？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1317", "question": "谁既是从前，有个好莱坞的作者，同时也是落水狗的编剧？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1318", "question": "谁既是雅典宪章的作者，同时也是联合国总部大楼的建筑师？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1319", "question": "谁既是新建筑五点的作者，同时也是联合国总部大楼的建筑师？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1320", "question": "谁既是乔治·华盛顿的告别演讲的作者，同时也是维农山庄的建筑师？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1321", "question": "谁既是圣谕广训的作者，同时也是卢沟桥的建筑师？", "answer": [{"label": "康熙帝", "id": "Q17790"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1322", "question": "谁既是杀人一瞬间的作者，同时也是得特宫的建筑师？", "answer": [{"label": "阿加莎·克里斯蒂", "id": "Q35064"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1323", "question": "谁既是一个都不留的作者，同时也是得特宫的建筑师？", "answer": [{"label": "阿加莎·克里斯蒂", "id": "Q35064"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1324", "question": "谁既是显微图谱的作者，同时也是伦敦大火纪念碑的建筑师？", "answer": [{"label": "罗伯特·胡克", "id": "Q46830"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1325", "question": "谁既是哈拉雷宣言的作者，同时也是槟城市政局体育场的建筑师？", "answer": [{"label": "英联邦", "id": "Q7785"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1326", "question": "谁既是波恩星表的作者，同时也是赫尔辛基大学天文台的建筑师？", "answer": [{"label": "弗里德里希·阿格兰德", "id": "Q58685"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1327", "question": "谁既是第三帝国内幕的作者，同时也是柏林奥林匹克体育场的建筑师？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·斯佩尔", "id": "Q60045"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1328", "question": "谁既是装饰与罪恶的作者，同时也是穆勒别墅的建筑师？", "answer": [{"label": "阿道夫·路斯", "id": "Q44323"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1329", "question": "谁既是建筑四要素的作者，同时也是城堡剧院的建筑师？", "answer": [{"label": "戈特弗里德·森佩尔", "id": "Q61342"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1330", "question": "谁既是美国独立宣言的作者，同时也是弗吉尼亚州议会大厦的建筑师？", "answer": [{"label": "托马斯·杰斐逊", "id": "Q11812"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1331", "question": "谁既是无畏的希望的作者，同时又是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1332", "question": "谁既是乔治·华盛顿的告别演讲的作者，同时又是库尔珀组的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1333", "question": "谁既是我父亲的梦想：种族和继承的故事的作者，同时又是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1334", "question": "谁既是维基教科书的作者，同时又是维基百科的创办者？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1335", "question": "谁既是吉米·威尔斯叙说Wikipedia(维基百科)的诞生的作者，同时又是维基百科的创办者？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1336", "question": "谁既是华沙公国的宪法的作者，同时又是卢浮宫的创办者？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1337", "question": "谁既是莱茵邦联条约的作者，同时又是卢浮宫的创办者？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1338", "question": "谁既是维基百科的作者，同时又是维基词典的创办者？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}, {"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1339", "question": "谁既是论驱魔仪式与必要祝祷的作者，同时又是天主教圣功学校财团法人台南市天主教圣功女子高级中学的创办者？", "answer": [{"label": "天主教会", "id": "Q9592"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1340", "question": "谁既是Nupedia的作者，同时又是维基百科的创办者？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}, {"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1341", "question": "谁既是第13355号行政命令的作者，同时又是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1342", "question": "谁既是第13224号行政令的作者，同时又是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1343", "question": "谁既是大众百科的作者，同时又是维基百科的创办者？", "answer": [{"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1344", "question": "谁既是伊甸之龙的作者，同时又是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1345", "question": "谁既是宇宙的作者，同时又是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1346", "question": "谁既是斯大林诗歌的作者，同时又是苏联红军的创办者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1347", "question": "谁既是戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者，同时又是英国公民服务计划的创办者？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1348", "question": "谁既是联共（布）党史简明教程的作者，同时又是列宁勋章的创办者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1349", "question": "谁既是俄国各族人民权利宣言的作者，同时又是苏联共产党的创办者？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1350", "question": "谁既是蒂牧泊纳思-李 谈下一代网络的作者，同时又是公开数据学院的创办者？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1351", "question": "谁既是蒂姆·伯纳斯·李: 互联网大宪章的作者，同时又是公开数据学院的创办者？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1352", "question": "谁既是Phèdre的作者，同时又是柏拉图学院的创办者？", "answer": [{"label": "柏拉图", "id": "Q859"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1353", "question": "谁既是汽车运行工况的作者，同时又是我们是15的创办者？", "answer": [{"label": "欧洲联盟委员会", "id": "Q8880"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1354", "question": "谁既是吾之荣耀即忠诚的作者，同时又是德国文化斗争联盟的创办者？", "answer": [{"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1355", "question": "谁既是上萨尔茨堡演讲的作者，同时又是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1356", "question": "谁既是重建帝国法的作者，同时又是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1357", "question": "谁既是我父亲的梦想：种族和继承的故事的作者，同时又是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1358", "question": "谁既是无畏的希望的作者，同时又是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1359", "question": "谁既是夜与雾法令的作者，同时又是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1360", "question": "谁既是维基解密的作者，同时又是维基代价的演员？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1361", "question": "谁既是Rubberhose文件系统的作者，同时又是维基代价的演员？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1362", "question": "谁既是加密朋克的作者，同时又是第四公民的演员？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}, {"label": "雅各·阿贝尔鲍姆", "id": "Q10070"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1363", "question": "谁既是加密朋克的作者，同时又是第四公民的演员？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}, {"label": "雅各·阿贝尔鲍姆", "id": "Q10070"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1364", "question": "谁既是胜利冲昏头脑的作者，同时又是驱逐智能设计论的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1365", "question": "谁既是马克思主义和语言学问题的作者，同时又是资本主义：一个爱情故事的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1366", "question": "谁既是只是孩子的作者，同时又是神采星球的演员？", "answer": [{"label": "帕蒂·史密斯", "id": "Q557"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1367", "question": "谁既是与台伯河相遇的作者，同时又是从地球出发：NASA任务50年的演员？", "answer": [{"label": "巴兹·奥尔德林", "id": "Q2252"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1368", "question": "谁既是火星任务：对太空探索我的观点的作者，同时又是从地球出发：NASA任务50年的演员？", "answer": [{"label": "巴兹·奥尔德林", "id": "Q2252"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1369", "question": "谁既是卓别林自传的作者，同时又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1370", "question": "谁既是俄国各族人民权利宣言的作者，同时又是十日性爱死的演员？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1371", "question": "谁既是折磨的作者，同时又是深喉咙的演员？", "answer": [{"label": "琳达·拉芙蕾丝", "id": "Q407"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1372", "question": "谁既是愿众人都合而为一的作者，同时又是圣境沉沦的演员？", "answer": [{"label": "若望保禄二世", "id": "Q989"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1373", "question": "谁既是吾之荣耀即忠诚的作者，同时又是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1374", "question": "谁既是苏联之梦的作者，同时又是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1375", "question": "谁既是美国总统令第12958号的作者，同时又是超时空接触的演员？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1376", "question": "谁既是历任教宗的作者，同时又是教宗的承继的演员？", "answer": [{"label": "本笃十六世", "id": "Q2494"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1377", "question": "谁既是天主是爱的作者，同时又是教宗的承继的演员？", "answer": [{"label": "本笃十六世", "id": "Q2494"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1378", "question": "谁既是终极宇宙的作者，同时又是特攻联盟2的演员？", "answer": [{"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1379", "question": "谁既是朱比特传奇的作者，同时又是特攻联盟2的演员？", "answer": [{"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1380", "question": "谁既是高入云霄：城市中毛茸茸的尾巴的作者，同时又是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1381", "question": "谁既属于牛津学院划艇会俱乐部运动队，同时也是上帝创造了整数的编辑？", "answer": [{"label": "史蒂芬·霍金", "id": "Q17714"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1382", "question": "谁既属于坦波夫足球俱乐部运动队，同时也是和平与社会主义问题的编辑？", "answer": [{"label": "Aleksandr Subbotin", "id": "Q4444944"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1383", "question": "谁既属于下卡姆斯克足球会运动队，同时也是和平与社会主义问题的编辑？", "answer": [{"label": "Aleksandr Subbotin", "id": "Q4444944"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1384", "question": "谁既属于兰开郡木球会运动队，同时也是劳特利奇哲学百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "Edward Craig", "id": "Q5342442"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1385", "question": "谁既属于科菲迪斯车队运动队，同时也是Livestrong基金会的创办者？", "answer": [{"label": "兰斯·阿姆斯特朗", "id": "Q2172"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1386", "question": "谁既属于库珀汽车公司运动队，同时也是瑟蒂斯的创办者？", "answer": [{"label": "约翰·苏尔特斯", "id": "Q3153"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1387", "question": "谁既属于阿斯塔纳车队运动队，同时也是Livestrong基金会的创办者？", "answer": [{"label": "兰斯·阿姆斯特朗", "id": "Q2172"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1388", "question": "谁既属于本田车队运动队，同时也是瑟蒂斯的创办者？", "answer": [{"label": "约翰·苏尔特斯", "id": "Q3153"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1389", "question": "谁既属于布拉汉姆运动队，同时也是尼基航空的创办者？", "answer": [{"label": "尼基·劳达", "id": "Q78489"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1390", "question": "谁既属于BRM车队运动队，同时也是尼基航空的创办者？", "answer": [{"label": "尼基·劳达", "id": "Q78489"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1391", "question": "谁既属于法拉利车队运动队，同时也是保鲁斯车队的创办者？", "answer": [{"label": "阿兰·普罗斯特", "id": "Q10494"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1392", "question": "谁既属于AB哥本哈根运动队，同时也是北欧理论物理学研究所的创办者？", "answer": [{"label": "尼尔斯·玻尔", "id": "Q7085"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1393", "question": "谁既属于马特拉体育车队运动队，同时也是希尔车队的创办者？", "answer": [{"label": "诺曼·格拉汉姆·希尔", "id": "Q3128"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1394", "question": "谁既属于罗布·沃克车队运动队，同时也是希尔车队的创办者？", "answer": [{"label": "诺曼·格拉汉姆·希尔", "id": "Q3128"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1395", "question": "谁既属于AC米兰运动队，同时也是大卫·贝克汉姆学院的创办者？", "answer": [{"label": "大卫·贝克汉姆", "id": "Q10520"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1396", "question": "谁既属于皇家马德里足球俱乐部运动队，同时也是大卫·贝克汉姆学院的创办者？", "answer": [{"label": "大卫·贝克汉姆", "id": "Q10520"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1397", "question": "谁既属于美国戴维斯杯队运动队，同时也是美国退伍军人协会的创办者？", "answer": [{"label": "德怀特·戴维斯", "id": "Q53403"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1398", "question": "谁既属于卡森柏沙体育会运动队，同时也是正义与发展党的创办者？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1399", "question": "谁既属于凯泽斯劳滕足球俱乐部运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1400", "question": "谁既属于美国联邦杯队运动队，同时也是女子运动基金会的创办者？", "answer": [{"label": "比利·简·金", "id": "Q54527"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1401", "question": "谁既属于拜仁慕尼黑足球俱乐部运动队，同时也是戴伊运动服装及装备的创办者？", "answer": [{"label": "阿里·代伊", "id": "Q159622"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1402", "question": "谁既属于德国国家足球队运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "吉多·布赫瓦尔德", "id": "Q77305"}, {"label": "卡尔-海因茨·科贝尔", "id": "Q143104"}, {"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1403", "question": "谁既属于英格兰足球代表队运动队，同时也是体育机会诊所的创办者？", "answer": [{"label": "托尼·亚当斯", "id": "Q299391"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1404", "question": "谁既属于威廉姆斯车队运动队，同时也是保鲁斯车队的创办者？", "answer": [{"label": "阿兰·普罗斯特", "id": "Q10494"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1405", "question": "谁既属于汉堡体育俱乐部运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "本诺·默尔曼", "id": "Q817964"}, {"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1406", "question": "谁既属于卡尔斯鲁厄体育俱乐部运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "吉多·布赫瓦尔德", "id": "Q77305"}, {"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1407", "question": "谁既属于比勒费尔德足球俱乐部运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "弗兰克·帕格尔斯多夫", "id": "Q461053"}, {"label": "埃瓦尔德·利宁", "id": "Q663163"}, {"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1408", "question": "谁既属于科隆足球俱乐部运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1409", "question": "谁既属于云达不来梅运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "本诺·默尔曼", "id": "Q817964"}, {"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1410", "question": "谁既是德法年鉴的导演，同时又是莱茵报的编辑？", "answer": [{"label": "卡尔·马克思", "id": "Q9061"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1411", "question": "谁既是候选人的导演，同时又是周日世界报的编辑？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·奥斯特", "id": "Q66981"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1412", "question": "谁既是飞驰人生2的导演，同时又是独唱团的编辑？", "answer": [{"label": "韩寒", "id": "Q470841"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1413", "question": "谁既是四海的导演，同时又是独唱团的编辑？", "answer": [{"label": "韩寒", "id": "Q470841"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1414", "question": "谁既是天与地的导演，同时又是Popteen的编辑？", "answer": [{"label": "角川春树", "id": "Q749047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1415", "question": "谁既是REX 恐龙物语的导演，同时又是Popteen的编辑？", "answer": [{"label": "角川春树", "id": "Q749047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1416", "question": "谁既是伊利·卡山:局外人的导演，同时又是正片 (电影杂志)的编辑？", "answer": [{"label": "米歇尔·西蒙", "id": "Q1168654"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1417", "question": "谁既是人生冒险记的导演，同时又是黑亚当的编辑？", "answer": [{"label": "约翰·李", "id": "Q6244383"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1418", "question": "谁既是假阳性的导演，同时又是黑亚当的编辑？", "answer": [{"label": "约翰·李", "id": "Q6244383"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1419", "question": "谁既是梅布尔的忙碌一天的导演，同时又是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1420", "question": "谁既是计程车上的私奔的导演，同时又是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1421", "question": "谁既是奇幻之旅的导演，同时又是音乐出版公司的创办者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1422", "question": "谁既是明日棒球王的导演，同时又是朝鲜电脑研究中心的创办者？", "answer": [{"label": "金正日", "id": "Q10665"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1423", "question": "谁既是飞奔的高卓人的导演，同时又是华特迪士尼影片的创办者？", "answer": [{"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1424", "question": "谁既是汽船威利号的导演，同时又是华特迪士尼公司的创办者？", "answer": [{"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1425", "question": "谁既是E.T.外星人的导演，同时又是安培林电视公司的创办者？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1426", "question": "谁既是落水狗的导演，同时又是法外之徒制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1427", "question": "谁既是海扁王的导演，同时又是马福电影的创办者？", "answer": [{"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1428", "question": "谁既是低俗小说的导演，同时又是法外之徒制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1429", "question": "谁既是霍比特人的导演，同时又是维塔数码的创办者？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1430", "question": "谁既是霍比特人：意外旅程的导演，同时又是维塔数码的创办者？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1431", "question": "谁既是慕尼黑的导演，同时又是安培林电视公司的创办者？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1432", "question": "谁既是大国民的导演，同时又是空中水银剧场的创办者？", "answer": [{"label": "奥森·威尔斯", "id": "Q24829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1433", "question": "谁既是温莎公爵的情人的导演，同时又是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1434", "question": "谁既是下流与智慧的导演，同时又是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1435", "question": "谁既是晚安，好运。的导演，同时又是烟屋影业的创办者？", "answer": [{"label": "佐治·古尼", "id": "Q23844"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1436", "question": "谁既是选战风云的导演，同时又是烟屋影业的创办者？", "answer": [{"label": "佐治·古尼", "id": "Q23844"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1437", "question": "谁既是安培逊大族的导演，同时又是空中水银剧场的创办者？", "answer": [{"label": "奥森·威尔斯", "id": "Q24829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1438", "question": "谁既是芬妮和亚历山大的导演，同时又是欧洲电影学院的创办者？", "answer": [{"label": "英格玛·伯格曼", "id": "Q7546"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1439", "question": "谁既是涂鸦桥的导演，同时又是佩斯利公园唱片的创办者？", "answer": [{"label": "王子", "id": "Q7542"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1440", "question": "谁既是生命的边缘的导演，同时又是欧洲电影学院的创办者？", "answer": [{"label": "英格玛·伯格曼", "id": "Q7546"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1441", "question": "谁既是霍比特人的导演，同时又是霍比特人：意外旅程的演员？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1442", "question": "谁既是伊万的童年的导演，同时又是布烈松大道的演员？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1443", "question": "谁既是索拉里斯星的导演，同时又是布烈松大道的演员？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1444", "question": "谁既是发薪日的导演，同时又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1445", "question": "谁既是百货店巡视员的导演，同时又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1446", "question": "谁既是霍比特人：意外旅程的导演，同时又是指环王：护戒使者的演员？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1447", "question": "谁既是巴黎一妇人的导演，同时又是差利淘古井的演员？", "answer": [{"label": "A.爱德华·萨瑟兰", "id": "Q278657"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1448", "question": "谁既是差利误中美人计的导演，同时又是侬本多情的演员？", "answer": [{"label": "里欧·怀特", "id": "Q1383202"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1449", "question": "谁既是差利幻游仙境的导演，同时又是我嘅疏肝的演员？", "answer": [{"label": "Charles Reisner", "id": "Q2960106"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1450", "question": "谁既是被遗忘的影片的导演，同时又是宇宙怪客的演员？", "answer": [{"label": "Costa Botes", "id": "Q5174827"}, {"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1451", "question": "谁既是她的强盗朋友的导演，同时又是公平交易的演员？", "answer": [{"label": "梅布尔·诺曼", "id": "Q235918"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1452", "question": "谁既是挡不住的奇迹的导演，同时又是云图的演员？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1453", "question": "谁既是兄弟连的导演，同时又是血腥的星期天的演员？", "answer": [{"label": "理查德·隆克瑞恩", "id": "Q1372455"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1454", "question": "谁既是七十年代的导演，同时又是云图的演员？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1455", "question": "谁既是三个人的麻烦的导演，同时又是侬本多情的演员？", "answer": [{"label": "里欧·怀特", "id": "Q1383202"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1456", "question": "谁既是奇幻之旅的导演，同时又是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1457", "question": "谁既是梅布尔的忙碌一天的导演，同时又是公平交易的演员？", "answer": [{"label": "梅布尔·诺曼", "id": "Q235918"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1458", "question": "谁既是兔子的编剧，同时也是内陆帝国的作曲者？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1459", "question": "谁既是爬行恍惚的编剧，同时也是内陆帝国的作曲者？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1460", "question": "谁既是摩登时代的编剧，同时也是大独裁者的作曲者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1461", "question": "谁既是Fun in Acapulco (专辑)的编剧，同时也是Elvis (1968年电视节目)的作曲者？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1462", "question": "谁既是淘金记的编剧，同时也是摩登时代的作曲者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1463", "question": "谁既是有了女人烦恼多的编剧，同时也是Elvis (1968年电视节目)的作曲者？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1464", "question": "谁既是代我问候布劳德街的编剧，同时也是家庭之路的作曲者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1465", "question": "谁既是保罗·麦卡特尼：音乐与动画的编剧，同时也是All You Need Is Love的作曲者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1466", "question": "谁既是我爱已不爱你的编剧，同时也是无法再更爱你的作曲者？", "answer": [{"label": "塞尔日·甘斯布", "id": "Q1698"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1467", "question": "谁既是遥远的西部的编剧，同时也是本杰明叔叔的冒险之旅的作曲者？", "answer": [{"label": "雅克·布雷尔", "id": "Q1666"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1468", "question": "谁既是法国歌王私影像的编剧，同时也是谜城杀机的作曲者？", "answer": [{"label": "查尔斯·阿兹纳弗", "id": "Q1785"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1469", "question": "谁既是大河之歌的编剧，同时也是大城市的作曲者？", "answer": [{"label": "萨蒂亚吉特·雷伊", "id": "Q8873"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1470", "question": "谁既是小路之歌的编剧，同时也是大城市的作曲者？", "answer": [{"label": "萨蒂亚吉特·雷伊", "id": "Q8873"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1471", "question": "谁既是费尔迪杜凯的编剧，同时也是卡西诺山波兰战争公墓的建筑师？", "answer": [{"label": "杰齐·史柯里莫斯基", "id": "Q51530"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1472", "question": "谁既是水中刀的编剧，同时也是卡西诺山波兰战争公墓的建筑师？", "answer": [{"label": "杰齐·史柯里莫斯基", "id": "Q51530"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1473", "question": "谁既是快想，萩尾先生的编剧，同时也是千禧桥的建筑师？", "answer": [{"label": "诺曼·福斯特", "id": "Q104898"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1474", "question": "谁既是人流的编剧，同时也是国家体育场的建筑师？", "answer": [{"label": "艾未未", "id": "Q160115"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1475", "question": "谁既是纳瓦荷的编剧，同时也是千禧桥的建筑师？", "answer": [{"label": "诺曼·福斯特", "id": "Q104898"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1476", "question": "谁既是瓦特希普高原的编剧，同时也是圣公会圣施洗约翰座堂的建筑师？", "answer": [{"label": "理查德·亚当斯", "id": "Q313289"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1477", "question": "谁既是致命木槌的编剧，同时也是CBS演播中心的建筑师？", "answer": [{"label": "麦克·辛纳", "id": "Q317574"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1478", "question": "谁既是探戈纷乱的编剧，同时也是CBS演播中心的建筑师？", "answer": [{"label": "麦克·辛纳", "id": "Q317574"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1479", "question": "谁既是艺术家与模特的编剧，同时也是英格兰银行的建筑师？", "answer": [{"label": "赫伯特·贝克", "id": "Q382771"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1480", "question": "谁既是超级情报员麦汉第三集的编剧，同时也是英格兰银行的建筑师？", "answer": [{"label": "赫伯特·贝克", "id": "Q382771"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1481", "question": "谁既是大魔神震怒的编剧，同时也是JP塔的建筑师？", "answer": [{"label": "吉田鉄郎", "id": "Q5676395"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1482", "question": "谁既是大魔神逆袭的编剧，同时也是JP塔的建筑师？", "answer": [{"label": "吉田鉄郎", "id": "Q5676395"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1483", "question": "谁既是霍比特人：意外旅程的编剧，同时也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1484", "question": "谁既是哈比人 (1977年动画)的编剧，同时也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1485", "question": "谁既是难以忽视的真相2的编剧，同时也是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1486", "question": "谁既是难以忽视的真相的编剧，同时也是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1487", "question": "谁既是野猫嬉春的编剧，同时也是珍·杜曼尼亚的雇主？", "answer": [{"label": "伍迪·艾伦", "id": "Q25089"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1488", "question": "谁既是纽约故事的编剧，同时也是珍·杜曼尼亚的雇主？", "answer": [{"label": "伍迪·艾伦", "id": "Q25089"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1489", "question": "谁既是流浪汉阿赫胥麦德的编剧，同时也是乔·佩尼奥特的雇主？", "answer": [{"label": "让·迦本", "id": "Q23842"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1490", "question": "谁既是纳尼亚传奇的编剧，同时也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "克利夫·史戴普·路易斯", "id": "Q9204"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1491", "question": "谁既是圣非小路的编剧，同时也是达纳·罗拉巴克的雇主？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1492", "question": "谁既是愿望音乐会的编剧，同时也是奥托·库默尔的雇主？", "answer": [{"label": "约瑟夫·戈培尔", "id": "Q41749"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1493", "question": "谁既是一个国家的诞生的编剧，同时也是玛格丽特·布兹的雇主？", "answer": [{"label": "大卫·格里菲斯", "id": "Q51123"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1494", "question": "谁既是暴风雨中的孤儿的编剧，同时也是玛格丽特·布兹的雇主？", "answer": [{"label": "大卫·格里菲斯", "id": "Q51123"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1495", "question": "谁既是红妻白夫的编剧，同时也是安妮·鲍切恩斯的雇主？", "answer": [{"label": "塞西尔·德米尔", "id": "Q72267"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1496", "question": "谁既是普京宫殿：史上最大的贿赂的编剧，同时也是基拉·亚尔米许的雇主？", "answer": [{"label": "阿列克谢·纳瓦利内", "id": "Q155979"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1497", "question": "谁既是不知羞耻的编剧，同时也是库基·穆勒的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·沃特斯", "id": "Q314926"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1498", "question": "谁既是疯狂杀手俏妈咪的编剧，同时也是库基·穆勒的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·沃特斯", "id": "Q314926"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1499", "question": "谁既是愤怒的船长的编剧，同时也是安妮·鲍切恩斯的雇主？", "answer": [{"label": "威廉·C·德米尔", "id": "Q454464"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1500", "question": "谁既是维吉尼亚州的瓦伦一家的编剧，同时也是安妮·鲍切恩斯的雇主？", "answer": [{"label": "威廉·C·德米尔", "id": "Q454464"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1501", "question": "谁既是春满花都的编剧，同时也是保罗·米斯拉基的雇主？", "answer": [{"label": "Ray Ventura", "id": "Q513644"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1502", "question": "谁既是The Cobi Troupe (1992年电视动画)的编剧，同时也是洛尔·伯特伦的雇主？", "answer": [{"label": "Tricicle", "id": "Q6745917"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1503", "question": "谁既是超时空接触的编剧，同时也是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1504", "question": "谁既是竞争对手的编剧，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1505", "question": "谁既是奇幻之旅的编剧，同时也是北方歌曲的创办者？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1506", "question": "谁既是我们上帝的兄弟的编剧，同时也是若望·保禄二世宗座婚姻及家庭科学神学院的创办者？", "answer": [{"label": "若望保禄二世", "id": "Q989"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1507", "question": "谁既是大独裁者的编剧，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1508", "question": "谁既是宇宙：个人游记的编剧，同时也是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1509", "question": "谁既是帕西法尔的编剧，同时也是拜罗伊特音乐节的创办者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1510", "question": "谁既是最佳时光的编剧，同时也是欧洲学院的创办者？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1511", "question": "谁既是战争与冒险的编剧，同时也是欧洲学院的创办者？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1512", "question": "谁既是瓦解的编剧，同时也是G-Unit唱片公司的创办者？", "answer": [{"label": "50 Cent", "id": "Q6060"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1513", "question": "谁既是新世纪福音战士的编剧，同时也是GAINAX的创办者？", "answer": [{"label": "樋口真嗣", "id": "Q900501"}, {"label": "庵野秀明", "id": "Q23261"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1514", "question": "谁既是芬妮和亚历山大的编剧，同时也是欧洲电影学院的创办者？", "answer": [{"label": "英格玛·伯格曼", "id": "Q7546"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1515", "question": "谁既是野草莓的编剧，同时也是欧洲电影学院的创办者？", "answer": [{"label": "英格玛·伯格曼", "id": "Q7546"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1516", "question": "谁既是曼德拉：漫漫自由路的编剧，同时也是真相与和解委员会（南非）的创办者？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1517", "question": "谁既是福音战士新剧场版：Q的编剧，同时也是GAINAX的创办者？", "answer": [{"label": "贞本义行", "id": "Q282121"}, {"label": "庵野秀明", "id": "Q23261"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1518", "question": "谁既是甜心战士的编剧，同时也是GAINAX的创办者？", "answer": [{"label": "庵野秀明", "id": "Q23261"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1519", "question": "谁既是福音战士新剧场版：序的编剧，同时也是GAINAX的创办者？", "answer": [{"label": "庵野秀明", "id": "Q23261"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1520", "question": "谁既是凡尔杜先生的编剧，同时也是空中水银剧场的创办者？", "answer": [{"label": "奥森·威尔斯", "id": "Q24829"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1521", "question": "谁既是涂鸦桥的编剧，同时也是佩斯利公园唱片的创办者？", "answer": [{"label": "王子", "id": "Q7542"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1522", "question": "谁既是秘密计划的编剧，同时也是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1523", "question": "谁既是我在因我们同在的编剧，同时也是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1524", "question": "谁既是蓝色电影的编剧，同时也是访问的创办者？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1525", "question": "谁既是黄金年代的编剧，同时也是托莱多勋章奖的创办者？", "answer": [{"label": "路易斯·布努埃尔", "id": "Q51545"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1526", "question": "谁既是庞毕度中心的建筑师，同时也是鱼水之欢的作曲者？", "answer": [{"label": "理查德·罗杰斯", "id": "Q237412"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1527", "question": "谁既是千禧巨蛋的建筑师，同时也是鱼水之欢的作曲者？", "answer": [{"label": "理查德·罗杰斯", "id": "Q237412"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1528", "question": "谁既是勒·柯布西耶的建筑作品的建筑师，同时也是尤莉·乔杜里的雇主？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1529", "question": "谁既是昌迪加尔政治中心建筑群的建筑师，同时也是尤莉·乔杜里的雇主？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1530", "question": "谁既是联合国总部大楼的建筑师，同时也是戴维斯·艾伦的雇主？", "answer": [{"label": "SOM建筑设计事务所", "id": "Q459464"}, {"label": "Harrison & Abramovitz", "id": "Q5665458"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1531", "question": "谁既是瑞士馆的建筑师，同时也是尤莉·乔杜里的雇主？", "answer": [{"label": "皮埃尔·让那雷", "id": "Q115575"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1532", "question": "谁既是克拉泰公寓的建筑师，同时也是尤莉·乔杜里的雇主？", "answer": [{"label": "皮埃尔·让那雷", "id": "Q115575"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1533", "question": "谁既是塔斯基吉飞行员国家历史遗迹的建筑师，同时也是大卫·霍威尔·彼得雷乌斯的雇主？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1534", "question": "谁既是人民大厅的建筑师，同时也是伊尔莎·布劳恩的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·斯佩尔", "id": "Q60045"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1535", "question": "谁既是元首地堡的建筑师，同时也是伊尔莎·布劳恩的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·斯佩尔", "id": "Q60045"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1536", "question": "谁既是美国海军陆战队卡内奥赫湾航空站的建筑师，同时也是马修·方丹·莫里的雇主？", "answer": [{"label": "美国海军", "id": "Q11220"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1537", "question": "谁既是亚琛市立剧院的建筑师，同时也是路德维希·佩尔修斯的雇主？", "answer": [{"label": "卡尔·弗里德里希·申克尔", "id": "Q151759"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1538", "question": "谁既是埃佩尔莱克地堡的建筑师，同时也是卡尔·格布哈特的雇主？", "answer": [{"label": "托特组织", "id": "Q155433"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1539", "question": "谁既是密摩耶克斯堡垒的建筑师，同时也是卡尔·格布哈特的雇主？", "answer": [{"label": "托特组织", "id": "Q155433"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1540", "question": "谁既是基督安慰教堂的建筑师，同时也是乔赛亚·康德的雇主？", "answer": [{"label": "威廉·伯吉斯", "id": "Q186265"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1541", "question": "谁既是圣芬巴尔座堂的建筑师，同时也是乔赛亚·康德的雇主？", "answer": [{"label": "威廉·伯吉斯", "id": "Q186265"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1542", "question": "谁既是柏林旧博物馆的建筑师，同时也是路德维希·佩尔修斯的雇主？", "answer": [{"label": "卡尔·弗里德里希·申克尔", "id": "Q151759"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1543", "question": "谁既是德国国会大厦的建筑师，同时也是赫尔曼·穆特修斯的雇主？", "answer": [{"label": "保罗·瓦洛特", "id": "Q77357"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1544", "question": "谁既是圣克罗蒂德圣殿的建筑师，同时也是戈特弗里德·森佩尔的雇主？", "answer": [{"label": "Franz Christian Gau", "id": "Q76247"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1545", "question": "谁既是罗切斯特第一神论教堂的建筑师，同时也是摩西·萨夫迪的雇主？", "answer": [{"label": "路易·康", "id": "Q210134"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1546", "question": "谁既是耶鲁大学英国艺术中心的建筑师，同时也是摩西·萨夫迪的雇主？", "answer": [{"label": "路易·康", "id": "Q210134"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1547", "question": "谁既是惣乡川桥粱的建筑师，同时也是谷三三五的雇主？", "answer": [{"label": "铁道省", "id": "Q249654"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1548", "question": "谁既是One Park Drive的建筑师，同时也是达拉·黄的雇主？", "answer": [{"label": "赫尔佐格和德梅隆", "id": "Q308776"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1549", "question": "谁既是小皇宫的建筑师，同时也是路易-雷蒙·菲舍尔的雇主？", "answer": [{"label": "François Hennebique", "id": "Q256230"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1550", "question": "谁既是马蒂瓦人行桥的建筑师，同时也是路易-雷蒙·菲舍尔的雇主？", "answer": [{"label": "François Hennebique", "id": "Q256230"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1551", "question": "谁既是新宿文化Quint Building的建筑师，同时也是樱井小太郎的雇主？", "answer": [{"label": "三菱地所", "id": "Q304962"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1552", "question": "谁既是名古屋巨蛋的建筑师，同时也是樱井小太郎的雇主？", "answer": [{"label": "三菱地所", "id": "Q304962"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1553", "question": "谁既是芙烈达·卡萝纪念馆的建筑师，同时也是弗里达 (2024年电影)的演员？", "answer": [{"label": "芙烈达·卡萝", "id": "Q5588"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1554", "question": "谁既是卡西诺山波兰战争公墓的建筑师，同时也是围城之日：1683年9月11日的演员？", "answer": [{"label": "杰齐·史柯里莫斯基", "id": "Q51530"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1555", "question": "谁既是柏林奥林匹克体育场的建筑师，同时也是信仰的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·斯佩尔", "id": "Q60045"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1556", "question": "谁既是新特隆赫姆的建筑师，同时也是信仰的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·斯佩尔", "id": "Q60045"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1557", "question": "谁既是跳舞的房子的建筑师，同时也是速写建筑大师的演员？", "answer": [{"label": "弗兰克·盖里", "id": "Q180374"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1558", "question": "谁既是国家体育场的建筑师，同时也是艾未未：假案真办的演员？", "answer": [{"label": "艾未未", "id": "Q160115"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1559", "question": "谁既是毕尔巴鄂古根海姆美术馆的建筑师，同时也是速写建筑大师的演员？", "answer": [{"label": "弗兰克·盖里", "id": "Q180374"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1560", "question": "谁既是印度国家大剧院的建筑师，同时也是速写建筑大师的演员？", "answer": [{"label": "菲力普·强生", "id": "Q183528"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1561", "question": "谁既是玻璃屋酒店的建筑师，同时也是速写建筑大师的演员？", "answer": [{"label": "菲力普·强生", "id": "Q183528"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1562", "question": "谁既是螺旋森林的建筑师，同时也是汉德瓦萨的雨天的演员？", "answer": [{"label": "佛登斯列·汉德瓦萨", "id": "Q151836"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1563", "question": "谁既是汉德瓦萨之家的建筑师，同时也是汉德瓦萨的雨天的演员？", "answer": [{"label": "佛登斯列·汉德瓦萨", "id": "Q151836"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1564", "question": "谁既是公民权利纪念碑的建筑师，同时也是强烈而清晰的洞察力的演员？", "answer": [{"label": "林璎", "id": "Q235063"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1565", "question": "谁既是格罗宁格博物馆的建筑师，同时也是零一年的演员？", "answer": [{"label": "菲利普·斯塔克", "id": "Q316906"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1566", "question": "谁既是阿斯库纳中心的建筑师，同时也是零一年的演员？", "answer": [{"label": "菲利普·斯塔克", "id": "Q316906"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1567", "question": "谁既是CBS演播中心的建筑师，同时也是拍摄强尼的演员？", "answer": [{"label": "麦克·辛纳", "id": "Q317574"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1568", "question": "谁既是圣公会圣施洗约翰座堂的建筑师，同时也是剑客群英会的演员？", "answer": [{"label": "理查德·亚当斯", "id": "Q313289"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1569", "question": "谁既是圣安妮教堂的建筑师，同时也是烟雾信号的演员？", "answer": [{"label": "William Talman", "id": "Q964066"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1570", "question": "谁既是查茨沃斯庄园的建筑师，同时也是烟雾信号的演员？", "answer": [{"label": "William Talman", "id": "Q964066"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1571", "question": "谁既是动感摩天楼 (杜拜)的建筑师，同时也是王者之心的演员？", "answer": [{"label": "大卫·费雪", "id": "Q2557362"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1572", "question": "谁既是库洛米耶市政剧场的建筑师，同时也是反暴特勤组的演员？", "answer": [{"label": "Charles Duval", "id": "Q2958983"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1573", "question": "谁既是巴塔克兰剧院的建筑师，同时也是反暴特勤组的演员？", "answer": [{"label": "Charles Duval", "id": "Q2958983"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1574", "question": "谁既是无伴奏小提琴奏鸣曲与组曲的作曲者，同时也是献给妻子的笔记本的编辑？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1575", "question": "谁既是巴赫的颂赞曲的作曲者，同时也是献给妻子的笔记本的编辑？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1576", "question": "谁既是大号协奏曲 (沃恩·威廉斯)的作曲者，同时也是英国圣诗集的编辑？", "answer": [{"label": "雷夫·佛汉·威廉斯", "id": "Q207947"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1577", "question": "谁既是马蜂的作曲者，同时也是英国圣诗集的编辑？", "answer": [{"label": "雷夫·佛汉·威廉斯", "id": "Q207947"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1578", "question": "谁既是摩登时代的作曲者，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1579", "question": "谁既是发薪日的作曲者，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1580", "question": "谁既是独立颂的作曲者，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1581", "question": "谁既是宪章颂的作曲者，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1582", "question": "谁既是Please Please Me (单曲)的作曲者，同时也是音乐出版公司的创办者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1583", "question": "谁既是一日游人的作曲者，同时也是音乐出版公司的创办者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1584", "question": "谁既是Lucy in the Sky with Diamonds的作曲者，同时也是北方歌曲的创办者？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1585", "question": "谁既是Yellow Submarine的作曲者，同时也是北方歌曲的创办者？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1586", "question": "谁既是纽伦堡的名歌手的作曲者，同时也是拜罗伊特音乐节的创办者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1587", "question": "谁既是唐怀瑟的作曲者，同时也是拜罗伊特音乐节的创办者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1588", "question": "谁既是Deeper and Deeper的作曲者，同时也是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1589", "question": "谁既是冷若冰霜的作曲者，同时也是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1590", "question": "谁既是黄色潜水艇的作曲者，同时也是苹果唱片的创办者？", "answer": [{"label": "披头士乐队", "id": "Q1299"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1591", "question": "谁既是单身女郎的作曲者，同时也是Parkwood娱乐的创办者？", "answer": [{"label": "碧昂丝", "id": "Q36153"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1592", "question": "谁既是疯狂爱恋的作曲者，同时也是Parkwood娱乐的创办者？", "answer": [{"label": "碧昂丝", "id": "Q36153"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1593", "question": "谁既是Revolver的作曲者，同时也是Young Money 娱乐的创办者？", "answer": [{"label": "小韦恩", "id": "Q15615"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1594", "question": "谁既是Deja vu的作曲者，同时也是摇滚国度的创办者？", "answer": [{"label": "杰斯", "id": "Q62766"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1595", "question": "谁既是Baby Boy的作曲者，同时也是摇滚国度的创办者？", "answer": [{"label": "杰斯", "id": "Q62766"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1596", "question": "谁既是风流寃家的作曲者，同时也是全日耳曼音乐协会的创办者？", "answer": [{"label": "弗朗茨·李斯特", "id": "Q41309"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1597", "question": "谁既是像鸟儿般自由的作曲者，同时也是物质世界慈善基金会的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·哈里森", "id": "Q2643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1598", "question": "谁既是黄金分割的作曲者，同时也是莫斯利音乐集团的创办者？", "answer": [{"label": "提姆巴兰", "id": "Q179257"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1599", "question": "谁既是温柔地爱我 (歌曲)的作曲者，同时也是春满夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1600", "question": "谁既是起哄摇滚的作曲者，同时也是春满夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1601", "question": "谁既是北国女孩的作曲者，同时也是我不是你的黑鬼的演员？", "answer": [{"label": "鲍勃·迪伦", "id": "Q392"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1602", "question": "谁既是我真正想做的事的作曲者，同时也是我不是你的黑鬼的演员？", "answer": [{"label": "鲍勃·迪伦", "id": "Q392"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1603", "question": "谁既是你看见死亡的颜色吗？的作曲者，同时也是尼尔·杨的心灵旅程的演员？", "answer": [{"label": "尼尔·杨", "id": "Q633"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1604", "question": "谁既是无助的作曲者，同时也是尼尔·杨的心灵旅程的演员？", "answer": [{"label": "尼尔·杨", "id": "Q633"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1605", "question": "谁既是尼尔·杨演唱会实录的作曲者，同时也是飞瀑情仇的演员？", "answer": [{"label": "强纳森·德米", "id": "Q48987"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1606", "question": "谁既是Oh! Darling的作曲者，同时也是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1607", "question": "谁既是Because的作曲者，同时也是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1608", "question": "谁既是Sun King的作曲者，同时也是奇幻之旅的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1609", "question": "谁既是She Came In Through the Bathroom Window的作曲者，同时也是奇幻之旅的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1610", "question": "谁既是麦克斯韦的银锤的作曲者，同时也是飞翼振四方的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1611", "question": "谁既是You Never Give Me Your Money的作曲者，同时也是飞翼振四方的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1612", "question": "谁既是奇幻之旅的作曲者，同时也是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "披头士乐队", "id": "Q1299"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1613", "question": "谁既是像鸟儿般自由的作曲者，同时也是盲人枪手的演员？", "answer": [{"label": "林格·斯塔", "id": "Q2632"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1614", "question": "谁既是黄色潜水艇的作曲者，同时也是奔向梦想的演员？", "answer": [{"label": "乔治·哈里森", "id": "Q2643"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1615", "question": "谁既是红旗报的编辑，同时也是永远的犹太人的演员？", "answer": [{"label": "罗莎·卢森堡", "id": "Q7231"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1616", "question": "谁既是火星报的编辑，同时也是十日性爱死的演员？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1617", "question": "谁既是上帝创造了整数的编辑，同时也是与霍金一起进入宇宙的演员？", "answer": [{"label": "史蒂芬·霍金", "id": "Q17714"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1618", "question": "谁既是冲锋报的编辑，同时也是信仰的胜利的演员？", "answer": [{"label": "尤利乌斯·施特莱彻", "id": "Q76984"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1619", "question": "谁既是焦点周刊的编辑，同时也是一个半骑士的演员？", "answer": [{"label": "赫尔穆特·马克沃特", "id": "Q97717"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1620", "question": "谁既是生死之间的编辑，同时也是电影剪辑的魔力的演员？", "answer": [{"label": "柴克·史登堡", "id": "Q139384"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1621", "question": "谁既是物理年鉴 (Elsevier)的编辑，同时也是神秘宝盒的演员？", "answer": [{"label": "布莱恩·葛林", "id": "Q60815"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1622", "question": "谁既是化学物理学报的编辑，同时也是原子弹威力的演员？", "answer": [{"label": "哈罗德·克莱顿·尤里", "id": "Q179777"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1623", "question": "谁既是时尚的编辑，同时也是C小姐的演员？", "answer": [{"label": "安娜·温特", "id": "Q230744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1624", "question": "谁既是好色客的编辑，同时也是性书大亨的演员？", "answer": [{"label": "拉里·弗林特", "id": "Q223839"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1625", "question": "谁既是时尚的编辑，同时也是C小姐的演员？", "answer": [{"label": "安娜·温特", "id": "Q230744"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1626", "question": "谁既是勉强合法的编辑，同时也是性书大亨的演员？", "answer": [{"label": "拉里·弗林特", "id": "Q223839"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1627", "question": "谁既是艾奇逊-利连索尔报告的编辑，同时也是原子弹威力的演员？", "answer": [{"label": "迪安·艾奇逊", "id": "Q214758"}, {"label": "戴维·利连撒尔", "id": "Q5233191"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1628", "question": "谁既是花花公子的编辑，同时也是女郎我最兔的演员？", "answer": [{"label": "休·海夫纳", "id": "Q194280"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1629", "question": "谁既是Popteen的编辑，同时也是战国自卫队的演员？", "answer": [{"label": "角川春树", "id": "Q749047"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1630", "question": "谁既是E!新闻的编辑，同时也是世界偶像的演员？", "answer": [{"label": "瑞安·西克雷斯特", "id": "Q299266"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1631", "question": "谁既是上流社会的编辑，同时也是贝多芬小姐的启蒙的演员？", "answer": [{"label": "Gloria Leonard", "id": "Q448343"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1632", "question": "谁既是大洋洲语言学期刊的编辑，同时也是灵犬莱西的演员？", "answer": [{"label": "约翰林奇", "id": "Q453474"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1633", "question": "谁既是滚石的编辑，同时也是至善至美的演员？", "answer": [{"label": "杨·韦纳", "id": "Q519143"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1634", "question": "谁既是神探追缉令的编辑，同时也是影子大亨的演员？", "answer": [{"label": "托姆·诺布尔", "id": "Q1336198"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1635", "question": "谁既是查理月刊的编辑，同时也是零一年的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃林斯基", "id": "Q1375265"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1636", "question": "谁既是私探的编辑，同时也是新闻问答的演员？", "answer": [{"label": "伊安·西斯洛普", "id": "Q1655550"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1637", "question": "谁既是科学进展的编辑，同时也是科学家群像的演员？", "answer": [{"label": "玛西娅·麦克纳特", "id": "Q1683869"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1638", "question": "谁既是查理周刊的编辑，同时也是零一年的演员？", "answer": [{"label": "Gébé", "id": "Q3122873"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1639", "question": "谁既是亚洲学报的编辑，同时也是裸女行尸的演员？", "answer": [{"label": "Jean-Marie Durand", "id": "Q3167649"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1640", "question": "谁既是游美同学录的编辑，同时也是紫光集团的创办者？", "answer": [{"label": "清华大学", "id": "Q16955"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1641", "question": "谁既是游美同学录的编辑，同时也是紫光集团的创办者？", "answer": [{"label": "清华大学", "id": "Q16955"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1642", "question": "谁既是斯大林白海-波罗的海运河修建史的编辑，同时也是乌拉尔国立大学的创办者？", "answer": [{"label": "马克西姆·高尔基", "id": "Q12706"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1643", "question": "谁既是国际药典的编辑，同时也是世界艾滋病日的创办者？", "answer": [{"label": "世界卫生组织", "id": "Q7817"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1644", "question": "谁既是莱茵报的编辑，同时也是共产主义者同盟的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·马克思", "id": "Q9061"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1645", "question": "谁既是兹那耶的编辑，同时也是乌拉尔国立大学的创办者？", "answer": [{"label": "马克西姆·高尔基", "id": "Q12706"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1646", "question": "谁既是红旗报的编辑，同时也是德国共产党的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·李卜克内西", "id": "Q75886"}, {"label": "罗莎·卢森堡", "id": "Q7231"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1647", "question": "谁既是日本动物志的编辑，同时也是鸣泷塾的创办者？", "answer": [{"label": "菲利普·弗朗茨·冯·西博尔德", "id": "Q77140"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1648", "question": "谁既是英卡特百科全书的编辑，同时也是剪取工具的创办者？", "answer": [{"label": "微软", "id": "Q2283"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1649", "question": "谁既是箴言集的编辑，同时也是乌特勒支大学的创办者？", "answer": [{"label": "德西德里乌斯·伊拉斯谟", "id": "Q43499"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1650", "question": "谁既是盖亚目录的编辑，同时也是机构间空间碎片协调委员会的创办者？", "answer": [{"label": "欧洲空间局", "id": "Q42262"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1651", "question": "谁既是怀疑论者的编辑，同时也是怀疑论者协会的创办者？", "answer": [{"label": "迈克尔·谢尔默", "id": "Q126225"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1652", "question": "谁既是尚书的编辑，同时也是儒家的创办者？", "answer": [{"label": "孔子", "id": "Q4604"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1653", "question": "谁既是火星报的编辑，同时也是苏联共产党的创办者？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1654", "question": "谁既是大地的编辑，同时也是反征兵联盟的创办者？", "answer": [{"label": "埃玛·戈尔德曼", "id": "Q79969"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1655", "question": "谁既是国家时代报的编辑，同时也是德国人民联盟的创办者？", "answer": [{"label": "格尔哈德·弗莱", "id": "Q92215"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1656", "question": "谁既是EMMA杂志的编辑，同时也是我们堕胎了！的创办者？", "answer": [{"label": "艾丽斯·施瓦泽", "id": "Q62919"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1657", "question": "谁既是人民观察家报的编辑，同时也是修黎社的创办者？", "answer": [{"label": "Rudolf von Sebottendorf", "id": "Q61398"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1658", "question": "谁既是回复青春研究的编辑，同时也是SENS研究基金会的创办者？", "answer": [{"label": "奥布里·大卫·尼古拉斯·杰士伯·德格雷", "id": "Q175969"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1659", "question": "谁既是黑俄耳甫斯的编辑，同时也是穆巴里俱乐部的创办者？", "answer": [{"label": "乌利·贝尔", "id": "Q95241"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1660", "question": "谁既是资本论的编辑，同时也是共产主义者同盟的创办者？", "answer": [{"label": "弗里德里希·恩格斯", "id": "Q34787"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1661", "question": "谁既是花花公子的编辑，同时也是花花公子企业的创办者？", "answer": [{"label": "休·海夫纳", "id": "Q194280"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1662", "question": "谁既是财经杂志的编辑，同时也是时代华纳有线公司的创办者？", "answer": [{"label": "华纳媒体", "id": "Q191715"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1663", "question": "谁既是艾奇逊-利连索尔报告的编辑，同时也是北大西洋公约组织的创办者？", "answer": [{"label": "迪安·艾奇逊", "id": "Q214758"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1664", "question": "谁既是神学研究的编辑，同时也是达沃雅典耀大学的创办者？", "answer": [{"label": "耶稣会", "id": "Q36380"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1665", "question": "谁既是维利·勃兰特的雇主，同时也是柏林公共交通公司的创办者？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1666", "question": "谁既是玛莉莎·米勒的雇主，同时也是联合国的创办者？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1667", "question": "谁既是艾伦·考克斯的雇主，同时也是开放媒体联盟的创办者？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1668", "question": "谁既是埃尔莎·霍斯卡的雇主，同时也是欧洲空间局的创办者？", "answer": [{"label": "瑞典", "id": "Q34"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1669", "question": "谁既是俪玛·摩娜的雇主，同时也是联合国的创办者？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1670", "question": "谁既是安迪·葛洛夫的雇主，同时也是开放媒体联盟的创办者？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1671", "question": "谁既是哈特穆特·梅多恩的雇主，同时也是空中客车直升机公司的创办者？", "answer": [{"label": "梅塞史密特", "id": "Q836325"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1672", "question": "谁既是苏·加德纳的雇主，同时也是维基词典的创办者？", "answer": [{"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1673", "question": "谁既是马克思·马古列斯的雇主，同时也是世界犬业联盟的创办者？", "answer": [{"label": "奥地利", "id": "Q40"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1674", "question": "谁既是雷内‧奥伯曼的雇主，同时也是阿斯特里姆的创办者？", "answer": [{"label": "空中客车", "id": "Q67"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1675", "question": "谁既是周恩来的雇主，同时也是侨报的创办者？", "answer": [{"label": "中华人民共和国", "id": "Q148"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1676", "question": "谁既是丹尼斯·库柏的雇主，同时也是维基词典的创办者？", "answer": [{"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1677", "question": "谁既是让·皮耶尔松的雇主，同时也是达荷-索卡达飞机制造公司的创办者？", "answer": [{"label": "南方飞机公司", "id": "Q1428793"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1678", "question": "谁既是卡罗琳·赫歇尔的雇主，同时也是联合国的创办者？", "answer": [{"label": "英国", "id": "Q145"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1679", "question": "谁既是约翰·伯姆的雇主，同时也是柏林公共交通公司的创办者？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1680", "question": "谁既是亨利·卡文迪什的雇主，同时也是联合国的创办者？", "answer": [{"label": "英国", "id": "Q145"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1681", "question": "谁既是贡查洛·希梅内兹·德·奎萨达的雇主，同时也是欧洲空间局的创办者？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1682", "question": "谁既是埃本·厄普顿的雇主，同时也是蓝脑计划的创办者？", "answer": [{"label": "IBM", "id": "Q37156"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1683", "question": "谁既是伦佐·皮亚诺的雇主，同时也是侨报的创办者？", "answer": [{"label": "中华人民共和国", "id": "Q148"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1684", "question": "谁既是彼得·西蒙·帕拉斯的雇主，同时也是核供应国集团的创办者？", "answer": [{"label": "俄罗斯", "id": "Q159"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1685", "question": "谁既是纳塔利娅·沃佳诺娃的雇主，同时也是欧洲联盟的创办者？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1686", "question": "谁既是拉里·佩奇的雇主，同时也是Google+的创办者？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1687", "question": "谁既是卢英德的雇主，同时也是摩托罗拉移动的创办者？", "answer": [{"label": "摩托罗拉", "id": "Q259011"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1688", "question": "谁既是坦雅·兹雅希耶娃的雇主，同时也是核供应国集团的创办者？", "answer": [{"label": "俄罗斯", "id": "Q159"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1689", "question": "谁既是苏珊·兰朵的雇主，同时也是Google+的创办者？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1690", "question": "谁既是艾伦·考克斯的雇主，同时也是神秘宝盒的演员？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1691", "question": "谁既是马西安·霍夫的雇主，同时也是神秘宝盒的演员？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1692", "question": "谁既是巴尔塔萨·加尔松的雇主，同时也是维基代价的演员？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1693", "question": "谁既是乔安娜·沃夫的雇主，同时也是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1694", "question": "谁既是克莉丝塔·施罗德的雇主，同时也是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1695", "question": "谁既是乔许·戈特海默的雇主，同时也是紧握生命的希望的演员？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1696", "question": "谁既是桃瑞丝·松井的雇主，同时也是超时空接触的演员？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1697", "question": "谁既是约翰·卡尼的雇主，同时也是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1698", "question": "谁既是雷克斯福德·特格韦尔的雇主，同时也是飞虎娇娃的演员？", "answer": [{"label": "富兰克林·德拉诺·罗斯福", "id": "Q8007"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1699", "question": "谁既是菲尔·克兰的雇主，同时也是美国黑帮的演员？", "answer": [{"label": "理查德·尼克松", "id": "Q9588"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1700", "question": "谁既是哈罗德·伊克斯的雇主，同时也是飞虎娇娃的演员？", "answer": [{"label": "富兰克林·德拉诺·罗斯福", "id": "Q8007"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1701", "question": "谁既是苏珊娜·弗龙的雇主，同时也是暗星的演员？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1702", "question": "谁既是梅根·凯利的雇主，同时也是歌唱蜜蜂的演员？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1703", "question": "谁既是威拉德·斯科特的雇主，同时也是歌唱蜜蜂的演员？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1704", "question": "谁既是艾佛·列特的雇主，同时也是神探与修女的演员？", "answer": [{"label": "美国广播公司", "id": "Q169889"}, {"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1705", "question": "谁既是丹尼尔·H·平克的雇主，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1706", "question": "谁既是大卫·M·麦金托什的雇主，同时也是职责之外的演员？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1707", "question": "谁既是乔·佩尼奥特的雇主，同时也是隧道的演员？", "answer": [{"label": "让·迦本", "id": "Q23842"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1708", "question": "谁既是格里·斯塔兹的雇主，同时也是罗伯特·弗罗斯特：一位与众人争吵的情人的演员？", "answer": [{"label": "约翰·肯尼迪", "id": "Q9696"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1709", "question": "谁既是拉尔斯·乌尔里希的雇主，同时也是猪头满天下的演员？", "answer": [{"label": "金属乐队", "id": "Q15920"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1710", "question": "谁既是阿布·达乌德的雇主，同时也是紧握生命的希望的演员？", "answer": [{"label": "亚西尔·阿拉法特", "id": "Q34211"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1711", "question": "谁既是洛德·道格的雇主，同时也是WWE Main Event的演员？", "answer": [{"label": "WWE Monday Night RAW", "id": "Q18754"}, {"label": "WWE Friday Night SmackDown!", "id": "Q35622"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1712", "question": "谁既是加里·诺斯的雇主，同时也是波儿出城之妖坛教祖3点「毕露」搞硬美国佬的演员？", "answer": [{"label": "荣·保罗", "id": "Q15257"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1713", "question": "谁既是比利·刚恩的雇主，同时也是WWE Main Event的演员？", "answer": [{"label": "WWE Monday Night RAW", "id": "Q18754"}, {"label": "WWE Friday Night SmackDown!", "id": "Q35622"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "inter_ab_1714", "question": "谁既是A·J·史泰尔斯的雇主，同时也是WWE Main Event的演员？", "answer": [{"label": "WWE Monday Night RAW", "id": "Q18754"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}]